<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[RT #USER#: "Existe la opción de ganar en primera vuelta con el 50%, porque tenemos un voto silencioso, muy importante, que se calla y n…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #HASHTAG#
• Revista Semana quebrada.
• Grupo Gilinsky financiadores de Gustavo Petro compra el 50%.
• Daniel Coronell…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Otra parte interesante de la entrevista a #USER# :Felix le dice q por su trino el periodista tuvo que irse del país.…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Triste que el padre De Roux no hable de Secuestro de uniformados sino de “diez años en cárceles de la selva”. Amanuens…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Vuelvo a subir  creo lo reportaron 

Delincuentes de Faca en donde  apuñalearon policías y quemaron la alcaldía.

Estos son…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Yo creo que la señora #USER# es obsoleta en la dirección de #USER# y gracias al mal gobierno cobarde de #USER#…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Asesinan a un guerrillero y se arma tremendo escándalo pero no pasa lo mismo cada vez que asesinan soldados y policías y h…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #USER# #USER# jajajajajaj este es mucho descarado, en 7 años con su política sólo crecimos en cultivos de coc…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Risaralda “ausencia de tarjetones de Alianza por Colombia en zonas rurales”]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Aquí el vídeo de Alejandro Chacón el de la “parranda” por el hundimiento del proyecto anticorrupción, sacando pecho por haber…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El Pacto de La Habana sacó 365mil votos]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Popeye es un sicario, un criminal, pero ha cumplido más de 20 años de cárcel por sus delitos. ¿Cuántos han cumplido otros t…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Santa Marta en pleno rechazó la Presencia del Presidente #USER# con una monumental rechifla. No se da cuenta el m…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Ñoños, Musas, Benedettis, sueltan pistas a los medios a manera de amenaza y después por arte de magia callan... #URL#…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: ¿Estaría usted de acuerdo con una iniciativa a un Referendo Derogatorio a la JEP? ¿Por qué?]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: TIPS para identificar un
sujeto de izquierda:
Si no se baña
Si huele inmundo
Si tiene piojos
Si es drogadicto
Si no tra…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Dios miooooo... Y saber que Petro apoya esto. Mas motivos para odiar a ese indio Hp. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Entrevista al Tuso Sierra 
Con Álvaro Uribe jamás he cruzado palabra: el Tus... #URL# vía #USER#

E…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Cartagena defendiendo la dignidad,contra enfermedades que contaminan al pueblo Colombiano, El comunismo, populismo, terrori…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Si Iván Cepeda llega a votar en el tema de las objeciones de algunos artículos de la JEP debe ser demandado para pérdida…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Naranjo parece parte del secretariado.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Lo que pasó hoy en #USER# al ingreso del señor Santrich, representa lo que sentimos millones de colombianos: un…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Evo haciendo la misma que el chavismo en Ven, el castrismo en Cuba y el sandinismo en Nicaragua, desconocer la democraci…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Muchísimas gracias y felicitaciones a los expresidentes #USER#   y #USER# por su liderazgo y patrioti…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El que no aprenda a gritar Uribe paraco no pasa a segundo semestre.
Pedagogía mamerta.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: ¿En el espectro político en que lugar se ubicaría?

Se agradece retweet para que pueda participar la mayor cantidad de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Se creen muy valientes porque atacan a Miguel Polo Polo.

A Miguel Polo lo critican por opinar.

A Timochenko lo aplauden po…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Prohibido olvidar! Aquí el video de Gustavo Petro confirmando que Fidel Castro era aliado de él y del M-19, hoy lo niega sin…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: No hable burradas Petro, no estigmatice mas a nuestros humildes campesinos que tienen mas de mil hectáreas; pregúntele a un e…]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Que equipo tan malo]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El Centro Democrático e Ivan Duque son el muro de contención que salvará a Colombia de las garras del populismo y del sociali…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: ✅Siguen asesinando
✅Siguen robando
✅Siguen reclutando menores
✅Siguen traficando

Y La UE dice que ya no son terroristas.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #USER# #USER# #USER# #USER# lo dijo vamos unidos y en primera vamos a ganar y  #USER# co…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Esta persona le hace mucho daño a la política de este país. propone la consulta anticorrupción. Y difícilmente alguien más corr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: "Los crímenes sexuales no pueden ser amnistiados": #USER# sobre denuncias contra las Farc #URL# ht…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #USER# #USER# Nadie la va a obligar a votar por Duque. Vote por quien le venga en gana. Lo que sí le debe quedar…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Mañana el ridiculo mas grande del año, por cuenta de estos dos traidores de la Patria. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Nos quedan 10 días para elegir a Iván Duque Presidente de Colombia. Compártelo  Conseguir 1 Votante Más para Triunfar e…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: No se pierda al expresidente que llenó a #HASHTAG# de #HASHTAG#. El aliado de FARC y de Maduro, el que calló y entregó jóvenes…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Si le quitaron 7 títulos del Tour de Francia a Armstrong por tramposo no van a ser capaces de quitarle un Nobel a Santos por…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: En la reunión de hoy, #USER# dejándole el país a mitad de precio a Timochenko. #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Si la intención es torcer la verdad para mostrar a los vándalos como las víctimas y a la policía como los victimarios, se est…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Son mentirosos compulsivos, primero que Farc estarían solo en las zonas, como se escapan, ahora salen con que pueden anda…]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Que triste Venezuela la oposicion ya no existe.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Si Petronio llegara a montarse en la Presidencia, lo tendríamos ahí por los siglos de los siglos amén. Es muy difícil…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Parece que esta gentuza de los mass media no aprendió la lección con el plebiscito, que después se robaron, y tocó recordarle…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Cc a 
#USER# y su brazo armado discidencias. Los Colombianos les recordamos que USA #USER#
#USER#
aún lo…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Imágenes inéditas de la marcha a favor de los pedófilos y los terroristas.
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Qué horror, pobre Medellín con este payaso... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Colombianos acabamos de aprobar Cadena Perpetua para violadores de menores en la plenaria del senado #USER# banca…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Reclutar a un menor es atentar contra la humanidad, vía #USER# 
#USER# #USER# #USER# #USER#…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Difícil escoger oso mayor entre las mentiras de Santos, los tuits de Martín y los disfraces de Tutina]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El Centro Democrático cometió muchos errores: quemó buenos candidatos, permitió infiltrados, negó avales importantes y un…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Sr Pdte #USER# Sabemos del aprecio que Ud siente por las FFAA y sus Reservas.
SUGERENCIA ACTO DE JUSTICIA
Si Santos…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #USER# #USER# #USER# Gracias a usted #HASHTAG# por trabajar trabajar y trabajar por esta patr…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: ¿La Cónsul en Miami hizo agredir a #USER# en nombre de las FARC o las "disidencias"?]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Las dos marcas en el vidrio de la camioneta blindada de #USER# son impactos asimétricos de fragmentación amplios =…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: No deja de ser innovador el hecho de ver a un candidato presidencial que no solo necesita esquema de seguridad de la UNP pe…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #USER# Qué hacen esos Bandidos narcos y asesinos en Ntra tierra?...  LARGO!  ANTIOQUIA LA GRANDE DIJO "NO"]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Una artista se queja por $ para la salud del Chocó y otra artista en un contrato por una canción, acepta que el anterior gobier…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: No entiendo la imagen DESFAVORABLE de Peñalosa: si hizo obras de infraestructura parecidas a las de Fico en Medellín.
 
¿Es…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: ¿Cómo ganarse ¡mil millones de pesos! en un mes sin hacer nada?  

Pregúntenles a Yamid Amat y a Aurelio Iragorri. 

#USER#…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Qué daño tan grande le hace a la democracia y a mi nombre el Diario #USER#. Cuántas veces he aclarado, publicado…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Nos hablan de "búsqueda de la paz" y "reconciliación" los mismos holgazanes que hoy celebran el aniversario 55 de su cob…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: No sé ni para qué nos molestamos con un mafioso libre, si algo peor ocurre, violadores de menores y mujeres hace rato goz…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Ganó Ivan Duque en Colombia. Otra derrota para la izquierda de Maduro y su combo de delincuentes.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Creo que el Ñobel recibió más plata de Market Medios que de Odebrecht]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Señor Presidente #USER#, Colombia vive el momento más crítico en su historia. De sus decisiones buenas o malas depe…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Es grave, muy grave lo que los medios acaban de filtrar de la Corte: mañana declararán que las objeciones del President…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Ni UNA sola mujer entre 20 primeros renglones del Comité Ejecutivo Nacional del "incluyente" #USER# Y no tiene…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Denuncia pública.
Este sr va asesinar a al Dr URIBE y a todos los Uribistas.
Q viva la santa paz  de SANTOS. #URL#…]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# periodista ProTerroristas,Narcos.Que tristeza seres humanos tan desquiciados como usted.No ver el dolor que producen estos animales de las Farc.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Maduro ya no hay salida..!Entreguese q ya no hay Reversa...El Pueblo ya No aguantó Más...!La W entrevistó al Fiscal de…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El candidato De La Calle informa que los $40 mil millones de la consulta liberal no incidieron en la mala calificación de S…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Y antón yo me arrecuerdo de otro corrutto que dijo "Tenemos que reducir la corrución a sus justas proporciones" y desde…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Vamos a ganar votos por favor! Siiiiii ese voto del amigo, del primo, del vecino, vamos a hacer ganar a #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #USER# Senadores y concejales Max 2 periodos para evitar la corrupción si el país está mal ?#USER# en año y me…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El secuestro de #USER# fue cometido por delincuentes del Valle contratados por la inteligencia ecuatoriana. Lo sub…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El consejo de estado, puede admitir las demandas que le da la gana, de ahí a que se de un fallo, es otra cosa y falta much…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Empezó la campaña política. Los mismos de siempre atacarán con mil y una infamias. Se estrellarán contra una barrera a l…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El partido de la mermelada que tanto criticó al candidato Vargas Lleras se adhiere a su campaña presidencial. Un espectácul…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Los congresistas que van a demandar a otro colega porque se hizo elegir con unas tesis y ahora defiende otras, son los mism…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Al estilo cubano, FARC propone red de “milicias bolivarianas” en toda Colombia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: La cancelación de Notícias Uno x bajo rating es una mala noticia para:

-&gt; Santos
-&gt; Petro
-&gt; Santrich
-&gt; Cepeda
-&gt; FARC…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Si fuese Petro al que le faltaban tarjetones,ya estaría mañana llorando en CIDH en Washington y armaría manifestación…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Me encanta escuchar la derecha, la derecha, la derecha. Por fin no tienen complejos en identificarse como derecha]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Cosa vergonzosa! Los Comandantes de las FFAA haciendo Lobby en los pasillos del Congreso, a Senadores y Representantes p…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Con razón la ONU le acolita todo a Timo y a JuHampa. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Los mismos que mataron a los policías en Barranquilla, hoy anuncian un paro armado nacional. ¿Saben por qué? Porque hace…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: ¡Esto es MUY GRAVE!
¿Qué clase de vagabundería es esta, ahora JJ Cárdenas se autonombra investigador de Santos?
Este ti…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Échense una pasadita por el TL de #USER# y vean la atendida que le pegó a Héctor Abad... uuuu]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Entonces Medellín no eligió alcalde, sino payaso. Un payaso comunista.
El payaso "pinturitas".]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: No hay derecho que nos hayan clavado 3 puntos adicionales del IVA y ahora salgan a decir ahora que no había recursos s…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Las 200 personas del anillo de seguridad de Santos,para lo que sirven es para que no lo escupan o para que no le den en la je…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Alianza de Paleros y Santeros Cubanos y Venezolanos para impedir caída del narcoregimen genocida de Maduro #URL#…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Santos miente descaradamente. Hay pruebas testimoniales y documentales que demuestran que las campañas de Santos 2010…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El asunto ses éste: si RCN y #USER# fueran afectos al Gobierno y a las FARC, hoy estarían diciendo que los azúcare…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Es urgente que recuperemos la Confianza en la Democracia, en el gobierno, en la sociedad.
Tenemos que combatir dos fenóm…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Llegó la fase final de la Operación Libertad. Nos hemos preparado, nos hemos organizado y ya estamos listos para conqui…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Líderes de resguardo indígena de #HASHTAG# #HASHTAG#, deben explicar la muerte de quien parece ser estudiante de Arquitectur…]]></document>
	</documents>
</author>