<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Pero ¿tiene usted algo que contar? La deslumbrante novela que no lo parece #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vox facilita el pacto de las izquierdas  #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: La filósofa húngara Ágnes #HASHTAG# murió ayer a los 90 años. Una de las pensadoras más destacadas de nuestra época y una de las…]]></document>
		<document><![CDATA["El nacionalismo sólo permite afirmaciones y, toda doctrina que descarte la duda, la negación, es una forma de fanatismo”
#HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Dejen en paz a Rosa Parks | Ideas | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El arte de incordiar #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Transporte Marítimo: La segunda carrera mejor remunerada tiene una de las notas de corte más bajas | Fortuna | Cinco Días #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El acceso de los niños y niñas más ricos a la educación de 0 a 3 años casi triplica el de los más pobres #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[El enemigo conoce el sistema -  #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lo más “bajo” y lo más alto #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[El PP abandonará la política para dedicarse a tiempo completo a la corrupción #URL# via #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Heráclito tenía razón #URL# via #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Puede la poesía salvar el mundo? Una entrevista con Franco Berardi (Bifo) #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Esparta: valor, disciplina y austeridad
 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["El discurso de la ideología de género va más allá de Vox" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El gran error estratégico de Matteo Salvini en Italia y en el mundo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo de la revolución

#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo de hoy | Opinión | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tribuna | ¿Qué esperar de un Gobierno de coalición?; por Ignacio Urquizu #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[La necesidad de recuperar la plaza pública para la filosofía #URL# via #USER# &amp;amp; co.]]></document>
		<document><![CDATA[La avalancha de información ahoga la capacidad de atención colectiva | Ciencia | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Revista Libertalia | Monográfico: Natalidad y Demografía #USER#
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Darío Sztajnszrajber: «La filosofía es una gran demoledora de toda firmeza» #URL# vía #USER# &amp;amp; co.]]></document>
		<document><![CDATA[Tribuna | Independentismo en diez paradojas; por Juan Antonio Ortega Díaz-Ambrona #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[La vida segons Pepe Rubianes #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[En #USER#: Los curas robots ya existen: el nuevo paso de la inteligencia artificial #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mayor Oreja dice que el origen del "desorden" en Catalunya, el Brexit o los chalecos amarillos está en "el día que se legaliza el aborto" (bufff!!!) #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[7 preguntas filosóficas a Rosa Montero #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA["M. El hijo del siglo": la gran novela sobre el fascismo y ese oscuro deleite por las cosas que nos provocan horror - Infobae #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pérez Andújar viaja del realismo a la ciencia ficción | Cataluña | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Santos y dragones en Catalunya
#USER#
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hay detrás de la obsesión por la piel blanca en Asia | Planeta Futuro | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La gran noche en la que Descartes encontró su camino #URL# vía #USER# &amp;amp; co.]]></document>
		<document><![CDATA[Pasado y presente | Opinión | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los porqués del 'no' a Iceta, por #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Najat El Hachmi: "En el islam impera un fundamentalismo salvaje" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El incierto destino de los niños del ISIS | Internacional | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La suerte de las feas | Opinión | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Opinión | Devaluación democrática; por Argelia Queralt Jiménez #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[El Quijote demuestra la unidad indisoluble de utopía y desencanto, Claudio Magris

#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Usted no está diseñado para ser feliz, así que ni lo intente

#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Centenario Oesterheld, padre del Eternauta y de su leyenda #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El gatillo | #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un clima enrarecido: ciencia y política del calentamiento global #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Eduardo Contreras: La sociedad de la opinión, la tirania  de la Doxa  y la decadencia de la Episteme.: #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Abrirse la gabardina o el exhibicionismo del odio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vox, el alumno aventajado de la tecnopolítica en España

#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Roto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Javier Pérez Andujar: “La cultura popular ni mola ni deja de molar, o es tu cultura o no lo es” #URL# vía #USER# #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[La Polla Records: "No vamos a cambiar ni una coma de nuestra letras" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los rusos entregan al gobierno el control de internet #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“El cambio climático es el síntoma pero la enfermedad es el capitalismo” | #USER#  #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los menores de 30 deben pagar más del 90% de su sueldo para poder alquilar una vivienda solos | Sociedad | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ocho mujeres surrealistas que no son Frida Kahlo  #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La intrahistoria de la negociación: un café, cinco borradores y poco más de 24 horas para sellar el primer acuerdo de coalición de la democracia #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Estoy leyendo sobre granjas de bots y me parece fatal. Yo sólo usaría bots que puedan correr libres por el campo.]]></document>
		<document><![CDATA[La filosofía que se esconde detrás de “Juego de tronos” #URL# vía #USER# &amp;amp; co.]]></document>
		<document><![CDATA[Víctor Gómez Pin: "En términos absolutos, el ser humano es una catástrofe de la naturaleza" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Dario Sztajnszrajber: "El pensamiento filosófico angustia"  | Caja Negra #URL# via #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Los catalanes, 11 veces más preocupados por su sanidad que por su identidad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un mapa literario de Barcelona que es una mina (y un montón de libros y vidas)  #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La transición china ni está ni se la espera | Opinión | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Reseña de La quimera de la creatividad. La deriva ideológica de la neurociencia, de Daniel Inglada, Manuel Villar y Oriol Leira.

Neurociencias y neoliberalismo, el paradigma de la creatividad

Luis Roca Jusmet

#URL#]]></document>
		<document><![CDATA["La avaricia no es el problema; la moralidad está en la máquina" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Elecciones generales: Retrotopía | Opinión | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La inacción del Govern marca el aniversario de investidura de Torra | Cataluña | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: "Si realmente se quiere cambiar la opinión de una persona en una cuestión moral o política, antes se deberán ver las cosas…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Las mujeres en cabeza
Los indigenas le han dado tanto miedo a Lenin Moreno que ha decidido abandonar Quito.

Estas imágenes so…]]></document>
		<document><![CDATA[Extrema derecha: Detonaciones reaccionarias | Opinión | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: "El mundo se está convirtiendo en una caverna igual que la de Platón: todos mirando imágenes y creyendo que son la reali…]]></document>
		<document><![CDATA[Matar a los ricos: temor al ‘efecto joker’ #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las redes neuronales tienen derecho a no poner la mano en el fuego | Innovación | EL PAÍS Retina #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ciencia y democracia (I): la ciencia moderna y la Ilustración via #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[OPINIÓN | ¡Sacad las manos del feminismo!, por #USER# #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva luz en el duelo Unamuno-Millán Astray | Cultura | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Síndic y la pantomima, por #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El recrudecimiento de la irracionalidad: políticas de la posverdad para un mundo polarizado
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Byung-Chul Han "El Terror de la Positividad" (Entrevista)

#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Profesores y amor al conocimiento #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Ciudadanos propone un contrato único. Supuestamente significa convertir los temporales en fijos. Pero lo que Rivera no d…]]></document>
		<document><![CDATA[Llega la ‘happycracia’ o la obligación de ser feliz  #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un paseo matemático por la Alhambra: cuando el arte se basa en los números  #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[6 ideas de un esclavo que vivió hace casi 2000 años que podrían cambiarte la vida . Epícteto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los criminólogos niegan una crisis de seguridad en Barcelona #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Karl #HASHTAG# nació #HASHTAG#, 5-mayo-1818. Vivió en continua acción, dio la vuelta al pensamiento y al mundo como se conocía…]]></document>
		<document><![CDATA[Entrevista | Bruno Latour: “El sentimiento de perder el mundo, ahora, es colectivo” #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[‘Lo más preocupante hoy es la muerte del pensamiento crítico’ #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los 14 síntomas del fascismo eterno | #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[A por las feministas, por #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Huelga 15 de marzo: No podemos esperar | Opinión | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Michel Mayor: “No hay sitio para Dios en el Universo” | Ciencia | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Caos y barbarie en Siria #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fake news: Las palabras verdaderas | Opinión | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Neoliberalismo y migración: una visión desde África #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: La quimera de la creatividad. La deriva ideológica de la neurociencia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que no cabe en un emoticono | Babelia | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando los pioneros de la tecnología iban descalzos | Ideas | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hay una guerra en Google acerca de quién decidirá la ética de su inteligencia artificial #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Elecciones 10N: El centro y el hastío deciden esta vez | España | EL PAÍS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“Una nueva generación se levanta”: testigo de la revuelta de Hong Kong #USER# #URL#]]></document>
	</documents>
</author>