<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Horóscopo de la semana – Leo: Tranquila, la oficina tampoco está llevando nada bien tu vuelta de vacaciones #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para mujeres sin complejos o próximas a superarlos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las diez perlas de Pedro Sánchez durante su entrevista con Ferreras #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La medida estrella de PP y Cs para "aliviar fiscalmente a autónomos y comercios" es ahorrar medio millón anual a los bancos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los dos ‘rubens’ que descubrieron a los sevillanos uno de sus palacios escondidos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El trifachito, a lo suyo. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tras rodar “Taxi a Gibraltar”, Dani Rovira descubre que gana más con el taxi que con la actuación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No vio llegar la crisis, no supervisó la actividad bancaria, crítica la subida del SMI y considera un éxito la bajada de derechos laborales. Por eso lo premian los banqueros. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El obispo homófobo de Alcalá no está por encima de la ley #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que no entienden lo que es la separación de poderes. Quizás porque en España se practica poco. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Spotify: 31 trucos (y algún extra) para aprovechar el servicio de música al máximo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Curso «La divulgación científica: Un relato transmedia» #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La química de la pizza. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[PSOE y Unidas Podemos tratan de excluir a Vox de la Mesa del Congreso pese a ser la tercera fuerza #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Díaz Ayuso alerta de que se empieza cerrando las tiendas los domingos y se acaba "como en Caracas los jueves" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un socorrista espera dos horas para salvar a un bañista porque acaba de comer #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando 2.000 millones de toneladas de polvo enterraron Estados Unidos: el 'Dust Bowl', un cambio climático en miniatura #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿El escudo del Capitán América? A mí tráeme un casco de obra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La actriz y cantante Doris Day fallece a los 97 años #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El tuit con el que el chef José Andrés ha vuelto a ganarse el aplauso de EE.UU #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los leales #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Andreu Navarra: "Muchos alumnos no pueden entender un texto de cuatro líneas" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los españoles prefieren mayoritariamente que el próximo presidente del Gobierno sea un televisor 4K #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Pediría listado con nombres y fechas de sacerdotes asesinados y de templos devastados. Pero es mejor:
1- Está feo inventar cosas para justificar un golpe de estado.
2- Las citas son inventadas: #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Es falso que Ciudadanos no haya pactado "con ninguna otra fuerza que no sea el PP" como dice Inés Arrimadas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Zohra, Hansa y un Estado que no mienta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Apollo 11: Los mayores mitos, verdaderos y falsos, sobre la misión que puso al ser humano en la Luna #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La sentencia del TJUE #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Financiación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños ya no juegan casi en la calle y eso es malo para ellos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Retroceso islamista. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡A la cárcel los de AI que también son independentistas! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El discurso de Ayuso #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Abre bien la boca #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si hubiera sido independentista, lo empuran 13 años, pero como sólo pegó a un ciudadano y mintió en un juicio, lo absuelven. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Catalunya, ¿movilizaciones pacíficas o guerra callejera? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Belén #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Casado no recibe lecciones del PSOE. Ni de los profesores de derecho, ni de los profesores de Másteres, ni de...]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# 'Pactar a cambio de una sonrisa bipartidista', por Guillermo López García #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El estado de las negociaciones #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El actor que ha salido en más películas del mundo probablemente no es el que imaginas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Rocío Monasterio tampoco recuerda si ya era facha cuando se afilió a Vox #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ya podemos declarar oficialmente que la polio tipo 3 ha sido erradicada del planeta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Investigadores muestran cómo las pesquerías globales forman un pequeño mundo interconectado #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Orgullo Ciudadano #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Karen Uhlenbeck, ganadora del Premio Abel de matemáticas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El ultraprocesado es malo hasta que yo lo hago #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que te perdiste mientras prestabas atención a la campaña electoral #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Casado defiende un “pin parental” para los padres que prefieran que a su hijo le regalen el máster #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si mi hijo pudiera hablar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tabla periódica | El MERCURIO, el único METAL LÍQUIDO a temperatura ambiente (ft. PonteBata) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los diez motivos por los que hay que votar al partido que hay que votar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Todos somos iguales, pero algunos son más iguales que otros. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ¡Ahora me entero de que Wuhan está en Indonesia!]]></document>
		<document><![CDATA[Actividades de esta semana del Departamento de Cultura Científica del CBMSO #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Sin hablar de cómo aprovechan la investigación básica pública. Y por eso se necesita una regulación bastante más estricta sobre la industria médica.]]></document>
		<document><![CDATA[Hay otra guerra en marcha en Oriente Medio y sus promotores llevan mucho tiempo intentándolo | Guerra Eterna #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[De este ocupa no se quejan. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un PP en ruina y demolición #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Casado y Rivera cobran sobresueldos legales de sus partidos por encima de los 45.000 euros anuales #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[SpaceX lo clava con el primer lanzamiento «real» de un Falcon Heavy #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si publica otro estudio, el más grande hasta la fecha, sobre la seguridad de las vacunas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Traición es negar la evidencia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Ateísmo es castigado con la Pena de Muerte en trece países (Noticia) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ejercicio para clase. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los privilegios de los monjes del Valle: 340.000 euros por rezar, gastos pagados y al amparo de una fundación opaca y franquista #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La ciudad milenaria que desapareció en Albacete #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La AIReF descarta que la subida del SMI haya tenido impacto sobre el empleo y admite que "se pasaron" de negativos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[PP, Ciudadanos y Vox se saltan el Estatuto de Autonomía en su primera votación en la Asamblea de Madrid #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El extraño caso del cromosoma 2 humano #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La procesionaria del pino huye a Bélgica tras la retirada de lazos amarillos en Madrid #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Es la libertad de empresa y la productividad, estúpidxs...! Y no nos quedan vestiduras que rasgarnos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz año (o algo) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Test lingüístico-navideño - Blog de Lengua #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esto no cuadra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No hay nada mejor que la historia para entender el presente. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La realidad de las asociaciones de memoria desmonta el acuerdo del presupuesto andaluz: "Ponemos dinero propio y mucho trabajo voluntario" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Me da igual que Marlon Brando violase a una mujer en un rodaje.

Me da igual que Johnny Depp sea un maltratador.

Me da igu…]]></document>
		<document><![CDATA[En 2014, una enorme burbuja de agua caliente surgió frente a la costa oeste de EEUU. Todo apunta a que 'The Blob' ha vuelto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Quede claro: Para Coz la función del estado es defender los privilegios de los ricos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Y si hace falta, a repetir las elecciones hasta que ganen! ¡Esto con Franco no pasaba! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Multan a un bar que ofrecía cerveza pero luego servía Cruzcampo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El lobby religioso toma Bruselas en secreto: más actividad que cualquier empresa y sin huella en el registro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Veinte años sin Enrique.
#URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Albert Rivera empieza a referirse a sí mismo como presidente del Gobierno en la oposición #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Manuel Tejada, actor de series como ‘Verano Azul’ y ‘Cañas y barro’ #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El modelo de Bohr-Sommerfeld y las propiedades químicas de los elementos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Macron abronca a la policía de Israel y le ordena que salga de una iglesia francesa en Jerusalén #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y nunca falta la adición de adicciones. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[España va bastante peor de lo que se dice #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hablar es ya delito y sentarse, traición #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Tierra no es plana y Sánchez no es la Ramera de Babilonia | Guerra Eterna #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[A fuer de liberales, quieren acabar con la libertad. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No hay que confundir la cara con el cerebro.
Normalmente están cerca, pero creo que en el caso de la presidenta están muy lejos.]]></document>
		<document><![CDATA[La agresión a tres chicas de Son Servera (Mallorca) por parte de "feministas radicales" es un montaje de Vox #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un poco de historia sobre el IRPF y cómo ha evolucionado.
Cuando se creó, en 1978, el tipo mínimo era del 15% y el máximo del 65%.
En la actualidad, son 19% y 45%, respectivamente. ¿A quién han beneficiado las sucesivas reformas fiscales?]]></document>
		<document><![CDATA[Un lector consigue resolver en un minuto el último crucigrama de El País, desbloquea el logro y se hace con la dirección del periódico #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco razones por las que no deberías dar de comer a los gatos callejeros #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Muerde la bala #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La izquierda pierde hasta cuando gana #URL#]]></document>
	</documents>
</author>