<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[He publicado un video nuevo en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un video nuevo en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un video nuevo en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[40 frases para gente falsa, hipócrita y envidiosa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Urgente ¿El Bitcoin se muere? ¿Tesla fracasó con su pickup Cybertruck? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Congreso también dejó hundir proyecto para proteger a las abejas - Noticias Caracol #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie pierde por dar amor, pierde quien no sabe recibirlo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Israel crea un dispositivo más barato que ayuda a caminar a víctimas de accidentes cerebrovasculares. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El “milagro del agua”: cómo Israel pasó de ser un país desértico a exportar agua #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Muerte de Andy Montañez Jr. tiene de luto a los salseros| Blu Radio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Porque Colombia es pobre? y otros paises ricos.... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Ejército de Colombia tiene su primera mujer oficial del arma de la Infantería que tendrá mando de tropa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El rincón del conocimiento #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Reforestar los páramos con frailejones, la nueva misión del Ejército Nacional ¡Los héroes sí existen! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Regresa a Bogotá "Bodies", la exposición con cuerpos humanos reales | #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“Trump es el mejor presidente desde Lincoln” dice el galardonado actor Jon Voight #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Israelíes crearon un dispositivo para aliviar la migraña sin necesidad de pastillas o cirugía. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Israel dice: ¡adiós a los coches de gasolina y Diesel! Bienvenidos los eléctricos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[7 mandamientos para tener finanzas sanas • Mesfix Blog #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sectores empresariales lanzan 'firmatón' para respaldar a Duque #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[jose alfredo jimenez - es muy niña #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Rey David describe las virtudes de quienes serán invitados a “la Residencia de Dios” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Denominación de rrigen de la esmeralda colombiana #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Belén - Ciudad donde nació Jesucristo, se está quedando sin católicos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[17 Versículos bíblicos que nos alientan a ser más productivos en la vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["La belleza del saludo", una hermosa reflexión de cómo ser educado puede salvar tu vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[15 maravillosas frases del escritor británico Lewis Carroll #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hotel con forma de guitarra en el Sur de la Florida busca contratar 1200 empleados #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[(Corto animado) Abrázame Señor, porque en medio del dolor solo quiero refugiarme en ti #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Por ley, quien publique videos íntimos de su expareja podría pagar hasta ocho años de cárcel #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Israelíes crearon una ambulancia voladora #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un nuevo respaldo se avecina para Jonatan Sánchez quien sigue construyendo unidad | EL DIARIO #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[«Comprar en tiendas de barrio implica mantener vivas las calles» #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["Venezuela y Nicaragua serán liberadas al mismo tiempo", asegura General Robert Neller - Nicaragua Informativa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Festival Internacional de la Cultura de Boyacá 2019 celebra el Bicentenario #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una Joven judía israelí entre los “rostros más hermosos del mundo” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“Es hora de reconstruir el Templo de Jerusalén” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[40 frases de Jorge Bucay sobre superación personal #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["El azúcar es la droga más peligrosa de la historia" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Perdonar y pedir perdón es un acto valiente que alivia alma y corazón #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Dormirse tarde no lo hace más inteligente… lo está matando #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“La inteligencia está sobrevalorada, ser amable tiene mucho más mérito” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cerca de 9,76 millones de toneladas de alimentos se desperdician en Colombia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los ricos debemos pagar más impuestos, no menos: Bill Gates]]></document>
		<document><![CDATA[El Rey David: un guerrero y creador de los Salmos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La NASA anuncia que abrirá su Estación Espacial Internacional al turismo en 2020 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Calamares, pulpos y cangrejos pueden quedarse ciegos por falta de oxígeno #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los pueblos indígenas protegen el 80% de la biodiversidad del planeta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Casarse con una mujer inteligente alarga la vida de los hombres #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Barbra Streisand la cantante judía que más discos ha vendido en la historia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esmeraldas colombianas son analizadas en Harvard #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[México logra primer trasplante de brazo completo en el mundo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Antonio Montoya: Si no protegemos la propiedad intelectual estamos condenados #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Israel: “los amputados volverán a pararse en dos pies con la técnica de osteointegración” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cursos de finanzas para no financieros #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Obispos consideran que la corte no protege a la juventud de las drogas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Personas infelices consigo mismas siempre serán malvadas con los demás #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["No te rindas", el poema de Mario Benedetti para superar los momentos difíciles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ayudar a los demás puede ser el secreto de la felicidad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estas córneas de hidrogel podrían devolver la vista a millones de personas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El antídoto de la pobreza no es el dinero, es la educación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hablar con usted mismo no lo hace un loco, lo hace un genio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Crean enfermedades para vender medicamentos: Mafia Farmaceutica. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“Boyacá necesita un trabajo articulado entre empresa privada y gobierno departamental para generar desarrollo” | EL DIARIO #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La gratitud: una práctica para la felicidad que reconfigura tu cerebro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Jose Alfredo Jimenez - Que te vaya bonito #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En Tunja, cumbre de precandidatos marca camino de unidad | EL DIARIO #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La persona que se respeta a sí misma, es la persona que utiliza con sabiduría su dinero #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tecnología para extraer tumores sin necesidad de cirugía comenzara a ser utilizada en israel. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Herbin Hoyos: Así va el proceso para derogar la JEP y las altas cortes. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La negatividad es contagiosa: Rodéate de personas que saquen lo mejor de ti #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Israel se encuentra entre los diez países más fuertes del mundo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[*ESTIRÓN DE OREJAS A LOS GOBIERNOS DE AMÉRICA LATINA POR PARTE DEL GOBIERNO CHINO.*

Tras la ejecución de Enrique Arciniegas Valencia, quien fuera el primer colombiano ejecutado en #HASHTAG#, por el delito de... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Profeta Isaías: “Tus hijos llegarán desde tierras lejanas volando como nubes y como las palomas a sus nidos ” . #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Colombia, un país minero #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los ricos debemos pagar más impuestos, no menos: Bill Gates #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres de esas personas 'traga años'? Podría deberse a tu inteligencia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Quién se perdona a sí mismo, sufre menos dolor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Israel ayudó a dos niños ecuatorianos con discapacidad visual a “volver a ver” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ella no puede caminar y él no puede ver, pero juntos escalan montañas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un video nuevo en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[EE UU encadena el mayor periodo de crecimiento de su historia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No le des a tus hijos lo que a ti no te dieron, mejor enséñales lo que a ti no te enseñaron #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los abrazos, la mejor ‘medicina’ contra la enfermedad y el estrés #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un video nuevo en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La reforma que pondría a votar a 450.000 uniformados #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Rey de Israel: un gran ejemplo para los gobernantes del mundo. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Orar puede detener las peores tempestades ¿Has hecho la prueba? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las típicas compras que solo hace “la gente pobre” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La verdadera clave para ser feliz es ayudar a los demás #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Asesores de congresistas les cuestan una fortuna a los colombianos y nadie lo controla #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un video nuevo en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[José Luis Perales - El Escultor y Ella (Por: Héctor Manuel) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA['Lo que faltaba': Miguel Uribe sería el próximo Ministro del Interior #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mejore sus conocimientos digitales con estos 33 cursos gratuitos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Biotecnología en Israel para devolver vista a los ciegos | Noticias de Israel #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un video nuevo en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En Suiza, los diputados no tienen beneficios y ganan menos que un profesor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La increíble transformación urbana de la localidad de Bosa #URL#]]></document>
	</documents>
</author>