<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#USER# "el único que puede ganarle a Scioli"]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# en ese edificio de Av Las Heras nunca estuvo la Fac de Arquitectura; ahora es la Fac de Ingeniería y antes fue la de Derecho]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: La resonancia magnética es una de las peores torturas dentro del mundo burgués.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# no tanto, este papado me obliga a estar al día: es la época peronista de la Iglesia, hay que estar atento a todo]]></document>
		<document><![CDATA[Irina Hauser es periodista? Más bien parece portavoz de la versión oficial del gobierno.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# quizás tome un tiempo. Imaginate un samoano que juegue en la franquicia y la rompa. En 2 años la gente lo va a pedir]]></document>
		<document><![CDATA[Che, antes que la pongan al aire, al menos está buena Miriam Quiroga?]]></document>
		<document><![CDATA[Massa hablando boludeces sobre el litio, no tiene idea del tema.]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# es hashtag: Lázaro Báez no tiene un mango y Fariña no blanquea ni sus calzones ¿es lo mejor que se le ocurre a 678?]]></document>
		<document><![CDATA[Sigue de campaña el pelotudo de Scioli. Perdiste, Mancuso, callate de una vez!!!]]></document>
		<document><![CDATA[¿A partir de qué hora se pueden hacer públicos los sondeos en boca de urna? extraño la época en que los daban antes del cierre de comicios]]></document>
		<document><![CDATA[Puse a Víctor Hugo recién en la radio. Estaba hablando contra el grupo Clarín. Decia que lo más importante es que Burzaco está involucrado]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Es el modelo cubano, donde el pasaporte no es un derecho sino algo que el estado te da si tiene ganas...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ni siquiera es original. La segunda parte se parece al "Cara al sol" falangista de José Antonio Primo de Rivera]]></document>
		<document><![CDATA[¿Alguien está viendo el partido de la Davis? Leo que Charly Berlocq perdió el primer set... tan mal está jugando?]]></document>
		<document><![CDATA[Próximo sábado arranca The Rugby Championship. Pronósticos para los Pumas en #HASHTAG#?]]></document>
		<document><![CDATA[Es en serio esto de #HASHTAG# #HASHTAG# ?]]></document>
		<document><![CDATA[Ganarle a River en el verano. De a poco todo vuelve a la normalidad]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Pero Episodes es muy buena!. Esta semana empieza la S3, no?]]></document>
		<document><![CDATA[Toda esta historia no la destapó ya 
#USER# en su blog?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# es ciero: yo me quedé dormido en el primer partido. Y eso que hubo 3 goles!]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# el béisbol está bueno, yo sigo la temporada desde acá. Ojalá pudiese ir a un partido allá.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# la trampa la inventó Romero en el 2003, después de perder con Menem las elecc. nacionales. Así quedo en la Const ahora]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Resumen de mis últimos años #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Brito es la espada]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# al retirarse la oposición se aprueba con la mayoría simple de los presentes o se necesita igual mayoría calificada?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ¿Dónde es el corte, en Buenos Aires?]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Buenos Aires - Maracaná, en tacho. #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los tres diputados salteños del FPV dejan el bloque (Kosiner, David, Evita Isa). ¿Qué planea Urtubey?]]></document>
		<document><![CDATA[Les habla a los estudiantes de #HASHTAG# de Disney World... los yanquis se deben estar cagando de la risa.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Con un imán gigante, Trump puede aniquilar la cúpula militar de Corea del Norte #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Recibieron el DM que les mandé?]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Mascherano es la versión de sustitución de importaciones de Xavi.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# "vamos a tener satélite propio"... hace 24 años se lanzó el Lusat, primer satélite argentino.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Mañana aparece con Rial; el próximo fin de semana aparece en el programa de Ventura]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Y además, como en todo comunismo, vivimos en un estado totalitario. El estado te dice qué pensar, cómo educar a tus hijos, etc. Y al argentino eso le encanta: el famoso "rol del Estado", el "estado presente". Todo dentro del estado, nada fuera del estado.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Tenemos un caso similar en Argentina, una jugadora trans de hockey: #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# me parece que, a este paso, se van a bancar que el candidato peronista sea Massa]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Trabajo a 3.700 metros sobre el mar; un médico casi no me deja entrar a trabajar por epiléptico. Llevo tres años acá; cero crisis]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Supongo que los negocios de ropa deportiva también venderán la versión para la gente con panza... sino, en #HASHTAG# no venden ni una]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo es la onda, según Kicillof? ¿Singer y sus amigos anduvieron por Bs As comprando dólares para hacer subir el blue?]]></document>
		<document><![CDATA[Habrían internado a #HASHTAG# ; Ampliaremos]]></document>
		<document><![CDATA[VHM: "La primera vez que me consulta la CNN es ésta". ¿Quién sos, Victor Hugo, el vocero del gobierno?]]></document>
		<document><![CDATA[Massa, ¿por qué tanto miedo en decir que sí, que ya llegó el poskirchnerismo? Si querés jugar en grande, no lo podés hacer a lo Scioli]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# queremos más]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# estaba Delpo? Con razón]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene que hablar de la muerte de Nisman, pero no... sigue hablando de ella. Qué mina cínica.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Qué limado está el pibe éste... lástima que su locura está destruyendo al pueblo venezolano entero]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Era un tiro libre, por supuesto]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Gran mérito de Macri/Durán Barba haber inventado a Mariu Vidal. Hace dos años no la conocía nadie, ahora es una locomotora electoral]]></document>
		<document><![CDATA[El uniforme de Maduro parece una versión moderna del que usaba el Yeneral de Costa Pobre. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Algo de esto ya pasó en el 29... y terminó mal]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #HASHTAG# #HASHTAG# Hoy se cumple un mes del descenso de #HASHTAG# ¡Y ya volvió! Récord.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# si, es cierto. Pero a nosotros esto no nos sorprende. Conocemos bien cómo se consiguen los votos en estos pagos.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Muy buena. Dejame que sume una posible conversación:

-  "sos SORDO?"
- No, SORDA es mi hija, boludo. Lo que pasa es que prefiero no escuchar las pelotudeces que decís]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos Argentina!!]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# con Yusuf y Esteche]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# está claro que Massa ya piensa en el día después y en aglomerar el peronismo poskirchnerista.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# 800 años de Reconquista para echar a los musulmanes de Esopaña y en menos de 30 la invaden de nuevo. Si se levanta Recaredo los mata a todos]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Puede que la historia sea indetenible, pero Maximo Kirchner seguro que no.
En la causa Hotesur se lo ve muy detenible http…]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# si, fue lo primero que pensé]]></document>
		<document><![CDATA[Procesan a Boudou, anulan un gol de Brasil. Los jueces no son tan cagones como antes]]></document>
		<document><![CDATA["La realidad es que estamos con esta diferencia" ¿dónde, Scioli? No hay 12 ptos en ningun lado]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# el culpable de ese esperpento es Romero, ahora que se cague. Ojala dos de Urtubey llegue uno que saque eso]]></document>
		<document><![CDATA[El cierre de listas de Massa me hace acordar a las listas de jugadores para los mundiales. Seguro mete a algun Garcé]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Vidal usa la campera de Arruabarrena!]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Si, totalmente. Están muy decepcionados con esta generación de jugadores]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando arranca el gordo Lanata con su discurso pobrerista antiminero?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Por qué? tan choto es el programa? (yo lo ví un rato y me quedé dormido, pero es porque me levanto temprano)]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# estoy teniendo un problema con una línea que tengo con uds. No tengo oportunidad de llamarlos, cómo puedo comunicarme?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# 100% con el dr Albino, un ejemplo]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Cuando le hago el pedido a la cajera del McDonalds #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# A mí también. Yo no lo voté en su momento, pero creo que la Argentina ha sido cruel con un tipo íntegro.]]></document>
		<document><![CDATA["Venezolano, ya sé de dónde vienen" y, de Venezuela, boluda...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# culpa de Clarín, como todo...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# De hecho, son varios los periodistas que le aplican el nombre "Barry Soetoro" a Obama para acusarlo de islamista.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# queeeee?? Que hdp, ahora tiene un senador mas...]]></document>
		<document><![CDATA[Pignanelli con un discurso antediluviano: gravar la renta financiera, estatizar el juego... Eso es Massa, retrotraer la economía a los '60]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No, tiene razon #USER#  la página no está on line]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# me diste una buena idea; mis hijos acaban de romper el DVD, no vuelvo esta noche a mi casa sin un BluRay.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Hernán Pérez, aka Martín Redrado. Uno de los economistas más ladris de nuestra historia.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# no se acuerdan del dia de la lealtad peronista, cuando Madonna Quiroz festejó con cuetazos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# que Berlocq sea singlista en la Davis habla de lo mal que está el tenis argentino...]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Lorenzetti me genera la misma confíanza qie una medición de Artemio.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# el próximo 20 de julio apago el teléfono y mando todos los mails al spam. Me embola el día del amigo, aunque suene a amargo]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG#? no, pelotudez crónica, nomás...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Si nos dedicamos a enumerar las cagadas de Telam no paramos más: lo de hoy, el cumple de la presi, el nestornauta...]]></document>
		<document><![CDATA[En serio se terminó? Todavía no caigo, no puedo creer que haya acabado el kirchnerismo.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El Candy Crush es un invento de los chinos para que la gente se acostumbre al vuelto en caramelos.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# "No me tomó el voto" #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# lo peor es que pretendían usar lo de los Noble como arma electoral... y se le vuelve encima como búmeran.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No sólo legal, debería ser obligatorio. El que se levanta de buen humor, un par de días en el calabozo, así se le borra esa cara de felicidad.]]></document>
		<document><![CDATA[A pedido de Schiavi, el accidente ferroviario ocurrió el fin de semana. Tal como profetizó, hubo menos víctimas.]]></document>
		<document><![CDATA[Llegó la revolución nac&pop a la web; el #HASHTAG# es una experiencia única: pones cualquier boludez y te manda a Página 12.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# "Así es la vida" y "Gajes del oficio" también tenían lo suyo.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# no, hay falta el texto que agregó Romero en 2003: "lo que significa tres períodos seguidos"]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# y por Space]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Es cierto que la infraestructura (sobre todo médica, lo sé por experiencia) es floja acá, pero eso va cambiando de a poco.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Opina de AFJP un pibito al que nunca le descontaron la jubilación...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Yo opino lo mismo. Tinelli parece ser un tipo rencoroso, y con el rating que tiene los va a hacer mierda.]]></document>
	</documents>
</author>