<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Para los que les guste las series, os recomiendo esta página #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Corte: Plasma #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esperemos que mejore pronto. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Schlichting: "Los totalitarismos defienden que los principios estatales están por encima de los familiares" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Javier Cuenca es proclamado Alcalde de Albacete #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Detenido en Rumanía el sospechoso del doble crimen de Cuenca #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pues nada, ... ¡ A tomar, ... una Fanta! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Rey reinicia las consultas sin un ‘presidenciable’ claro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Editorial: El Rey vuelve a dar ejemplo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno expulsa del Ejército al general José Julio Rodríguez tras su fichaje por Podemos -... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para saber un pico más,... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[A quién no la haya probado ya, series.ly! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El PSOE se VENDE a Pablo Iglesias sin condiciones #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿incluido el? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Es cristiano Pentecostal, su mensaje es válido para todos. Al fin y al cabo creemos en el mismo Dios, único y... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Parecía que iba a nevar, pero solo ha quedado un frío intenso y un viento muy molesto; juntos hacen que el día sea realmente desapacible.]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen artículo. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El albaceteño Iniesta, titular en la alineación de la selección del Colegio Español en Roma. Un crack, si señor.... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Junqueras aniquila a Iglesias al irse de la lengua aireando su plan con Podemos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En San Petersburgo. Una pequeña comunidad católica en la noche de Jueves Santo. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El spot sobre la mujer más hermosa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Asaltan la sede de RedMadre y se llevan productos destinados a embarazadas sin recursos | Actuall #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Haz lo que diga, ... pero no hagas lo que yo hago. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los sueldos del Gobierno: el Consejo de Ministros del PSOE y Podemos costará un 36% más #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora es una "mujer pública", y va en el sueldo. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Virgen del Carmen, devoción de mar abierto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nieve en la provincia de Albacete.]]></document>
		<document><![CDATA[Francisco Vázquez asegura que 'NINGÚN CATÓLICO puede votar al PSOE' #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Diferentes convenios de la Asociación de Empresarios de Campollano #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa Francisco encomienda a la Virgen su viaje a Bulgaria y Macedonia del Norte #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Exige productos españoles. !!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Persecución policial?... Jejeje #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Marta Sánchez emociona en el Teatro de la Zarzuela al cantar el himno de España... con su propia letra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El inicio del mes de mayo está siendo pródigo en acontecimientos y decisiones económicas en Europa. Tanto el... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bertín Osborne: 'Pablo Iglesias está ahora a la DERECHA de RAJOY' #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Dos mil muertos en Nigeria son menos importantes que 17 muertos franceses | José Carlos Rodríguez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estábamos esperando, ... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[ADECA y el Ayuntamiento de Albacete trabajando por y para mejorar el Parque Empresarial Campollano. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Aumentan los casos de ansiedad entre los profesores por violencia escolar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Me han pasado este sistema de transporte para la empresa,... pero hay algo que no acaba de convencerme y no se... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para leer con un poco de detenimiento. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Casimiro Villegas: «Cuando uno dispara y está luchando por su vida, no cuenta los disparos» #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Absolutamente de acuerdo. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Muy curioso... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pues eso "arreglao". #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Video didáctico,... La Revolución Industrial. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[SUSPENDEN la aplicación de la PENA DE MUERTE a Asia Bibi - Infovaticana | Religión y persona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen repaso que no viene mal,... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La creación de empresas vuelve a crecer y aumenta un 5,8% en enero.

El número de nuevas sociedades mercantiles aumentó un 5,8% en enero respecto al mismo mes de 2017, hasta sumar 9.406 empresas, mientras que las disoluciones empresariales subieron un 6…#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Campollano busca nombres más fáciles a sus calles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para los que les guste las pelis y series, os recomiendo esta página #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tesis Pedro Sánchez: Carlos Ocaña elaboró la mayor parte de la tesis de Sánchez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bochorno en el PSOE: Los decapitadores del DAESH ponen a Zapatero como ejemplo de docilidad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Desde Francia y con una clarividencia envidiable, el editorial de CHARLIE HEBDO, retrata la realidad de un... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Me alegra veros por aquí.  Bienvenidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Normal. Tiene proyectos de inversión millonarios (de €), en Madrid y estará replanteandoselo. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El éxito de cualquier persona requiere de determinación, trabajo duro y una persistencia casi extrema. Según... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Podemos plantea prohibir la Semana Santa en Sevilla #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre he dicho que "hay que querer querer". #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Absolutamente de acuerdo. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Otro ejemplo más del trabajo coordinado entre ADECA y el Ayuntamiento de Albacete, por y para el Parque... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Arzobispo de Toledo: «Es miserable pensar que los misioneros son culpables del contagio» #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los Reyes Magos,... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡ Quizá sea las ganas que tenemos !
Pero solo con leerlo ya me gusta. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La profanadora de capillas tendrá su escaño #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[De decir que, era falso y un ataque contra PODEMOS, a regularizar la situación con una declaración complementaria... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Antes del inicio de la Asamblea de ADECA. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Carmena logra lo nunca visto: el paro en Madrid capital supera al de la Comunidad por primera vez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Muy concreto y directo. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es esta la tolerancia de la ALIANZA DE LAS CIVILIZACIONES? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelve a cobrar actualidad un año más y siempre cada día,... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ahí va otra... y las que nos quedan por ver. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡No quieres caldo!... Pues,... dos tazas. Jejeje.
Muy buena respuesta. 

¡ Que cunda el ejemplo! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Catedral se realza con nueva iluminación - La Tribuna de Albacete #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y la serie continua con otro artículo magnífico. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las Bolsas europeas inician la semana con fuertes caídas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[.#USER#: no prohíban la Misa de #USER# - ¡Firma la petición! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Yo ya he firmado,...¿puedes apoyar esta petición? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pero ya no lo volverá a hacer,...¿verdad? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel Celdrán Iniesta (Suiza) señala que ahora se mezclan dos significados del verbo chocar. No es lo mismo la... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Santiago Abascal propone la detención de Quim Torra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nulidad matrimonial: Estos son los ÚNICOS CAMBIOS introducidos por el Papa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El alcalde y el vicealcalde de Albacete trasladan al presidente de Adeca el compromiso de mantener "una estrecha colaboración" con los empresarios de Campollano #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ha dado muchas muestras de su gran devoción  y amor a la Virgen,  a la que encomienda sus más  importantes actos,... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cáritas, la primera oficina antidesahucios #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Enhorabuena....Doctor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las 'azañas' ortográficas de los políticos podemitas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ya van pareciendo, ..... casta !!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿ Y nuestras conciencias dormidas? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[ADECA ofrecerá cursos de formación gratuitos con el objetivo de preparar... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor ejemplo de,...¡No cabe ni un alfiler! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dónde va el dinero de la X? Memoria Justificativa de actividades #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los sueldos «anticasta»: casi 100.000 euros de Iglesias, 80.115 de Colau... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora, luego a luego comerán en y del mismo plato. Más amigos que "gorrinos", que decimos en mi tierra. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vaya lío, ... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tonto antes de desayunar, ... y después todo el día. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un reconocimiento al trabajo bien hecho. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Os deseamos de todo corazón una muy FELIZ NAVIDAD y que durante el próximo año 2015, se vean realizados todos vuestr…#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pedro Sánchez aboca al PSOE a un laberinto sin salida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Herrera: "¿Quién te ha dicho Pablo Iglesias, que Amancio Ortega no paga los impuestos que tiene que pagar?" #URL#]]></document>
	</documents>
</author>