<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Diferentes estudios demuestran que la cerveza adelgaza, previene el alzheimer y la gripe #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Madrid se ha llevado un palo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Max tambien!! Lo que hoy no ha podido venir!!! Que dos perros mas guapos q tengo!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: “ Torneo #HASHTAG# #USER# Final 7º Partido: Valencia Basket 55 - Joventut Badalona 64. Estadística http ...]]></document>
		<document><![CDATA[Los cannabinoides destruyen el cáncer y se oculta desde 1974 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Canal 9 dilapidó 235 millones en el fútbol valenciano #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bombazo: Xabi Alonso se va al Bayern de Munich #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Escuche esto de un medico de cabecera a los politicos que realidad mas grande #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se buscan 200 personas para trabajar en un Hotel Flotante | La Cola del Paro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Yo quiero un perro igual jiii que pecha de langosta me iba a dar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva ley obliga a los padres a pagar grandes multas por el acoso hecho por sus hijos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Encontrada una sirena real en la playa de Caranza (Ferrol) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Muere el actor Peter O'Toole a los 81 años #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[De Nueva York a Jerez Fin de Fiesta por Buleria de Jerez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahora se dan cuenta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[«Me acuerdo de todo perfectamente; lo que no te mata te hace más fuerte» #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Diferentes estudios demuestran que la cerveza adelgaza, previene el alzheimer y la gripe #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Getafe reconoce que ha estado pagando 2.500 euros al mes a un refugiado 'por no trabajar' #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Supremo dice que 'el descanso para el bocadillo' no es un derecho sino una muestra de 'tolerancia' del empresario #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy empieza el campeonato de españa infantil de.. baloncesto .los niños estan viajando para guadalajara .referente... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un Cura ingresado tras despertar el muerto del funeral que oficiaba #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los morancos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Jornada final del CADEBA Infantil Masculino 12  13 - Federación Andaluza de Baloncesto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan en Atapuerca el ADN humano más antiguo, de unos 400.000 años · eljueves.es · Actualidad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Uno puedo poner placas solares en mi terraza por que el sol se apoderado los pp que lastima país de borregos es... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #HASHTAG# Unicaja Malaga 100 - 81COB Salesianos Q4]]></document>
		<document><![CDATA[Los medios silencian la invención del coche con autonomía para 900 km con tan sólo 60 litros de agua ¿Por qué? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[esto lo hago yo con mi coche #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ha desaparecido este niño en Málaga (Benalmadena) lleva 3 días fuera de casa, MÁXIMA DIFUSIÓN LO PIDO POR FAVOR #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[PASALO A ver si ALGUNO abre los OJOS de una PUTA vez Esto es el El PP Puro y Duro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Concejal Británico: Niños discapacitados deberían ser “dormidos” pues cuestan mucho dinero al Estado #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# se han cargado el baloncesto  peseteros de mierda]]></document>
		<document><![CDATA[Mercadona, en el ojo del huracán por una tarta 'para niñas' #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# el entrenador le falta el respeto lo insulta mas de lo mas si quiere te mando mi correo elelectronico mejor infomacion]]></document>
		<document><![CDATA[Graba lo que los médicos hablan durante su operación y oye como se burlan de ella #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El corazón de Ferrari late por Michael #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los vídeos más espectaculares de la tromba de agua en Málaga #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[10 Enfermedades que se curan haciendo el amor todos los días. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Beneficios del agua de mar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y a esto  por los crimenes de guerra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Se cumplen 23 años del debut en la #HASHTAG# de Drazen Petrovic #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así puedes evitar que Facebook se quede con tus datos de WhatsApp #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[el equipo de mi hijo  el cadete de primer año de la cantera de unicaja malaga  se marcha mañana al iv toneo... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Descubren una orgía gay con drogas en un apartamento del Vaticano | Infovaticana #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Villar y su hijo Gorka, detenidos por corrupción en la Federación Española de Fútbol #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidado con esta estafa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alarmantes declaraciones de un extraficante gallego: "Los narcos quieren que gobierne el PP" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Matt White, ACB con Valladolid, Náutico, Granollers, Granada y Girona, asesinado por su mujer | #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las lágrimas de San Lorenzo vuelven a llenar de luz el cielo de agosto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA['La Bomba': la nueva droga que llega a España impregnada en ositos de gominola #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Oficial: Fukushima ha contaminado la tercera parte de los océanos del mundo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Manda huevos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias campeones  por hacer a los padres felices Campeones de andalucia felicidades  campeones #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alerta sanitaria en siete comunidades autónomas por la presencia de listeria en un lote de paté #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Que fuerte   menos mal que no como comida china #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cáncer: Joven de 16 años hace temblar a la industria farmacéutica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Anuncio del Málaga de cara al partido de vuelta contra el Borussia Dortmund #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Circuito quemagrasas para hacer en casa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Le dieron bien por el fistro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo eliminar en 7 pasos TODO lo que Google guarda sobre ti #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Español fabrica una máquina que reduce un 80% la factura de la luz ¡COMPÁRTELO! - Guia natural y ecológica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Condenado el equipo antidroga de la Guardia Civil de Málaga por narcotráfico #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mallorca: Políticos y funcionarios abrían prostíbulos para fiestas exclusivas con menores #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Supremo declara ilegal multar sin parar e informar al infractor ¡COMPÁRTELO! | Guia natural y... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno muy bueno #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[que bueno cuñao #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece de muerte repentina el central del Malaka Younes, de 16 años, tras un partido en Ronda #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[que bueno #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[650 hijos de la “casta” española organizaron una masiva “orgía” en sus vacaciones de verano para... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Barack Obama admite ahora que visitó España para capturar a Snorlax en Pokémon Go #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[120 empresas están listas para abandonar Cataluña en 24 horas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Conocer para disfrutar. El Mosaico de Venus | Blog de la Consejería de Cultura #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Cabrero en la Noche Blanca del Flamenco "Fandangos" Parte 6ª #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hallan muerto al fiscal jefe de Lugo, que llevaba los casos Campeón y Pokémon. Noticias de España #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Buscan a un joven de 25 años desaparecido en Málaga #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #HASHTAG# Baloncesto Fuenlabrada 93 - 92 Unicaja Malaga Q4]]></document>
		<document><![CDATA[Marihuana contra las células cancerosas | elmundo.es salud #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Segunda día de competición en el CADEBA infantil masculino 2013 - Federación Andaluza de Baloncesto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[SIN PALABRAS: La chirigota dedicada a Pablo Ráez que está emocionando a las redes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuántas copas de vino se puede beber sin dar positivo en un control de alcoholemia? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si estamos salvado España de pandereta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Junta de Andalucía penaliza a los médicos que superen cupos de derivaciones al especialista #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[esto es increible #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños ya estan en la final andaluza gran torneo de nuetro niños animo qur ya falta poco #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Escándalo con los niños de CLM operados en Madrid: “Los abrían, no les hacían nada, y los volvían a coser” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Policía alerta de un repunte de secuestros virtuales en Málaga y Marbella #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco muertos por consumir las bebidas energéticas Monster #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esto si que es una provincia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Diez adolescentes se van de viaje de estudios y vuelven embarazadas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: La directiva de Nobita ya tiene canción para su magnífico verano de fichajes. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# que vienen los cayucos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# animo mis niños del unicaja n ya sabemos la media de edad del canterbury y es de 20 años , los cayucos estan preparado amimo]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# , amimo chavales cuando temine el torneo les van hacer la prueba de altura dicen que son del 99 no se lo cree ni su madre]]></document>
		<document><![CDATA[Semifinales en el CADEBA infantil masculino 2013 - Federación Andaluza de Baloncesto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ya estamos   artos de que los cluesgrandes de españa traigan los estrajeros y los españoles a la calle asta los huevos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# te mando un cordial saludo soy el padre de antonio reina  espero  muchos triunfos  para la temporada , antonio esta de`pre aber]]></document>
		<document><![CDATA[Diputados de PP, PSOE y Cs borran sus másteres de la web del Congreso #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y cuál es la historia del Nombre de TU Familia? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Adiós quimioterapia! Españoles desarrollan generador que destruye tumores #URL#]]></document>
	</documents>
</author>