<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El Gobierno ya tiene fecha para que autopistas y autovías sean de pago #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alerta por frío y gripe, en la portada de Mediterráneo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[escuchando Dan de la Slatina Official]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un hermoso palacio fue el primer edificio de Europa con electricidad. ¿Cuál? – Periodico El Rumano España #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Super!  Peluqueros en la calle para los más necesitados  para un día .... Bravo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La diatractie]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Desaparecida ayer en Algorta una menor de 14 años (rogamos difusión) | ORAIN #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo es tu hijo según el error de educación que cometiste #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Selección de personal "LA CALMA" en Benicassim #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de cada cuatro niños vive en situación de pobreza en España - Sociedad - Ver vídeo online... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Google sabe dónde estuviste anoche. Si no lo crees, échale un vistazo a este sitio... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[FIAT Scudo Diesel del año 2000 con 97000km #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál Será el Sexo de Tu Próximo Hijo y Cuando Nacerá? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Digi cierra 2018 con 1.343.000 clientes, un 50% más en solo un año #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cáritas rechaza ayudar a una mujer española por no ser inmigrante #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La mañana del domingo en Grenoble - Google+ #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Seria bueno si el gobierno gastaría el dinero en este tipo de camiones, salvarian muchas vidas! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Es la ciudad en la que nací, la ciudad de mi infancia, de mis recuerdos, de mis amigos y mis compañeros, es parte... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gata munca! Prietenul la nevoie sa cunoaste!: estoy comiendo pescados y mariscos en Centro de Castellon #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿A qué se parece tu fiesta de Navidad? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ana Fernandez con Menudos Corazones #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Printesa la țara]]></document>
		<document><![CDATA[A caído mas de 40 cm de nieve ❄ y continua nevando con fuerza toda la noche]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que pasan cuando tus hijos crecen junto a sus primos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La custodia compartida no es machismo, es justicia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelve el Servicio militar obligatorio para menores de 25 años #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La energía solar ya es la energía más barata en casi 60 países por eso se prohíbe en España ¡COMPÁRTELO! - Guia... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[se siente maravillosamente]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Abren el primer restaurante de carne humana en Tokio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué las mujeres viven más que los hombres, explicado en dieciocho fotografías acongojantes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Crea su propio traje casero de Iron Man que puede volar usando seis propulsores #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hemos creado tu libro de recuerdos! ¡Pulsa aquí para verlo ahora! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Seis tipos de fotos que nunca debes publicar en tu Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Castellón Directo: El interior de la provincia de Castellón recibe la primera nevada del año #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Descubren cómo controlar y parar la metástasis del cáncer #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Castellon visto desde un dron #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Otro agricultor tala en Alzira seis hanegadas después de 3 años sin vender la naranja #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué te espera en 2018? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Evita que las cucarachas entren en tu casa con este sencillo truco #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Iluminan la Torre Eiffel con los colores de la bandera española en honor a Nadal #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Castellón Directo: Cruz Roja Castellón atiende a 247 ciudadanos sin hogar a través del 'Café... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cum trec zilele....! Como pasa el tiempo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Castings en Cádiz y Jerez para la película 'Entre dos Aguas' #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Asi se prepara la fiesta del fin de año en mi ciudad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Barón dAlba lanzará en breve su nueva añada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Dani J - Quiero Hablarte (Bachata / Vídeo Clip Oficial) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Este año ha sido fabuloso. Gracias por haber formado parte de él.]]></document>
		<document><![CDATA[Tabla de tareas que puede hacer un niño según su edad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si amas a tus hijos, no les des refrescos de cola #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[se siente maravillosamente]]></document>
		<document><![CDATA[Tesla Semi, el camión eléctrico y futurista #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Que bien se come en España.... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Italia pone a los presos a asfaltar rutas y limpiar las calles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lexus tiene la solución para expulsar a los lentos del carril izquierdo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[In drum sore casa — estoy viajando a Castellón de la Plana desde Autoroute Du Soleil #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pañuelos baratos y resistentes para los corruptos  de Rumanía y España.!  Estoc ilimitado! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Castellón se desploma hasta -14º y activan la alerta por nevadas en la costa y el interior #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los 'chalecos amarillos' llaman a retirar masivamente efectivo de los bancos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gambas al anillo, sepia en sus con ajo y un buen basó con vino blanco natural 100% #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Emoción indescriptible cuando tu hijo te paga la hipoteca #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una paella al trabajo con los compañeros]]></document>
		<document><![CDATA[Viene otra 'gota fría': saca la chaquetilla otra vez a partir del miércoles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Policía denuncia que se incumple el protocolo de actuación en casos de violencia de género. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Primeras multas a ciclistas por circular en grupo por carretera #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[7 platos de España Patrimonio Inmaterial de la Humanidad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un reto para los buenos peluqueros de todo el mundo!... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La energía solar ya es la energía más barata en casi 60 países por eso se prohíbe en España ¡COMPÁRTELO! - Guia... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Muere Rita Barberá tras sufrir un infarto en un hotel de Madrid #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Grenoble #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El despido durante la baja médica ya es despido nulo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se vende Fiat Scudo 2.0jtd, 94cv, año 2000, 99000km reales, alarma perimetrica, Bluetooth Parrot, 2300€: estoy buscando un coche]]></document>
		<document><![CDATA[El viento deja sin techo el Ciutat de Castelló — Castellón Diario. Periódico Digital. Noticias de Castellón #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos para casa ! Mergem acasă !: me siento cansado en Chu Grenoble - Hopital Couple-Enfants #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El 97 % de los adultos no son capaces de aprobar este test de primaria, ¿y tu? #URL#]]></document>
	</documents>
</author>