<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Entiende no me importa lo que pase con el barza y su historia eso no calla boca..por eso no quiero hablar de Aytekin...lo que si es que por salud deberias disfrutar el futbol, a estos mostros no los vas a volver a ver en tu vida.. si te duele el madrid hazte un favor no los veas]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Loca]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Si sacfrican a ese perro, deberian de empezar a sacrificar a todos y cada uno de los delincuentes en cada carcel. No se como funciones eso pero deberian de obligar a los dueños del Can a ponerle bozal al pasearlo por lugares publicos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Es lo que sucede cuando se mira mucho furbol femenil cualquier toquesito es falta,es futbol es para hombres]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Observa al jugador blanco nunca tiene consentimiento de que viene el defensa. Como puede dejarse caer si sin previo aviso le dan el golpe,es por la espalda y en esa pocision cualquier delantero quiere rematar a gol y cualquier defensa quiere pararlo como sea.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# que piensas que porque tenemos un presidente pendejo. los mexicanos tambien tenemos que serlo.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# pumas perdio contra chivas y jugo mejor. Bendito Dharma]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# En el acta arbitral decia por simular, no por reclamar.. ojo ahi pasa algo.. espero no suspendan mi cuenta de twitter]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# que bien para no tener un tigres ratonero con tuca de Dt]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# 11 para los terrenales en un juego intergalactico el mejor once es pikolin.chichadios y 9 mas]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# y el penal sobre morata??? Se imparcial o quieres aiteki]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# O puede escribir desde un imac con teclado en ingles sin caracteres en español.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Messi no existe... esta a la sombra del bicho

A mamar y a seguir robando en liga]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Esta cuenta es la cuenta oficial del Barcelona??]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Bajo lo del impuesto al gobierno y lo esta mantiendo que es lo que el.gobierno puede controlar lo otro es desgraciadamente los precios de mercado que como ya sabes en mexico todo lo que sube no baja]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Son las trocas que estan vendiendo el que no enseña no vende]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Te extrañamos Diego, regresa a mexico]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# El es argentino no catalan. Si el triplete se lo hace a Venezuela,Liberman se rendiria ante el]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Sii que lastima ya no tendremos candidatos "Meades"egresados de Harvard en el PRI]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Por el colegio electoral, el voto popular ella lo gano]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# paciencia no metan maquinarua aun,hay que seguir buscando]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# y eso xq??]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No es demasiado hombre el Floyd para entrar al octagono]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# de que transmision hablas?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Y lo dice la señorita que usa emoticones. Preciosa niña rata. Que se siente solo tener vida virtual. Pongase a estudiar y trabajar.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Roncero hoy no toca..somos malos y hay que aceptarlo.. caemos en una racha perdedora fruto de malas decisiones hechas por la directiva.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Entonces si antes estabamos jodidos, pero estabamos peor. Como estaremos ahorita??]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Solo en mexico?? O mexico significa america latina?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Los Cuervos de nuevo toledo]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Hacerse famosos publicando pendejadas o con videos pornos..]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Castillo es nivel europa si se va, no es a un equipo chico de mexico.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# a Hummels lo quiero pal Real Madrid]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# y Baltazar era la solucion
 El si iba a cambiar al estado. Acabar con la violencia. 6 años es mucho para confiar en otro prista]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Tranquila amor, no jugo varane ni Ramos y Casilla esta de tiro al marco gol seguro]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# La nueva teoria neoliberal para acabar con la pobresa de la mars.. para reducir la pobreza hay que evitar que se reproduzcan los pobres]]></document>
		<document><![CDATA[Como esta eso. La mars dice que para acabar con la pobreza los pobres no deben tener hijos. 
Tiembla en #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# que es mas destructor. Un terremoto un tsunami y huracan juntos o el PRI??]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# El pueblo bueno..]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: La conducción, el pase y la definición. 

A qué no pueden evitar darle RT a esta joya de gol de #USER# 

#HASHTAG#…]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Y para gritarle en su cara, y decirle de lejos hijurputa no es agresion, aparte  fingir una falta engañandolo.. eso hizo Suarez ayer.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Un Mexico que sabe ler]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Para que le andan robando el jersey a Brady]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Concuerdo cualquier persona con una neurona puede manejar twitter.. que invento es ese de antimadridismo fc..??? Y querido delfin rosa creo que estas muy 2009 con esos estereotipos del Mexicano]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Extendimos los viajes gratis hasta las 6:00 am del 20 de septiembre para apoyar en los traslados de los más necesitados #HASHTAG#…]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Crei que era Suizo, pero al ser Judeo-aleman con mas razon debe ser tolerante.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Sii me acuerdo en los noventas y a principios del 2000 y siguen teniendo menos historia y claro estamos pasando una mala racha en liga como barza en champions pero este año menos posibilidades al madrid en champions y la liga ya esta perdida.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Yo puedo entender lo de robar(pedir ayuda)perolo de trabajo mal pagado,retencion total de mpuestos.tus legales ngros piden mas ayuda]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Idiota.. mexico necesita unidad no payasos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Yo quiero esos pokemon fuego]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Ganando champions 12.llevamos jababaja independisense a la verga a ver si ganan triplte en andorra jajaja]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Quien es bien pendejo, Messi , el barcelona o los 10 inexpertos?]]></document>
		<document><![CDATA[Quien los entiende. Critican a Denisse Dresser porque quiere ir por la grande odian  alos politicos. Si viene Jesus lo crucifican en twittet]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Asi es la vida hermano hay gente que trbaja 16 hrs al dia por 1000.euros y otros con 5 horas hace los mil euros asi es de injustan la vida]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# 20 años?? Menos como en 50]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Seas mamut...respeta nuestros indigenas]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Te perderas a mbappe y sus mil goles, 9 balones de oro y 7 champions de la tortuga ninja]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Pero no eres fea... como los mexicanos que somos una belleza abstracta version botero de belleza relativa multiplicada por el valor absoluto]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# separados al nacer cruz azul y el tata martino.esta garantizado el sub campeonato]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Igualdad. Que hombre y mujeres roben por igual en la politica mexicanas. Saludos a margarita en monterrey..]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Gran mentira Keylor es muy querido por Floper, kovacic queria mas minutos y no se ha cerrado el mercado aun, no queremos un "Dembele" en la casa blanca,.paciencia]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a denunciar a todas las mujeres que me "sabrosean" para convertirme en personaje del año 2018#HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#  ay si odiame me mas..no manches.. el que murio como quiera los va a mandar a chingar asu madre desde el cielo o el infierno]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Que tan cierto es la oferta del Rm por Savic de 155 millones]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# 12 contra 10.. imparable leicester. diario de cuarta]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Son todas verdad..??]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Eso ha pasado muchas veces hace cientos de año en forma ciclica y permanente no es algo nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Claro yo pienso igual,necesitamos mayor educacion e inversion en investigacion]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Y ahora el Gif de los goles ayer en compensacion.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#  pero eso no le quita lo pendejo para hacer penales]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ahora son 44. 45, 46 y contando]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Mejor nos quejamos del precio de la gasolina camarada]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Sucede algo..  es respetable el triplete y yo era de los que.. siendo madridista disfrutaba del futbol del barza del pep, pero para que te enteres nosotros los madridistas pensamos en champions es una obsecion y esa obsecion nos ha llevado a tener 12.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Por eso le digo ganen su liga y su copa y observa a los mejores equipos del mundo jugar, aqui se separan los niños de los adultos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Maneja trailer le hubieras hecho caso, nunca iba a estar en casa]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Si va a subi o mantenerse entre 18.50 y 19 ala compra]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Puedes tramitar una tarjeta de migrante y vivi en mexico de hecho conozco americanos k trabajan en mex sin visa de trabajo yno lavan plats]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Hazlo en español en clasico real madrid vs bacelona y mides el tamaño de huevos con sergio dipp]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Buscando el tweet de lopez doriga donde critica al aprendiz de videgaray..]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Porque no veo el comentario ardilla de un tal Jose Ramon Fernandez.. madridista de corazon.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Momento de la Explosión de toma clandestina en #HASHTAG# #HASHTAG#
*Video fuerte* #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Iniesta era del Madrid de niño..]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# es material para el Atletico]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Fueron enviados por la kimberly o la britni]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# faltan los arbitros]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Marcelo este es penal claro mira #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Quien pompo..?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# El asunto suena mas a culpamiento forzado e ineficacia del gob. Que ha caso resuelto.Esta semana paso lo mismo con otra mujer es feminicidio]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Crack es Isco,Iniesta,Kane,Lewa..es tan dificil decir el mejor jugador del mundo, tienes sustendo es el the Best]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# con mohamed.America tuviera 2 titulos mas.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Yo ya le conte a mi hijo que el cuau te puso un putazo]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# ya extrañaba el bullying a villalvazo]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Yo soy Brown indio americano orgulloso de mi color..un abrazo hermano..todos somos iguales]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# Grande lati.  Cambio de LATItudes para mejorar. Campeon. sigue siendo tu..]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Pero los memes y la critica se la hizo el pueblo, Lopez Doriga no criticaba de esa forma al tlatoani, presi hermoso, hermana de maluma, novia de verastegui]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Proyecto sexenal que caduca el prox año]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# Lo corruptos, los cinicos, lo virreyes,los saqueadores, lo que imponen su voluntad a la fuerza]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Como tu es la transmicion en ingles de. Espn MNF]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# que Tinder reverendo pendejo..]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Te falto agregar.." es como si fuera un penalti hecho por CR7 o Raul jimenez"]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Tus ascendencia ilegal "robo en tu pais" pero se partio la madre trabajando para k alguien en tu fam fuera legal y nacieras tu agradeceles.]]></document>
	</documents>
</author>