<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se cumplen 35 años del asesinato de los abogados de Atocha #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un vídeo nuevo en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Viladecans impulsa un operador energético propio que recompensará a los vecinos con una moneda local #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Google Hangouts analiza tus conversaciones para automatizarlas | Noticias | Softonic #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“Lo hemos sufrido mas veces; aquí nos sentimos acosados” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy secreto ibérico marinado con La Verde Gustosi de Pagani Chef.]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta luegorrrr #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Palomitero tuneado.]]></document>
		<document><![CDATA[Felices Fiestas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Este año ha sido fabuloso. Gracias por haber formado parte de él.]]></document>
		<document><![CDATA[Seguridad Social... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguran exposición fotográfica “Todas Somos Ciudad Mujer” en Barcelona, España. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo un partido de fútbol ⚽ femenino entre barrios de Meanguera. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DIARIO DE UN ESPAÑOL CUALQUIERA

A: Killo. Estas currando???
X: Que va tío. Estos políticos sinvergüenzas tienen... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un vídeo nuevo en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Barcelona revive sus pesadillas en la comisaría de Via Laietana, epicentro de la represión franquista #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Almacena y comparte tus archivos gratis #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las cataratas Victoria se secan #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Muy, pero que muy esclarecedor e interesante. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nobel de la Paz argentino rechaza injerencia de EE.UU. en Venezuela #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La derecha moviliza a sus cantantes en la frontera colombiana con Venezuela. Estos son los “artistas” hijos de… Trump #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Desmantelada la tumba del nazi Rudolf Hess y sus restos son lanzados al mar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[A lomos de la Toyota por Granada. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro heridos en el asalto a un centro de menores migrantes en el Masnou #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡De tapeo por el Raval!: prueba 41 bocados en una sabrosa ruta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Infoesclavos presenta la oferta de empleo del día #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Colección MADRID.
Metro Moncloa. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[NO quiero ni un solo sobre con publicidad y papeletas electorales!
Ya las cogeré en el colegio electoral. Y menos... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ¿y para cuándo en Vila? Atrium está a la altura.]]></document>
		<document><![CDATA[Y el recuerdo nos hace inmortales. Jordi #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Inauguran espacio de participación de jóvenes centroamericanos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sala Lo Spazio.  Balmes, 171-Barcelona.  Del 16 al 30 de junio. TODAS SOMOS CIUDAD MUJER.  Un retrato integrador de la mujer salvadoreña.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Próximo Domingo día 15 defendamos un sistema público de pensiones #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No dejes de visitar este Palacio de la Cultura. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Joder!!!  Que la tierra te sea leve. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Desaparecida una joven de 17 años en León desde hace tres días #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un informe revela la mayor reserva mundial de litio en Bolivia según su Gobierno #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Autorizan la excavación de una fosa común en Medina del Campo con 42 represaliados #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Abogados franquistas denunciarán a los médicos que retiraron la alimentación a Andrea #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Garzón será candidato de Unidad Popular casi por unanimidad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En directo | Sigue el bloqueo en Ferraz sin que se vislumbre acuerdo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[6 años ya... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Arabia Saudí confirma que decapitará y crucificará a un joven de 20 años #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado 3 fotos en Facebook en el álbum "MAKING OF TODAS SOMOS CIUDAD MUJER". #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La lucha por la vida. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Carnaval de Viladecans. Vídeo n° 1 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Docenas de abogados enseñan a Rajoy que tiene que decir: "No sé", "No me consta", y "Lo desconozco" porque fue el más listo de su promoción.]]></document>
		<document><![CDATA[35 países en los que EEUU apoyó a fascistas, narcos y terroristas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: La Policía de Noruega detona un artefacto explosivo hallado en Oslo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las autoridades de Nevada abren una investigación por homicidio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mi nivel de vocabulario es de:【18120】! ¿Cuál es el tuyo? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece Francisco García Salve, Paco el Cura #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hacia Torrelavega! — estoy viajando a Bilbao desde T1 - Aeroport de Barcelona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Falleció Leonela Relys, creadora del método cubano de alfabetización `Yo, sí puedo´ #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cayetana Alvarez de Toledo, vuelva a las catacumbas. Se equivocó de partido, de país y de debate.]]></document>
		<document><![CDATA[España va de p.m. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las fosas que Teófila nunca quiso exhumar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Piscinas de Doña Jeny]]></document>
		<document><![CDATA[Grecia llama a Europa a boicotear los productos alemanes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Muere ahogado un inmigrante en Venecia mientras varios turistas le insultan y le graban #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La televisión autonómica vasca no emitirá el Mensaje de nochebuena del rey Felipe VI #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Estalló la primera flatulencia: Pacto en La Rioja entre Cs y PP. Al final cada uno encaja con los suyos en su sitio na…]]></document>
		<document><![CDATA[¡Los reyes se han adelantado y nos han dejado 2 regalitos! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Joan Mena, el diputado que daba clase a ritmo de Estopa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a todos. Ayer fue un día triste e intenso a la vez. Por un lado recibiendo los mejores parabienes y por... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Piden al Papa la salida de Franco y Primo de Rivera del Valle de los Caídos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Competencia sanciona a Mediaset y Atresmedia por incumplir la... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Regalazo de mi hermano Justo. Gracias máquina. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[PP, PSOE, UPyD y CiU unidos a favor de un tratado negociado en secreto entre la UE y EE.UU. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un menor transexual de 17 años se suicida por acoso escolar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tres neonazis golpean y graban una esvástica a un menor en Bilbao #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Whatsapp se cae a pocas horas de año nuevo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vendo Espejo baño en #HASHTAG#
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ayuso continúa la senda de privatizaciones en sanidad iniciadas por Aguirre: 'Juegan con la vida de la gente' #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Rita Barberá murió de cirrosis, no por la presión mediática #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Por León,  mercado de abastos y estación de guaguas]]></document>
		<document><![CDATA[El Periódico - Actualidad y noticias de última hora #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Detenido el delegado del Gobierno en Valencia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La memoria histórica, en la cuneta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Primero condecoramos a una Virgen y ahora a la cofradía del Cristo de la Legión. Respetamos las creencias... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Papá Noel volverá a mearse este año en el árbol de Navidad de todos los votantes del PP #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Baleares sancionará el enaltecimiento franquista con hasta 10.000 euros de multa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gracias a todos por vuestra compañía en un día tan especial, tanto en la cercanía como en la distancia. Un año... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gernika mantiene viva la llama de su bombardeo del 26 de abril de 1937 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Poda natural en Teruel.  Así se las gasta la madre naturaleza. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Frente Amplio revalida la mayoría absoluta en Uruguay #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tocar un instrumento o cantar podría prevenir problemas cerebrales y cognitivos asociados al envejecimiento | El Independiente de Granada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los estibadores de Barcelona acuerdan no dar servicio a los cruceros de la Policía Nacional #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo borrarte de los resultados de búsqueda de Google | Tutoriales | Softonic #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo de la manipulación del PP en RTVE se acabó #URL#]]></document>
	</documents>
</author>