<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Jajaja Florentino ya no le quedan obras y acomete el Bernabeu #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué 20 amigos significan el mundo para ti? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién eres? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Rovira: "Hacen falta políticos como Labordeta, con pasión, vocación y humanidad" - La Sexta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué aspecto tendría una foto con tus mejores amigos? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es el verdadero significado de tu nombre? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué necesitan tu alma y tu corazón? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Que tres pilotos]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy toca Huesca contra Córdoba]]></document>
		<document><![CDATA[“Me jugaba la vida en el País Vasco y otros contaban billetes” | COPE #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Soy una de esas personas que... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer se suicida en Barakaldo cuando iba a ser desahuciada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[27 guardias civiles, muy graves tras chocar contra el blindaje lateral de Rita Barberá #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cs denuncia la «mala calidad» del comedor escolar de Villamediana #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Premiados dos celadores de Parapléjicos por idear una mejor posición en quirófano - ENCLM #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Visto lo visto de ayer ......!!!! Creo que se ira a otras elecciones .
Van como en las pasadas.
PP
PSOE y... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Goooool del Huesca Vadillo]]></document>
		<document><![CDATA[Después de la exclusión de un niño autista de participar en un viaje escolar, tengo que escribir esto. Hay niños... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Joaquim Bosch: "En España sale muy barato ser un corrupto y muy caro robar una bicicleta" - laSexta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo eres en realidad? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es la más fuerte de tus emociones? ¡Haz el test y descúbrelo! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Futbolistas griegos paran un partido con una sentada de protesta contra la muerte de refugiados #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fernández Ordóñez dice que el PP provocó el rescate financiero por sus excesivas críticas al... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Como yo pues jajaja #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Diario del AltoAragón #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los estudiantes llaman a “derrotar” en las urnas a la derecha de PP y Ciudadanos ¡COMPÁRTELO! |... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Victoria del 'brexit': los británicos se van de la Unión Europea #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué frase refleja tu situación actual en la vida? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así operaba el grupo de falsificación del «condenado por 79 euros» al que se denegó el indulto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hay está corriendo ,a coger forma jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué frase refleja tu situación actual en la vida? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz miércoles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Descanso uno menos ,para el Huesca]]></document>
		<document><![CDATA[No “vienen los comunistas”, llega la Gente Honrada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[&amp;quot;No puede ser que los titiriteros estén en la cárcel y los Pujol no&amp;quot; #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El ganador del bote de Pasapalabra, Luis Esteban, dona parte de su premio a Cáritas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[ULTIMA HORA!! Confirmado , Miguel Angel Revilla se une al partido de Pablo Iglesias y Alberto... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Con motivo a la gran movida de banderas. Porqué???? .Cuando emperazon a salir no se prohibieron. No sera tan... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Llega el derbi con el Huesca dispuesto al asalto de La Romareda #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[▷ La renuncia de dos ginecólogos hace peligrar los partos en el Hospital de Jaca | Noticias Jacetania #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eres más de abrazos o de besos? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fiscal General del Estado: La ilegalizacion del Partido Popular #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[por nuestros hijos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Que se vayan todos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que tal como va la campaña electoral esto es cosa de dos,osea a los terceros y cuartos para que... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[que piensen esto,dice mucho de lo que son....... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cs denuncia la «mala calidad» del comedor escolar de Villamediana #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[González i Aznar apadrinan una televisión venezolana de ultraderecha #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así es "la empresa de empleo basura" de la mujer de Pedro Sánchez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Primera helada del otoño: -2 ºC en Burgos y una amplitud térmica superior a 28ºC #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo de sexy eres? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién forma parte de su historia? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Huesca, España — ¡Firma la petición! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[A caído una en Huesca de agua con granizo , vaya ,vaya con la lluvia.]]></document>
		<document><![CDATA[Un niño motorista de 6 años dona sus órganos tras fallecer en una competición #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Trofeo Miguel Conte. CD Robres vs. SD Huesca | Heraldo Afición #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estoy oyendo la sexta y tiran de hemeroteca Ana Pastor referente a la ley de la dependencia que todos tenemos... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Por un sistema electoral justo #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es tu filosofía de vida? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué amigos estarán siempre a tu lado? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Goooool del Huesca Camacho]]></document>
		<document><![CDATA[Ni PSOE ni PP.que la misma basura es.creo que nos merecemos una forma mejor de gobernar y más seriedad... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Antivirus para pymes y autónomos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuán sexy eres? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gimnastas ucranianas rompieron la barrera de lo imposible ¡Impresionante! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los Titiriteros de Binéfar no actuarán más en Madrid por miedo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Jaime Peñafiel: la Reina Letizia es de Podemos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esto si que es un arbitraje malo ,el Huesca con diez y juega contra once más tres, de vergüenza .....y más]]></document>
		<document><![CDATA[Reino unido dice NO a la unión Europea , un componente de la tan afanada unión Europa.....
Que ya en su día no... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Suecia pone su Jornada Laboral a 6 horas SIN Bajar el Salarios!!! COMPARTE PARA QUE SE SEPA #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ole , ole Campeón #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Buen relato y estraoordinaria vivencia un omenage a todos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánta gente te odia y te ama? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué frase refleja tu situación actual en la vida? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres en la historia: Las flores arrancadas, las Trece Rosas († 1939) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas gracias por vuestro seguimiento a esta pagina, un saludo a todos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana es lunes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fallo de sistema - ¿Quién vota todavía al PP? - Nueva Revolución #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Barberá amenaza al PP: "Cuidado con lo que decís, recordad por qué estáis ahí" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuánta gente te odia y te ama? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los enfermeros no pueden colocar ni una gasa sin la autorización del médico #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz miércoles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El nuevo milagro del doctor Cavadas: reconstruir la columna y la pelvis de un niño tetrapléjico #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Imagen: Lecciones para amar: Frase sobre el perdón y el olvido #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno después de una hora de retraso ya he salido, fue todo muy bien gracias a todos por el interés amigos un saludo y muchas gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Fallece un aficionado del Alavés tras el partido contra el Huesca - Kirol Exprés | Deportes de... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Reflexión de Forges sobre el triunfo de los mediocres #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los Titiriteros de Binéfar no actuarán más en Madrid por miedo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Muere violada por el refugiado que acogió en su casa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién está en tu familia gánster? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[en AYUDA A Domicilio Huesca #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El día libre de Marcelo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Agustín Lasaosa: "Existe una corriente de imbéciles que dicen chorradas" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[ÚLTIMA HORA: Felipe González cambia de opinión y ahora apuesta por un pacto PSOE-Podemos - Total... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer se suicida en Barakaldo cuando iba a ser desahuciada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Trofeo Miguel Conte. CD Robres vs. SD Huesca | Heraldo Afición #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esta es la Iglesia .....sera lo que verdaderamente piensan.pues con la Iglesia tropezamos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué quiere decirte tu misterioso ángel de la guardia? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Convenio de colaboración entre la SD Huesca y el CD Peñas Oscenses | Huesca #URL#]]></document>
	</documents>
</author>