<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Daniel Goleman: «El remedio universal es la compasión» #URL#]]></document>
		<document><![CDATA['Le Monde' carrega en un editorial contra les dures penes de l'1-O #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El ‘otro Madrid’ convoca una manifestación contra la sentencia del octubre catalán #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[COP25: los jóvenes reclaman una respuesta ambiental y social | Bioguia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[12 sopes d'hivern contra el fred #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Interior recomana que demà no s'obrin les escoles a 5 comarques #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[To peel or not to peel? - SERV - Sociedad Española de Retina y Vítreo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las 9 escapadas más originales por Europa y Marruecos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así es como se ve y se reconoce una relación sana | Bioguia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La inteligencia emocional será la base del éxito laboral en el futuro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[5 Películas para mejorar tu inteligencia emocional #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Es simple: quien quiere estar en tu vida, está en tu vida (sin excusas) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Madrid del ‘No Pasarán' desborda la Puerta del Sol en solidaridad con Catalunya #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Crisis del agua y altas temperaturas dominan debates en Cumbre del Clima | Bioguia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Musicales en Barcelona ¿qué hay de nuevo? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Canguro no puede dejar de abrazar a los voluntarios que lo salvaron en Australia. Busca dar gracias #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Día Internacional del Empleo Doméstico: reconocer el trabajo invisible e imprescindible #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una ONG alerta la ONU: «España crea delitos para penalizar protestas pacíficas» #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los médicos sí son vulnerables - #URL# Los médicos sí son vulnerables #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores cafeterías de Barcelona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las futbolistas ganan, acaba la huelga y tendrán convenio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La gota pacient que forada la pedra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Miles de personas claman en Pamplona contra las condenas a los jóvenes de Altsasu #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La felicitació nadalenca de Puigdemont #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[12 buenos libros ambientados en Barcelona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Maratón de 72 horas de Star Wars en los cines Cinesa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No te enfoques en buscar pareja, enfócate en construir tu vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La direcció de l'Hospital de Sant Pau planta Pedro Sánchez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La abundancia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un loro británico se escapó y regresó "hablando" español - National Geographic en Español #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El asfalto está matando el Amazonas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Parlamento de Navarra pide un referéndum sobre monarquía o república #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Todos los peligros de publicar fotos de tus hijos en las redes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá desobediente: el libro que ofrece una mirada feminista de la maternidad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["Ellos entendieron que era más sencillo crear consumidores que someter a esclavos" Chomsky #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores tiendas para comprar ropa de mujer en Barcelona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ana Moya: «El término ‘denuncias falsas’ lo utiliza el maltratador y otras personas por ignoracia» #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Francia se paraliza por la mayor huelga general en décadas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA['Para limpiar esto, hacen falta años' #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Decenas de personas se concentran en Oviedo en contra de la sentencia del proceso soberanista catalán #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El ecofeminismo es la respuesta | Bioguia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Emmerson advierte a Sánchez: "O se libera a los presos, o la ONU condenará España" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos extinguiendo plantas 350 veces más rápido de lo normal | Bioguia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Demasiado ejercicio también cansa la mente, y lleva a tomar malas decisiones #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores bodegas de Barcelona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El brillo que generas molesta a los que viven en oscuridad — La Mente es Maravillosa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Darle al peatón su prioridad no es un favor ni una gentileza, es una obligación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["La felicidad es garantizarse tiempo para cultivar los afectos" | La tinta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Niño Becerra: "Cataluña ha dado 220.000 millones de euros más de los que ha recibido" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La tienda de decoración navideña más famosa del mundo abre en Barcelona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres ocultas de la historia del cine: el brutal documental que enseña el machismo de la industria #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres verte más joven? Apuesta por la comida viva #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El mejor pan de Barcelona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las Cataratas Victoria se quedan sin agua #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las limpiadoras de los hospitales han cobrado menos que sus compañeros sólo por ser mujeres #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Libros infantiles para enseñarle inteligencia emocional #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El ejercicio de la uva pasa para relajarte en poco tiempo — La Mente es Maravillosa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Celebra las noches en casa con esta playlist de Spotify #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Durará tanto como lo cuides y lo cuidarás tanto como lo quieras.]]></document>
		<document><![CDATA[La gota pacient que forada la pedra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Coldplay suspende sus giras hasta que sus conciertos 'beneficien al medio ambiente' - #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Recuérdame #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una Francia arrolladora pone a Macron y las cupulas sindicales contra las cuerdas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Somatización: cuando el cuerpo refleja lo que nuestra mente no dice #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["Sistema de salud es colapsado a propósito para justificar la privatización" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Sant Pau, primer hospital catalán que pone camas-cunas para madres y bebé #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sorbete de piña al cava para las fiestas navideñas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos perdido la mitad de los arrecifes de coral del mundo: ¿por qué es tan importante cuidarlos? | Bioguia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El 10 de enero de 2020 llegará el primer eclipse lunar de la década #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El País de las Maravillas se instala en Barcelona con esta loca fiesta del té #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El temporal porta centenars de tonyines mortes al Delta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[10 frases de Robin Williams que hacen reflexionar profundamente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Francia reciclará todos sus residuos plásticos para 2025 | Bioguia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los 6 rasgos de una mujer exitosa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[4 efectos del cambio climático que están destruyendo el Mediterráneo | Bioguia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Concentració a Andorra la Vella contra la sentència del procés | Andorra Difusió #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Groenlandia se derrite siete veces más rápido que en 1990 | Bioguia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Dramas y comedias #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hospitales en el bosque: la idea noruega para sanar mejor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bizcocho sin azúcar de limón, naranja y yogur griego. Bizcocho fácil apto para diabéticos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Diciembre en Barcelona: los planes que no te puedes perder #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["No existe la felicidad, sino ser feliz cada día". Albert Espinosa, escritor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Milers de persones es concentren a Barcelona convocades pel Tsunami #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[EL HOMBRE QUE CONOCIA EL INFINITO - Película Completa en Español #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Keanu Reeves, biografía de una celebridad diferente — La Mente es Maravillosa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Stop violence!!
No ens representa!!]]></document>
		<document><![CDATA[Hablar con uno mismo: una práctica muy terapéutica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una gran exposición de Sorolla con más de 200 obras llegará a Valencia en 2020 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Wyoming: "¿Qué tiene que pasar para que la corrupción se castigue en las urnas?" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Concentración en Cáceres en apoyo a los presos del 'procés' #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las lluvias previstas para esta tarde activan la situación de emergencia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Histórica manifestación en París para exigir más esfuerzos contra la violencia machista #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Coldplay estrenará nuevo disco con dos conciertos: ¡ya sabemos la fecha! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores empanadas argentinas de Barcelona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bruselas reprende a España por la elevada desigualdad y pobreza #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esta pastelería de Barcelona tiene el «Mejor Panettone Artesano de España» #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mercados de Navidad en Barcelona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las librerías más bonitas de Barcelona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Barcelona es la quinta mejor ciudad del mundo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si enseñamos a las niñas a ser valientes, en vez de ser perfectas? #URL#]]></document>
	</documents>
</author>