<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[DESCARGAR – El Mayor Clasico Ft Messiah – Como Lo Capo (2015) #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ociopoint, sistema de apuestas deportivas para bares. Infórmate y empieza a ganar dinero! #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO!! - Presentacion de Mozart La Para en la Fiesta Telemicro #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Momento en Que Cae Meteorito en Argentina (Ver Para Creer) #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Tego Calderón @ El Que Sabe Sabe (New York) #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Dominicanos Son Tratados Como Perros En Un Hospital De Chile #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Salud en Milladoiro (Ames). Kinesiotaping, pilates, puncion seca, indiba......y muchos más. +INFO #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Premios Soberano, segun Raymond y Miguel (humor) #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DESCARGAR – El Mayor Clasico – La Encendedora (2015) #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Herrajes Europeos: todo lo que necesitas para la carpintería de Aluminio y PVC. ¡Visita su web! #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Apresan Hombre Dominicano Que Le Quitó La Vida A Su Expareja En España #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Jochy Santos Es El Nuevo Presentador Del Programa De Extremo A Extremo #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Detrás de cámara del vídeo “Pal de Velitas” de Mark B ft El Alfa &amp; N-Fasis #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cristina Saralegui confiesa que fue alcohólica y que su hijo casi la mata… #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DESCARGAR – El Batallon – No Te Pue Killa (2015) #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DE ULTIMO MINUTO – Se Confirma El Inicio de La 3ra Guerra Mundial (FUERTES IMAGENES) #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Dominicanos Son Tratados Como Perros En Un Hospital De Chile #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[GANAR DINERO AHORA ES FACIL – Google te paga 15 dólares por contestar encuestas #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO!! - Daddy Yankee Improvisando en el 1997 en Santo Domingo #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno Haitiano Reitera Y Afirma Que No Pedirá Disculpa A La Republica Dominicana #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Toallas desechables para peluquerías. El mejor compromiso para el Profesional. Máximo ahorro +INFO #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO!! - Milka La Mas Dura y su Fuerte Senxualidad en Divertido Con Joshy #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[Tecnodron  Servicios, formación y venta de drones. #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Muere De Dengue El Reconocido Conductor Del Programa SIN Juvenil, Jean Luis #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[NOTICIA!! - Sancional a El Alfa a Limpiar La Plaza de la Bandera y entonar el Himno Nacional 15 Dias #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[NOTICIA!! - Apresan Haitianos con Corazón de otro Haitiano Dentro de una Funda #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[Delincuentes Le Quitan La Vida De Un Disparo A Una Joven Maestra Y Psicóloga Para Robarle Su… #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gómez Díaz Compro La Compañia Telefonica VIVA #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DESCARGA!! - El Escuadron - Oye Menol (Amor y Placer Album 2015) #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO!! - Iron Man Vs Hulk - Los Vengadores 2 (La Era de Ultron) #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[Desconocidos Desplomaron La Tumba Del Famoso “Monkey Black” #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Con el buen tiempo disfruta del clima mediterráneo en Can Maret. Casa Rural en Girona. OFERTAS! #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Policía apresa esposo de Ibelka Ulerio por clonación de tarjetas por 100 millones de pesos #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tragico Accidente En El Cual Mueren Estas Tres Jovenes (Ver Para Creer) #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Guatemaltecos sorprenden al mundo al elegir a Ricardo Arjona como su nuevo presidente #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Presentacion de Joa “El Abuelo” en Divertido con Jochy #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[DE ULTIMO MINUTO – Muere el cantautor dominicano Fernando Echavarría #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Especialistas en tarot del amor. La mejor Lectura de Tarot. Altos Aciertos +INFO #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DESCARGAR!! - Secreto El Biberon - Yo Llegare #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – El Mayor Clasico – Aniversario Telemicro 2015 #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DESCARGAR!! - Secreto El Biberon – De Amor Nadie Se Muere #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[Desconocidos Asesinan A Tiros A Dos Estudiantes Menores De Edad En Santiago #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Rafal Amaya “El Señor De Los Cielos” Rompe El Silencio Y Revela Todo En Al Rojo Vivo #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Celébralo todo de una forma fácil. Encuéntralo todo en PartyLand !! #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Calzados Martín. Zapatos Conguitos. ¡El mejor calzado para tus hijos! +INFO #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – El mayor Clasico le da beso a nipo en los premios Q #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[OFERTAS en viajes de esquí. Andorra, Sierra Nevada, Pirineo Aragonés.. RESERVA AHORA AL MEJOR PRECIO #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Carlos Montesquieu – Las Promesas de Año Nuevo (2015) #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Tremendo Estrallón De Prince Royce Durante Un Gran Concierto #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Infante De Tan Solo 7 Meses Perdió La Vida, Querrás Llorar Cuando Descubras Como Sucedió #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Hony Esatrella se da Tremendo Estrallon en Pleno Programa #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Trofeos y copas deportivas con grabados, gran variedad al mejor precio. + info #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡NUEVAS pegatinas para coches muy divertidas! Crea la tuya AHORA en 4 simples pasos. #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Mayor Clasico Imagen Official De Famosa Joyeria En (NYC) #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[NOTICIA!! - Omega Compra Helicotero Ruso en 120 Mil Dolares #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[Pena de muerte para el autor de los atentados de la maratón de Boston #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Decoración y detalles originales para boda. Acierta seguro al mejor precio.+INFO #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – El Mayor Clasico – Encendedora (Prod. By Bubloy) (Trailer Oficial) #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO!! - Cosculluela le Responde una Vez Mas a Farruko #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – La Policías Encuentran Comedor De Carne Humana En Japón (VER PARA CREER) #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Jade Smith Hijo de Will Smith confirma que es Gay en Su Cuenta de Twitter #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Pacha Sale A Las Calles De Nueva York En Minifalda A Pedir Dinero #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Carril Bici. Tu tienda de ciclismo online. Bicicletas, accesorios, componentes, vestuario... +INFO #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Black Jonas Point y El Mayor Anuncian Nueva Colaboracion Musical #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[GANAR DINERO AHORA ES FACIL – Google te paga 15 dólares por contestar encuestas #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Nico se le pone dificil a los productores de dembow #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Necesitas una reforma en tu negocio u hogar? Mario Reformas en Madrid, Toledo y alrededores. +INFO #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DE ULTIMO MINUTO – Encuentran Extraña Criatura (Dicen Es Un Demonio) En HAITI (Fuertes… #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO!! - Tipa de 21 Años se Mete un Puño por su Vagina en la Web Cam (+18 Only) #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[Apresan Hombre Dominicano Que Le Quitó La Vida A Su Expareja En España #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Contratación contenedores maritimos usados. Preguntas frecuentes. Precios. +INFO #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Musicologo The Libro – Frenando Feo (Extreno en TV) #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Toxic Crow explica la experiencia de su primera luna de miel junto a su esposa #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[FUERTES IMAGENES – Rapero Canserbero Se Suicida #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Momentos en que realizan robo en residencia #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Piscinas desmontables Gre a los mejores precios. Descubre nuestro catálogo. Diseños únicos. +INFO #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DE ULTIMO MINUTO – Atrapan Una Bruja En Argentina Y Comienza Hablar Otro Idioma #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Planas &amp; Linares. TODOS los accesorios necesarios para el mundo del patchwork. Consulta catálogo! #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nicky Jam Dedica Nueva Canción A La Selección Colombiana #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Once muertos por ataque a semanario satírico en París #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Los mejores precios de casa rural entre Granada y Sierra Nevada. Precios y ubicación. +INFO #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Todo para manualidades de scrapbooking. Papel scrapbook, troqueles, sellos, tintas ...+INFO #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DE ULTIMO MINUTO – Asesinan a Juan De Los Santos (Juancito Sport) #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DESCUBRE Sorolla, tu residencia universitaria ideal en Madrid, 15 años de experiencia nos avalan. #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se Derrumba Gran Parte Del Hotel Francés De La Zona Colonial De RD #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – El Mayor Clasico y Musicologo El Libro casi se la van a la trompa #URL# Unete #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Lumy Lizardo Rompe El Silencia Y Dice Que Cheddy García Atentado Contra Su… #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tienda de música especialista en guitarras eléctricas, acústicas, clásicas. El mejor precio. +INFO #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Madonna Se Besa a Drake en Pleno Concierto #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DESCARGAR!! - Los Teke Teke - Ando Loco #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[DE ULTIMO MINUTO – Encuentran micro chip en la batería de los galaxy que espían las… #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Rodapiés, vierteaguas, albardillas, dinteles y otros prefabricados especiales de hormigon.  +INFO #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DESCARGAR!! - Nico Clinico Ft Don Miguelo - Suena #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[Justin Bieber publicó video de J Balvin en su cuenta de Instagram #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Empleo discapacidad Madrid. Descubre las mejores ofertas. +Informate. #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Niño Cubano Impresiona a Todo el Mundo en La Voz Kids Con Su Voz #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO!! - La Materialista Vibrando su Chapas en Fiesta #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[(Advertencia 18+) - Tipo se Graba Teniendo Sexo con una Negra Culona (Part. 2) #URL# [By #USER#]]]></document>
		<document><![CDATA[Nacen Dos Mellizas Y Un Juez Declara Que Son Hijas De Padres Diferentes #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO – Mozart La Para en el nuevo video de French Montana #URL# Unete #USER# #URL#]]></document>
	</documents>
</author>