<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Confrontan a la Elite del Nuevo Orden Mundial #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ámsterdam estrena el primer supermercado del mundo “libre de plásticos” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[América Latina Sera un pilar fundamental para el N.W.O. #URL# 
Los planes de la elite para Latinoamérica UNASUR y el Nuevo Orden Mundial. #URL# 
17... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es el Papa Negro del Vaticano? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sanción contra Claro, Movistar y Tigo por engañar con la velocidad del Internet #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Salud a todos con la inteligencia suficiente, para no seguir la agenda  política de divide y conquista; porque si ellos nos mantienen peleando entre nosotros, nuca nos enfocaremos en quien es el enemigo realmente!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Jefferey Epstein: Los Implicados y lo que Ocultan #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así te envenenan MENSAJE URGENTE Aspartame, Flúor Agua #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡DADME EL PODER DEL DINERO Y NO IMPORTA QUIEN HAGA LAS LEYES!” .
¡El principal problema que tenemos es la debilidad de nuestra “SEGURIDAD ECONÓMICA!" ¡Porque parece que no sabemos qué es eso, ni para qué sirve eso!, ¡cuando dejamos... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es el Papa Negro del Vaticano? #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿EXISTIÓ un RH NEGATIVO con poderes de los dioses?- Perdido con el paso del tiempo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Caín Fue Hijo De La Serpiente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Salud a todos con la inteligencia suficiente, para no seguir la agenda  política de divide y conquista; porque si ellos nos mantienen peleando entre nosotros, nuca nos enfocaremos en quien es el enemigo realmente!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Padrino le vendió la patria a los castro de Cuba por prebendas traiciono la patria de Bolívar el y todos sus lacayos traidores!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce la Verdad Oculta sobre los Jesuitas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mel Gibson: Hollywood es una 'guarida de parásitos'
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El consejo de seguridad ciudadana                                                   #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los vídeos que retratan la hambruna en Venezuela #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Padrino le vendió la patria a los castro de Cuba por prebendas traiciono la patria de Bolívar el y todos sus lacayos traidores!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hola este es el hostal vivero El PiñaL #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Padrino le vendió la patria a los castro de Cuba por prebendas traiciono la patria de Bolívar el y todos sus lacayos traidores!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La negatividad es contagiosa: Rodéate de personas que saquen lo mejor de ti #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VENEZUELA: Entre el Nuevo Orden Mundial y el Comunismo #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[le vendió la patria a los castro de Cuba por prebendas traiciono la patria de Bolívar el y todos sus lacayos traidores!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo Desintoxicar la Glándula Pineal Del Cerebro Para Mejorar Tu Salud Física y Mental #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El flúor te lavo el cerebro EXELENTE  XXX #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Padrino le vendió la patria a los castro de Cuba por prebendas traiciono la patria de Bolívar el y todos sus lacayos traidores!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Conspiración Jesuita expuesta y repuesta - Jorge Guerra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Suecia, el país donde los parlamentarios no tienen asesores propios y se pagan el café de su bolsillo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un venezolano es el nuevo "Papa negro" #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Convenio de Seguridad Universal Anti-Corrupción--#URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Este coche funciona con agua salada y no genera contaminación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Que Esconde realmente Juan Guido al Pueblo Venezolano.? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Padrino le vendió la patria a los castro de Cuba por prebendas traiciono la patria de Bolívar el y todos sus lacayos traidores!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es el Papa Negro del Vaticano?                                                                               #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Local Comercial 370 Mts.2 con baño, en Maracay, Av. Constitución, Nro. 173-1, C/C Calle 15.Telf. 0414 5909252 - 0414- 4622222]]></document>
		<document><![CDATA[La Historia Oculta de Venezuela #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Contó La verdad de los apagones en el planeta
#URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La justificación económica y social de las inversiones en capital humano #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Guaidó, Duque y la OEA denuncian la represión con la que Maduro impidió la entrada de ayuda humanitaria a Venezuela #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un venezolano es el nuevo "Papa negro" #URL# 
¡Úsalo es gratis! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Donovanosis: la nueva enfermedad de transmisión sexual “come carne” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra historia
Prefacio Descripción de la obra 
Lo más trascendente y extraordinario, dentro de la recopilación de relatos y narrativas, que están contenidas en esta obra; además de la ubicación exacta e irrefutable del Jardín del Edén y... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Fue Fidel Castro un peón de la élite? (y II) - Jorge Guerra  #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿POR QUÉ Están Jugando con VENEZUELA y ESPAÑA?
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Proyecto Eugenésico Rockefeller #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Historia Oculta de Venezuela #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo está a punto de descubrir cuán horrorosos fueron los crímenes de la mafia jázara 
#URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se inaugura en Barcelona el primer supermercado ecológico sin plásticos de España #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Siniestra FORMA de LEGALIZAR lo ABERRANTE: #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación la soberania monetaria #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un venezolano es el nuevo "Papa negro" #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[increible!!!⚠️(Matarán a 6 mil millones de personas) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: Juan Guaidó, un masón entrenado por los jesuitas- #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Rejillas de Control Electromagnético, División de Mente Conjunta, Línea de Tiempo de Sanación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Urushdaur el Ritual Sumerio para usurpar cuerpos Transmigrar Almas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Constituyente Económica                                                                #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[LA MISERABLE   ISL A DEL HORROR. JAZARO SIONISTA #URL# 
La Historia Oculta de Venezuela... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Vaticano revive el culto a Moloch #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tribu de Amazonia gana una demanda contra petroleras y salva millones de acres de selva tropical #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[EE.UU. acusó a Maduro de exportar unas 21 toneladas de oro a Turquía de forma ilegal #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Historia Oculta de Venezuela #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo general de los jesuitas: No me gusta que me llamen “el Papa negro” #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Prefacio
Descripción de la obra

Lo más trascendente y extraordinario, dentro de la recopilación de relatos y narrativas, que están contenidas en esta obra; además de la ubicación exacta e irrefutable del Jardín del... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Venezuela: Maduro le regaló dos nuevos yacimientos de gas a Rusia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Flúor, veneno que idiotiza a las masas y las controla. #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Fluoruro en las Pastas de Dientes, Sal y Agua Potable #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Reducir la Poblacion Mundial "Plan illuminati" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Caminar regenera el cerebro, alivia la tristeza y el estrés #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[video lucas 11 018 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce la Verdad Oculta sobre los Jesuitas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[SINGAPUR FUSILÓ a todos los criminales confesos y probados #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Keanu Reeves Los Humanos están a punto de liberarse de la Matrix muy pronto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[FALLECE la Joven Heredera ILUMINATI de los ROTHSCHILD y GOLDSMITH | Iris Annabel Goldsmith
#URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Como el Nuevo Orden Mundial nos Divide y nos Vence #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“¡SOCIALISMO NO ES COMUNISMO!!!” (Para los que lo ignoran)              Desde 1933 hasta a 1973, América fue la nación más socialista del mundo. Socialismo significa que todos los ciudadanos aparte de su fortuna pagan... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[95 100% de PROBABILIDADES de EXITO en la DERROTA de el CABAL #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo está a punto de descubrir cuán horrorosos fueron los crímenes de la mafia jázara #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“¡SOCIALISMO NO ES COMUNISMO!!!” (Para los que lo ignoran)              Desde 1933 hasta a 1973, América fue la nación más socialista del mundo. Socialismo significa que todos los ciudadanos aparte de su fortuna pagan... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[PROSPERAR I El vídeo que está despertando al mundo!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[increible!!!⚠️(Asi Planea la Elite matar a 6 mil millones de personas) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Pero recordemoslo!, Esto no comenzó con las cámaras de gas!; esto comenzó con políticos dividiendo la gente entre: "¡Nosotros contra Ellos!"...Esto comenzó con discursos de intolerancia y odio!; y cuando 
la gente... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Holodomor II - El Genocidio por Hambruna de Nicolás Maduro #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Salud a todos con la inteligencia suficiente, para no seguir la agenda política de divide y conquista; porque si ellos nos mantienen peleando entre nosotros, nuca nos enfocaremos en quien es el enemigo realmente!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Padrino le vendió la patria a los castro de Cuba por prebendas traiciono la patria de Bolívar el y todos sus lacayos traidores!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El portal dimensional del templo de Salomón #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Holodomor II - El Genocidio por Hambruna de Nicolas Maduro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Salud a todos con la inteligencia suficiente, para no seguir la agenda política de divide y conquista; porque si ellos nos mantienen peleando entre nosotros, nuca nos enfocaremos en quien es el enemigo realmente!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce la Verdad Oculta sobre los Jesuitas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Above Majestic (Trailer En Español) - Las Implicaciones De Un Programa Espacial Secreto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[LA ESTRUCTURA TOTAL DE LOS ILLUMINATI POR FIN REVELADA | #URL#

LAS 10 ETAPAS DEL GENOCIDIO 
1-CLASIFICACION - La gente se divide entre "Nosotros y Ellos" 
2-SIMBOLIZACION - la... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hostal VIVERO EL PIÑAL - Dormitorios para huéspedes en alquiler en Maracay, Aragua, Venezuela #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El mercurio está arrasando con todo tipo de vida en el Amazonas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Padrino le vendió la patria a los castro de Cuba por prebendas traiciono la patria de Bolívar el y todos sus lacayos traidores!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los esbirros cobardes gozando su terrorismo con el pueblo una muchacha valiente!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[JESUITAS - Los Mayores ENEMIGOS de Los Cristianos Verdaderos  #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién está detrás DEL MAYOR NEGOCIO ilegal? PARTE 1 #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Salud a todos con la inteligencia suficiente, para no seguir la agenda política de divide y conquista; porque si ellos nos mantienen peleando entre nosotros, nuca nos enfocaremos en quien es el enemigo realmente!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Convenio de seguridad presidencial “¡Pleitesía Zero ¡” listo #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El flúor te lavo el cerebro EXELENTE XXX #URL# #URL#]]></document>
	</documents>
</author>