<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Carmena destinará 200.000 euros para salvar a los gorriones de la capital #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Prepárate para pagar más por el diésel: el Gobierno sube los impuestos del gasóleo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Auto-masaje para la inserción de los escalenos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[31D: Un golpe de gracia Especial Noche vieja 2019 |José Mota #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Aprender jugando | André Stern para Educación a la carta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alma, la red social social #URL#ìezayterminaenti]]></document>
		<document><![CDATA["Menos penetración y mas compenetración" - Diario16 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[7 cosas que siempre debes mantener en secreto según la filosofía hindú #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se descubre que Ciudadanos pagó la manifestación de policías y guardias civiles en Barcelona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vigo se crece con producto autóctono en las listas de regalos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Irlanda despenaliza el aborto en un referéndum histórico #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Excelente atención y producto. Opciones vegetarianas y personalización sin problema ^_^ Hemos probado 3 variedades de pizza de momento pero... volveremos ;)

Enhorabuena por tan precioso local e ideas culinarias.

Rico, saludable y económico. No se puede pedir más ;)]]></document>
		<document><![CDATA[Nina Simone Feeling Good subtitulos en español e ingles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy hay estribidillas con piñones rústicos a.k.a. lentejicas ;) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Musica para el Autotratamiento Reiki #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Primer día de huelga de los trabajadores de Amazon: "Un 80% de seguimiento y no ha salido ningún camión" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Trump revoca la política de separar a niños de sus padres inmigrantes en la frontera #URL#]]></document>
		<document><![CDATA['Respeto a los animales', la nueva asignatura que enseñarán algunos colegios de España - Cultura Inquieta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Australia bajo fuego: muertos, desaparecidos, miles de evacuados y millones de animales arrasados #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“Mi amigo Nietzsche”, el multipremiado corto sobre cómo un niño de las favelas cambia su vida tras leer al filósofo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La justicia de Francia condena a la directora del FMI, Christine Lagarde, por negligencia en el desvío de fondos públicos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Descargar en pdf Evangelios apócrifos | Enigmas del Mundo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La reforestación en China está fomentando la vuelta de animales exóticos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los detenidos en la noche que dio lugar al 15M irán a juicio en febrero de 2019 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo desconectar de la vida digital en 6 pasos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Querido consumidor: deja de reciclar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Espiritualidad y política. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Indignación de los vecinos de Tui tras la reunión sobre las ayudas - #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La historia de Mayis #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[EL LIBRO “Bienaventurada la ‘maleza’ porque ella te salvará la cabeza” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[De la inviolabilidad al aforamiento: el oasis judicial del rey Juan Carlos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La casa de Eduardo Zaplana costó aproximadamente 1.800.000 euros pero no necesitó hipoteca #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Te contamos la razón de porque debes bajar siempre la tapa del inodoro cuando tiras de la cadena #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Capricho árabe by Francisco Tárrega - Isabel Martínez, guitar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estonia hace gratuito todo su transporte público #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los brutales insultos de Losantos hacia los jueces de la trama Gürtel | Eco Republicano | Diario República Española #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No está nublado: Humo de incendios forestales de Australia llegó a Chile #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[John Coltrane sobre usar la música para cambiar el clima, curar y conectar con Dios #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[[Vía Raúl Martínez]

¡Ha llegado la hora de reclamar los gastos de hipoteca a la banca! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mayores. Los Morancos (Parodia). Becky G, Bad Bunny #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El tesorero de Ciudadanos ocultó a la comisión de investigación del Senado que tenía tres procesos judiciales en Brasil #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Igual me puedes echar una mano

Necesito info sobre plantación de eucaliptos.

 Exactamente distancia a casas o a terrenos de cultivo

La ley de Montes es del 2009...

Gracias ;) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las huertas vecinales como proyecto de regeneración social #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Cuba encontró una vacuna contra el cáncer! ¡más de 4000 personas ya han sido curadas por ella! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["No más guerra", el grito colectivo de los estadounidenses para frenar a Donald Trump | Se manifestaron en 70 ciudades en medio del conflicto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pablo Iglesias defiende legalizar la marihuana y convertir a España en "referencia" en exportación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Holanda construirá sus carreteras con plástico recogido del mar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se prestan perros para salir de paseo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[7 grandes razones para participar en el OSHO Festival 2018 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se me pega el estilo de la Cova ^_^]]></document>
		<document><![CDATA["Siento comunicarle que padece usted machismo": el corto que deberían ver todos los hombres de tu entorno #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Una RTVE decente? Uyyyy, ¡casi! Dos diputados se han equivocado de voto (otra vez) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vigo abandera la acogida de refugiados del barco Aquarius #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Explicación Un Monstruo Viene a Verme - Preguntas / respuestas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[NISARGADATTA MAHARAJ.-documental (subtitulado en español) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Urdangarin podrá optar al tercer grado a los dos meses de entrar en prisión #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La patronal pide a Sánchez que mantenga la reforma laboral y no aumente el gasto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Dieta del Arroz Rojo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Todas las diputadas de la oposición gallega exigen disculpas a Feijóo por decir que la líder del BNG "está muy necesitada" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No discutas con una mujer embarazada: el bebé necesita calma #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál sería el trabajo perfecto? El que cumpla con estos 6 puntos, claramente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiante mexicano crea pavimento que se regenera con el agua #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué el boicot de Donald Trump al G7 puede devolver al mundo al siglo XIX #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La eliminación del 'impuesto al sol' tiene el camino despejado tras la salida del PP del Gobierno #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que Es El Amor? • LINA MUSES #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Qué es realmente el Tantra por Lama Djampa Gyatso #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una inmunoterapia cura a una mujer con cáncer de mama metastásico #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Este vídeo quiere recordar que las etiquetas sociales no siempre aciertan #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Quería deciros que os quiero mucho y que me encanta que seáis como sois. De verdad. Os lo digo de corazón, no como los mensajes esos de mierda de copia y pega. Sois el mejor equipo de baloncesto de todo Málaga. Un fuerte abrazo y feliz 2009.]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy creo que me he vuelto a superar. Le voy a hacer un botecito a mi mami para que me diga qué le parece ^_^ #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo entender y como tratar la rectificación lumbar — AMPlab #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“Los hombres se mueren más por hacerse los machos que por enfermedades” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Valtonyc podría haber huido de España para evitar la cárcel #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo es que el trauma emocional no resuelto causa cáncer? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fuera pies de pato y consecuentes dolores lumbares en sólo 7 sesiones hechas con control ^_^ #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No era una, son cuatro las medallas pensionadas de “Billy el Niño” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Llamativa imagen del Día de Reyes en 2020: ya no hay niños en los parques jugando con sus regalos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La última comida del presidente Rajoy: ocho horas de sobremesa en un restaurante mientras se debatía en el Congreso #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo crecer menta fácilmente en tu jardín y 12 razones de porqué debes hacerlo ya. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[35 catedráticos lanzan un ataque sin precedentes contra Hacienda. Noticias de Economía #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Portugal usará cabras para sanear los montes y prevenir la propagación de incendios #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[España se convierte en el país con más ministras del mundo, por encima de Suecia o Islandia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El precio de Podemos a Sánchez: reforma laboral, "ley mordaza" y Lomce #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La norma que prohíbe la música en vivo mermará la caja del 70% de locales hosteleros #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajo 4 días, 6 horas y mismo sueldo: la revolución de Finlandia en el empleo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cientos de médicos piden al mundo que se hagan veganos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Factoo – Facturar sin ser Autónomo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La prometedora carrera en Harvard de El Niño Polla #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel Ángel Revilla, Retrato de un Fascista. Actualización mediática del franquismo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La UE prohíbe el 'impuesto al sol' y acuerda que el 32% de energía sea renovable en 2030 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Cásate conmigo! Por favor - Trailer español (HD) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La mujer de Bárcenas quedará en libertad si deposita una fianza de 200.000 euros #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es la dieta DASH y por qué, según los médicos, se considera la más saludable? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Image: SomosRC on Twitter: "Me puse del lado de los indios y me ... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Qué ocurrió realmente después de esta desgarradora instantánea: la niña famélica y el buitre esperando – La Voz De La Madre Tierra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 140 cargos con el PP tienen derecho a un sobresueldo vitalicio en la Administración . Noticias de España #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La ruralidad (moderna y sostenible) es sinónimo de futuro – La Voz De La Madre Tierra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así son los lujos carcelarios de los presos VIP #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La muerte lenta de las tiendas de barrio en Galicia amenaza 4.000 empleos autónomos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hijos de las hojas - El camino de la serpiente - Full Album #URL#]]></document>
	</documents>
</author>