<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Cómo puedo acabar suscrito a un servicio #HASHTAG# sin darme cuenta? #URL# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo mantener la seguridad de las comunicaciones móviles #URL# vía #USER# #HASHTAG# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Tomar confianza por Internet con una persona que no conoces puede darte más de un disgusto. Ejemplo #URL#…]]></document>
		<document><![CDATA[Publicar casi toda nuestra vida en #HASHTAG# nos hace mucho más vulnerables al mismo tiempo que se lo ponemos muy fácil a George  👀rwell]]></document>
		<document><![CDATA["Es necesario que las empresas adopten una estrategia de ciberseguridad global" INCIBE #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Durante 2013 se registró el 20% de todo el malware que ha existido en la historia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La ciberseguridad, un desafío en el que "el gran riesgo es pensar que no hay riesgo" #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Hazte una idea de cómo de seguro te encuentras en la red realizando el test que sólo te durará 2 minutos.. ¡Suerte! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿WiFiGratis? Sí, pero con #HASHTAG# y evitar siempre realizar #HASHTAG# o intercambiar información Sensible... Los malos no duermen.]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG#. Te intentan infectar con una foto adjunta a un correo #URL# #HASHTAG#  #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Si manejas información de tarjetas bancarias, este artículo te interesa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Problemas de seguridad en #HASHTAG#? #HASHTAG# lo niega #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[8 Consejos de seguridad en Facebook para no correr riesgos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Redes Sociales: Angeles o Demonios #URL# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Mundo Hacker recibe el premio a la Mejor Iniciativa de Divulgación de la Seguridad de #USER# ¡Muchas gracias! htt…]]></document>
		<document><![CDATA[¡Yujuu! Ya casi eres un héroe de la ciberseguridad #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# jjjjjjjj  y cómo lo ves? Los Gallegos son de sangre caliente.]]></document>
		<document><![CDATA[Sistemas de cifra con clave pública #HASHTAG# #HASHTAG# #URL# vía]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: ¿Conoces las redes alternativas a la anonima #HASHTAG#? Descúbrelas aquí -- &gt; #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estados Unidos pretende limitar la neutralidad de la red #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Planificando las #HASHTAG#? Los #HASHTAG# también. Adelántales y evita que te estafen. #HASHTAG#  #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cambia d contraseña cada cierto tiempo. Eso hará q si los hackers llevan tiempo intentando descifrarla, tengan q empezar su trabajo d nuevo.]]></document>
		<document><![CDATA[Día de #HASHTAG#, tu seguridad y la de tus amigos, familiares y compañeros Importa... Hagamos  el entorno virtual  libre y mejor.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: 8 cosas que #HASHTAG# sabe de ti, pero que tú ignoras #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Defecto de la opción EDNS de BIND causa denegación de servicio. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se ha identificado en #HASHTAG# una aplicación llamada «Activar Llamadas Whatsapp» para engañar a los usuarios y estafarles. No piques.]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# sabe qué #HASHTAG# visitas y ahora lo usará para mostrarte #HASHTAG# personalizada #URL# vía #USER# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Este dato explica por qué las #HASHTAG# de #HASHTAG# llegan tarde al #HASHTAG# #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Un español, candidato al ‘Oscar’ de la innovación tecnológica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Concurso Jóvenes #HASHTAG# '15 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# da un paso más en incluir el cifrado de extremo a extremo en todos los #HASHTAG# de sus usuarios. #HASHTAG# and #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Los #HASHTAG# pretenden en el futuro implantarnos unos  pequeños microchip al estilo X-Men para monitorearnos.Orwell #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer un #HASHTAG# o #HASHTAG# es abrirle la puerta a los #HASHTAG# para que puedan acceder fácilmente a nuestro #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Conoce los riesgos del sexting #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Actualización de la Guía de Utilización Segura de WhatsApp | CSIRT-cv #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuenta atrás para #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tuenti se ve obligada a desmentir su cierre tras convertirse en TT #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cifra los #HASHTAG# sensibles de tus dispositivos inteligentes, así no estarán legibles para quien intente acceder a ellos. #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Seguridad y privacidad en Twitter. Todo lo que debes saber. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La #HASHTAG# de #HASHTAG# dice NO al uso de los dispositivos electrónicos en clase.]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Aprobadas en Consejo de Ministros #USER# las resoluciones de equiparación de las titulacioens de Informática #URL#…]]></document>
		<document><![CDATA[Los comedores sociales incrementan su actividad por Navidad, Telediario - RTVE.es A la Carta #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo impedir que Windows 7 y 8 intenten actualizar a #HASHTAG# #URL# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Enhorabuena! Te ha tocado un carro de 1.000 € (pero si no has jugado!) Te quieren sacar pasta con el teléfono #URL#…]]></document>
		<document><![CDATA[Henrique de Castro, número dos de Yahoo, abandona la compañía  Ver más en: #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si estás buscando #HASHTAG# sepa que... Construirse una buena imagen en #HASHTAG# es más necesario que nunca.]]></document>
		<document><![CDATA[Heartbleed puede desangrarte vivo. Tómatelo en serio.#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Falsos correos intentar robarte las credenciales de #HASHTAG# #URL# #HASHTAG# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[La #HASHTAG# de Extremadura ofrecerá una serie de #HASHTAG# d #HASHTAG#  durante este verano #URL# #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Puntos a tener en cuenta cuando implementamos una red... #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo evitar que nos espíen por la #HASHTAG# #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Usar Latch en eGarante y Shodan #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno actual no está haciendo nada para proteger nuestros #HASHTAG# #URL# vía #USER# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Las nueve empresas que saben más de ti que Google y Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En la conferencia de BlackHat #HASHTAG# USA, Samsung y Google prometen lanzar parches de #HASHTAG# cada mes para #HASHTAG#... #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#  Se ha detectado una nueva campaña de correos fraudulentos (#HASHTAG#) que utiliza como pretexto falsas ofertas de #HASHTAG#.]]></document>
		<document><![CDATA[Confirmar q se vicitan sitios que comienzan por https para q la información viaje cifrada y no puedan interceptar la q interncamviamos. #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Si no quieres que tus contactos de whatsapp sepan que has leído un mensaje, aprende a vitar el doble check azul. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Consejos de ESET para que tus hijos usen internet de forma segura #URL# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[PNFC: Posible Nuevo Fraude en "Credit Cards" #URL# #HASHTAG# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Si somos la sociedad del cambio, la salud digital tiene que formar parte de esta transformación... #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Cada día este mundo se está haciendo más digital, pero la seguridad de la misma está quedado muy detrás... No te pierdas el #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# ya sabe mucho más de ti que tú de él, ¿Qué pasará en el futuro con toda esta información que estás proporcionando a esta red?]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Una visión legal y técnica de la ciberdelincuencia #USER# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Puedes aplastar a un individuo pero ten seguro que  te saldrán 7 más. [#HASHTAG#]. #HASHTAG# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Las falsas ofertas de trabajo por Internet cada vez son más creíbles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nuestra vida deja un rastro  digital, y que toda esta información queda registrada en internet y permite saberlo todo de nosotros.]]></document>
		<document><![CDATA[Redes sociales y tecnológicas celebran la aprobación del matrimonio homosexual en EE.UU. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Amenazas persistentes avanzadas y ataques dirigidos 
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #HASHTAG# Si ayudas a tus hijos al hacer los deberes escolares,haz lo mismo en las redes sociales #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No te encariñes con tu #HASHTAG#, ¡es hora de cambiarla! #URL# #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Cada día alguna sorpresa nueva #HASHTAG# }:S #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Autoridades turcas arrestaron al menos 20 #HASHTAG# acusados de espiar ilegalmente a políticos, funcionarios públicos y a empresarios.]]></document>
		<document><![CDATA[La Inteligencia alemana espió a una decena de #HASHTAG#, entre ellos el español, al Vaticano y a varias #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook presenta herramientas, consejos y programas que ayudan a las personas a defenderse a sí mismas y entre sí. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Pentágono quiere que #HASHTAG# pongan a prueba la seguridad de sus sistemas #URL# vía #USER# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG#: Averigua si te espían con los #HASHTAG# que recibes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La guía de #HASHTAG# para evitar que nos espíen en #HASHTAG# #URL# #HASHTAG# y #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[5 #HASHTAG# rápidos para hacer más seguras tus compras en Internet. #URL# vía #USER# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Los agentes encubiertos informáticos podrán usar identidades falsas en Internet - #URL# via #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Interesante, hay algún curso nuevo respecto a ediciones anteriores? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Asegúrate de que tu  #HASHTAG# y #HASHTAG# sean seguros: Seguridad en #HASHTAG# #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG#, #HASHTAG# online. Si el trabajo ofertado es demasiado bueno para ser verdad, probablemente no sea verdad. #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# apuesta por la creación d una agencia d #HASHTAG# e inteligencia para protgr a sus ciudadanos y empresas d las Ciberamenzas.]]></document>
		<document><![CDATA[Así es cómo venden tu cuenta de Twitter y cómo nos amenazan con ello #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG#, la serie que mejor ha anticipado el fin de la privacidad en nuestra sociedad  #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG#-day. #HASHTAG# que no se ha hecho pública y que puede estar utilizándose sin que el usuario sea consciente de ello. #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: ¡Redes sociales, SMM, SEO y más está disponible! #URL# Gracias a #USER# #USER# #USER#…]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo te pueden robar la cuenta de Facebook en solo... #URL# #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Un mensaje de texto puede provocar que tu #HASHTAG# se reinicie #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo funciona el cifrado extremo a extremo d Whatsapp y qué implicaciones tiene para la privacidad #URL#  #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabes qué hacer si suplantan tu identidad en #HASHTAG#? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La estrategia de #HASHTAG# de tu empresa, debe ir siempre acompañado de la formación CONSTANTE de tus empleados y tenerlos CONTENTOS.]]></document>
		<document><![CDATA[No realices compras ni gestiones bancarias desde WiFis que no controles (bibliotecas, cafeterías, centros comerciales, etc) #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Es justo que Facebook haga experimentos con nosotros?  ¿Es justo que Facebook haga experimentos con nosotros?   2]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Conoce los tipos de #HASHTAG# gracias a esta divertida red social #URL#  via #USER# #URL#…]]></document>
		<document><![CDATA[Alertan de un ataque de phishing a los clientes del Banco Santander #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Las mejores apps para ahorrar y alargar batería en Android #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[McAfee Labs ha publicado su último informe de amenazas, que revela el creciente uso de tácticas de malware móvil #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una #HASHTAG# para todos, un perfil para cada uno #URL#]]></document>
	</documents>
</author>