<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Gibraltar se ríe de Pedro Sánchez: "Ese acuerdo es un trozo de papel" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La UE obliga a España a 'limpiar' el recibo de la luz de cargas antes de enero de 2020 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos generando una sociedad DECADENTE
"Una feminista pide MATAR a los hombres y BEBÉS varones"
¿Qué enseñamos en los colegios?]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo se acaba con la desigualdad? ¿Con tanta provocación?.
ELIMINANDO LAS AUTONOMÍAS.
Vota  a VOX y acabemos con esta burla]]></document>
		<document><![CDATA["Se dice que los inteligente dicen muchos tacos".
 Joder, coño que mierda de gilipollez de pensamiento]]></document>
		<document><![CDATA[Bermúdez critica que el Gobierno local es “débil” y “carece de ideas” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[PP fusila el programa de VOX: Casado anuncia una proposición de ley para que la Educación vuelva a ser competencia del Estado]]></document>
		<document><![CDATA[Pero en una España totalmente idiotrizada e ignorante, se volverá a votar al PSOE y los más extremistas a PODEMOS y sus satélites]]></document>
		<document><![CDATA[Un PSICÓPATA en la Moncloa
"controlador y manipulador"
Dice el psiquiatra Gaona.
¡¡HAY QUE EXPULSARLO!!]]></document>
		<document><![CDATA[El Régimen del 78 perpetró el mayor engaño a un pueblo, IMPONÍENDONOS una OLIGARQUÍA de partidos]]></document>
		<document><![CDATA[Miles de españoles celebran que el Gobierno de Italia vaya a expulsar a 500.000 inmigrantes ilegales y piden que ocurra lo mismo en España #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La miseria moral de los podemitas ultra izquierda radical que debemos eliminar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si eres un votante de CIUDADANOS y ves que en Andalucia, CS coquetea con el PSOE, ¿Cómo se te queda el cuerpo al verte estafado?]]></document>
		<document><![CDATA[La número dos de Cs en La Rioja borra un máster de su currículum y se delata #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[España supera a Portugal en la prima de riesgo por primera vez en una década #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bermúdez: 'Es hora de que el Puerto pase de las palabras a los hechos' #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tres de los seis sospechosos por la violación múltiple de una joven en Bilbao se encuentran en paradero desconocido #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cs abre expediente y suspende de militancia a los dos concejales de Santa Cruz #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[HARTO DE LA GENTUZA DE PODEMOS
Graban a un concejal de Economía de Podemos presumiendo de saltarse la ley]]></document>
		<document><![CDATA[Nantes: bandas de fanáticos islamistas, radicales de extrema-izquierda y hordas de delincuentes convierten a Francia en un polvorín multicultural — La Tribuna del País Vasco #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[EL ENEMIGO
"El PSOE balear impone el catalán como requisito al personal sanitario"
OBLIGA A APRENDER UN IDIOMA INSERVIBLE]]></document>
		<document><![CDATA[España vuelve a ser campeona del mundo tras ganar a Argentina en la final #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ocho jueces catalanes crean una asociación separatista y exigen la libertad de los presos golpistas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Otro inmigrante marroquí detenido en Rincón de Seca por intentar abusar de dos niñas — La Tribuna de Cartagena #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los "refugiados" del Aquarius tendrán empleo remunerado, vivienda y libre circulación en España #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Abascal avisa a Pablo Iglesias: “Te cantaremos las cuarenta en el Congreso por querer arruinar y destruir España” • El Matinal #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VOX recupera el brindis de los Tercios de Flandes: “Que el traidor a España no encuentre perdón” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los manteros piden a Carmena que controle y persiga a los policías #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El perfil en Facebook de la asesina de su bebé: feminista, animalista y ¡‘amante de los niños’! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las redes machacan a Rufián por burlarse de un legionario muerto: "Miserable" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La ULTRA IZQUIERDA (el CHEPA) alimentado el BULO: "el francotirador: Es terrorismo de extrema derecha".]]></document>
		<document><![CDATA[Santiago Abascal celebra que Austria expulse imanes y cierre mezquitas: "Es el camino correcto para una Europa que quiera sobrevivir" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Rosa Díez acusa a Sánchez de liderar el 'fascismo rojo' en España: “Mentiroso y chapucero” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Menos el PSOE, Podemos, el resto de extrema izquierda y el de extrema derecha PNV #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El PP vota a favor de nombrar Hijo Predilecto de Gijón a Santiago Carrillo | España | #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[SER PROGRE
Es destruir el lenguaje porque van de guays, como decir PORTAVOZA O MIEMBRA
Ser progre es eso, vamos gilis]]></document>
		<document><![CDATA[Andalucía: VOX pide eliminar todas las subvenciones a sindicatos, partidos, feministas o cualquier otra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[LA ULTRA IZQUIERDA haciendo de las suyas:
El Supremo condena a la exvicealcaldesa de Fuenlabrada (IU) por malversación]]></document>
		<document><![CDATA[POBRE España: islamistas, independetisas, feminazis, marroquíes, ultra izquierda, abusones de colegio, etc CAMPAN POR SUS RESPETOS]]></document>
		<document><![CDATA[Una organización debe liderar PROTESTAS CONTiNUAS contra SÁNCHEZ por ser un presidente vendido al ENEMIGO]]></document>
		<document><![CDATA[VILLALOBOS pide a los jóvenes que ahorren 2 eurillos al mes para su pensión al cabo de 30 años tendrán la friolera de 720€]]></document>
		<document><![CDATA[Se duplica el número de españoles que quiere un Estado centralizado y sin autonomías #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Oramas: “No vamos a permitir que se limite el descuento de residente” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Brutal paliza a un guardia civil tras huir de un control de tráfico #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Detenidos tres negros por violar y golpear a una joven en Murcia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[62 diputados con vivienda en Madrid siguen cobrando 1.800 € al mes para "alojamiento" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[ODIO
Escolar: pide que no se diga ‘ESPAÑA ES GRANDE’  critica "que Marta cante que NACER en España es un ORGULLO"]]></document>
		<document><![CDATA[AVISO A LOS MESSENGER
No me mándeis cadenas, ni video, ni fotos pueden tener virus y NUNCA comparto cadenas no molesto a los demás]]></document>
		<document><![CDATA[Carrillo hijo predilecto de Gijón con apoyo del PP #URL#]]></document>
		<document><![CDATA['La Manada de Azuqueca': una niña, violada anal y vaginalmente por 5 marroquíes y un nigeriano #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda esta frase:
LOS NUEVOS FASCISTAS se investirán con el título de ANTIFASCISTAS
Ahi tienes a Podemos, los catalanes y PSOE]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo VOX apoya la ELIMINACIÓN de las CCAA y las TV AUTONÓMICAS, el resto solo quieren enchufar a sus colegas a tu costa]]></document>
		<document><![CDATA[Barcelona, fuera de control: 7 homicidios en 40 días y 26 delitos cada hora ante la pasividad de Colau #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[A Iglesias le caen 1.000 millones de RTVE sin control para repartir entre amigos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un exmilitar senegalés detenido tras agredir a SIETE Policías - Diario Formativo Policial #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Destapan que el PSOE de Susana Díaz tenía un sistema de compra de votos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[E diputado que teoricamente escupió a Borell tiene todo el derecho a hacerlo, el PSOE es un partido rastrero que se ha vendido.]]></document>
		<document><![CDATA[El cuatripartito encarece el IGIC de la factura eléctrica y de la telefonía móvil #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Herrera: "Iglesias no le ha mejorado la vida a nadie salvo a sí mismo con su chalet de Galapagar" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El INOMBRABLE vendería a su madre por el sillón, ahora pactaria los PGE con PP (con el que no quiere hablar) y CS]]></document>
		<document><![CDATA[Pedrin y tu???? Eres un tipejo sin honor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DEMOCRACIA: sistema en que el pueblo ejerce la soberanía mediante la elección libre de sus dirigentes. Antónimo: PEDRO SÁNCHEZ]]></document>
		<document><![CDATA[DELIRANTES DECLARACIONES
Echenique ‘Las mujeres asumen tareas reproductivas sin cobrar’. Y sin más pidió el premio a la estupidez]]></document>
		<document><![CDATA[Sánchez: "el cliente ya no pagará el IAD". Pero...."Los bancos preparan la subida de precios de sus hipotecas desde el lunes"]]></document>
		<document><![CDATA[Un niño español logra el bronce en un campeonato mundial de cálculo mental #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[CARMENA suelta de los impuestos de los madrileños MEDIO MILLÓN a un ASESOR condenado por ROBAR UN BANCO. ¡¡MANDA CARALLO!!]]></document>
		<document><![CDATA[La España del PSOE estará regida por LA ULTRA IZQUIERDA y los INDEPENDENTISTAS.
Un burdo FRAUDE  a los ESPAÑOLES]]></document>
		<document><![CDATA[España se ha convertido en un basurero infecto, estamos llenos de criminales, feminazis, rojos fanáticos, políticos corruptos]]></document>
		<document><![CDATA[El yihadista detenido cobraba 984,38 €uros al mes en ayudas sociales #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Zapatero anima a Sánchez a seguir con el diálogo con los independentistas porque "no son golpistas" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[COHECHO conocido como SOBORNO, es lo que ha hecho la mujer de SÁNCHEZ al fichar por una empresa que piensa recibir AYUDAS]]></document>
		<document><![CDATA["Oxfam ingresa en España 236 millones de euros mediante subvenciones en plena crisis."
PAGADOS CONTRA NUESTRA VOLUNTAD]]></document>
		<document><![CDATA[China envía a más de 60.000 soldados a plantar árboles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nos falta un presidente ni del PP ni del PSOE que diga alto y claro. "España no se va a romper por las buenas o las malas"]]></document>
		<document><![CDATA[Art. 2. "La Constitución se fundamenta en la indisoluble unidad de la Nación española" ¿Es o no delito incumplir este artículo?]]></document>
		<document><![CDATA[Apuñalan a un vendedor de la ONCE para robarle más de mil euros de recaudación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Open Arms, acusada de favorecer la inmigración ilegal, trae a España 300 inmigrantes con el visto bueno de Sánchez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gerona es conocida como la ciudad inmortal porque resistió a dos ataques franceses y defendió la Corona y el orgullo español]]></document>
		<document><![CDATA[*INDECENTE,* es que sus señorías tengan seis meses de vacaciones al año.]]></document>
		<document><![CDATA[¿SABÍAS QUE CIUDADANOS defiende un Estado Federal?
Un partido de irresponsables pretenden gobernarnos DI NO A CIUDADANOS]]></document>
		<document><![CDATA[Un marroquí viola a una joven en Bilbao tras introducirla en una furgoneta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Guardia Civil señala a un grupo de inmigrantes como presuntos autores de la quema de 16 coches en el puerto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Porqué los hipócritas de Cs no hacen un cordón sanitario contra la extrema derecha?. Tiene al PDCAT que son NAZISMO PURO Y DURO]]></document>
		<document><![CDATA[El PP ofrece a Bildu gobernar juntos en un pueblo de Vitoria #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El vídeo de la podemita Cristina Fallarás robando en un comercio incendia las redes - Periodista Digital #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Entiendes porque Susana está contra VOX?: "Vox exigirá una auditoria de todos los cargos  del régimen socialista andaluz"]]></document>
		<document><![CDATA[HARTO DE RAJOY 
Sigue el CIRCO catalán, aburre y desespera. "¿Porque no tiene Vd lo que tiene que tener para SUSPENDERLA?"]]></document>
		<document><![CDATA[LA INFESTA PODEDUMBRE DE LOS PODEMITAS 
Santisteve financia un folleto sobre drogas que equipara la cocaína con el cacao]]></document>
		<document><![CDATA[EL PARTIDO DE LA ABSTENCIÓN
Ciudadanos se VENGA del PP y se ABSTIENE en la reforma de la estiba. ¿Venganza? ¿De que van estos?]]></document>
		<document><![CDATA[3 policías  heridos por varias personas en la plaza de Lavapiés, después de que identificaran a un ciudadano SENEGALÉS]]></document>
		<document><![CDATA[EL POPULISTA QUE NOS DA LECCIONES DE MORALIDAD
"Revilla cesa a su interventor cuando iba a destapar GRAVES IRREGULARIDADES"]]></document>
		<document><![CDATA[VOX exige un “muro de hormigón” en Ceuta y la “devolución inmediata” de inmigrantes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un ECONOMISTA de la UE dice que si España no tuviera que cargar con las autonomías España conseguiría el PLENO EMPLEO]]></document>
		<document><![CDATA[El PSOE ha colocado en Aragón más de 6.000 interinos en menos de tres años #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Voluntarios europeos llegan la próxima semana para ayudar a quitar lazos en Cataluña #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[FANÁTICOS CATALANES
Si creéis que 2 millones de "personas" pueden romper esta nación os aseguro que ESO NO VA A PASAR]]></document>
		<document><![CDATA[Santiago Abascal pider apartar para siempre a los profesores independentistas que discriminaron a los hijos de los guardias civiles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[ESPAÑA necesita ser RECONQUISTADA, eliminando autonomías y todo lo que ello implica: DESPILFARRO Y DESTRUCCION DEL PAÍS]]></document>
		<document><![CDATA[Una pareja de youtubers maltrata a su bebé para conseguir más seguidores #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La ex alcaldesa del PSOE de Plasencia ingresa en prisión por un delito continuado de fraude #URL#]]></document>
	</documents>
</author>