<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Soria confirmó a Odarda como su compañera en la fórmula #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Paz, Amor y Prosperidad para esta Navidad que se aproxima,
Le doy gracias a Dios, por esta nueva oportunidad de compartir con todos ustedes lo más preciado que tenemos la vida! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Castró a 400 seguidores de su secta, está preso por violación y ahora lo condenan por matar a un ... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Universidad del Comahue tendrá una diplomatura en audio y tecnología musical #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo hacer Mantecol Casero (para Navidad o Fiestas) - Recetas Caseras #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[20 recetas de postres en vasitos para vender y hacer dinero #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El video que muestra el momento exacto del pago #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Histórica cadena de supermercados podría cerrar: “No sé si llegaremos a mayo o junio” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Difunden la inflación del 2018: estiman será del 47,5% #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ruta 151: Camionero que transportaba arena a Añelo volcó cerca de Catriel - #URL# | Noticias de Neuquén #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tendremos una sorpresa. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Paz, Amor y Prosperidad para esta Navidad que se aproxima,
Le doy gracias a Dios, por esta nueva oportunidad de compartir con todos ustedes lo más preciado que tenemos la vida! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Consejos e información para una vida siempre positiva. Obtén diario una frase, únete a los contactos de El Librero de Gutenberg #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sin diálogo, no afloja la tensión entre los tacheros y la comuna #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Por mujeres cómo estás, existe la violencia de género, justifican todo!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Baja la tensión por el hantavirus: unas 40 personas salieron de aislamiento #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Licuado de manzana y avena para bajar de peso y perder barriga |Ademas Elimina el colesterol | Tomar en ayunas - Adictos al Gym #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo empezó Pechi, en el verano del 2000 - Mejor Informado #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gestión Tortoriello en deuda: la tarifa del boleto crece más que la inflación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz aniversario, querida amiga!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una adolescente se fue de su casa y la buscan intensamente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y el mundo sigue andando... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tiempo de locos: se viene una semana de viento, calor y frío en el Valle #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un docente enseña matemática a través de YouTube y es un éxito #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Doy gracias a Dios, por ello! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentran a Evelyn enterrada en baño de su casa; desapareció hace 6 meses #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tres mujeres fueron rescatadas de una red #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un joven de 27 años y su padre fueron demorados en Plottier por el brutal crimen de Cielo López #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene 18 años y diseñó el mejor método para detectar cáncer de mama | Alto Nivel #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pichetto dijo que el Gobierno "nunca tuvo voluntad" y Frigerio lo cruzó: "Querían dar un mensaje y se olvidaron de la gente" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Aguinaldo: diputados recibirán en fin de año 327 mil pesos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Aseguran que los semáforos en la Ruta 22 son un éxito e instalarán dos más #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Municipio bajará los impuestos a los vecinos que adopten perros #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Peugeot suspendió a mil trabajadores | La crisis se siente en la industria automotriz #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Histórico: la Facultad de Psicología aprobó la carrera de Acompañante terapéutico #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Comenzó a regir ley que protege a los adultos mayores y penaliza a quienes los maltraten o abandonen #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz ano versario, bonita!!, Te quiero mucho. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Japón dio el primer paso y le dijo adiós a los hornos microondas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Honor y gratitud para todos aquellos soldados que lucharon por defender nuestro suelo Argentino, viva la Patria! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Desesperada búsqueda de una joven estudiante - #URL# | Noticias de Neuquén #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ya son 14 los casos de Hantavirus en Chubut: cinco de ellos fatales #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que no sabias para que sirven #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco malos argumentos contra la liberalización del taxi #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La rotura de un caño dejó sin agua a toda la ciudad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Turista neuquina murió en un vuelco cerca de Las Grutas: otra mujer está grave #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["Los mormones no son cristianos y sus enseñanzas no son bíblicas", advierte pastor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Por el paro de ATE de mañana, el puente Neuquén – Cipolletti estará cortado #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelven a aumentar las naftas: Shell remarca más de 2% en todo el país - #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Están muy ricas, venta de empanadas. Pedido por mensaje  privado.]]></document>
		<document><![CDATA[No obligues o dejes que tu hija besé a todo el mundo. Cuando vi esta campaña deje de hacerlo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[De Jujuy a Machu Picchu en el primer tren solar de América Latina #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Conflicto docente: CTERA anunció un paro nacional el 6 y 7 de marzo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No pelees ni discutas con una mujer embarazada, el bebé también sufre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se propaga el Hantavirus, y la Argentina sin Ministerio de Salud. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Recorrían el país como mochileros y desaparecieron - Canal Siete Bahía Blanca #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Todavía no se largó, pero la Regata 2020 ya es histórica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Es verdad! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Buenísimo, que buen gesto del Intendente! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Suspendieron la superfinal: “No hay igualdad deportiva”, dijo Conmebol #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La canasta básica aumentó más del 53% en 2018 y supera los $10.000 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Como preparar Postre Balcarce - Receta - Platos Argentinos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Imagen: Simplemente el silencio es la mejor opción... SIEMPRE | Frases ... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Piden más cuotas para poder pagar el pavimento #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Trata de personas: Mujer embarazada de siete meses se escapó de un VIP en Madryn #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Parece que Patricia, se ha trasladado a la ciudad ... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La encerró, la golpeó y la violó por más de 20 días #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sigamos, cambiando... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“El presupuesto de la universidad cayó un 30% en términos reales” | VA CON FIRMA, un plus sobre la información. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Quiénes son los dos rugbiers imputados como coautores del crimen en Villa Gesell #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El amor de tu vida llegará después del error más grande de tu vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Es, así! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Inician en Cipolletti las inscripciones para el curso de Oficio de Auxiliar Gasista #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Falta menos para el lanzamiento!]]></document>
		<document><![CDATA[A la cárcel por no pagar la cuota alimentaria de sus hijos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para tener en cuenta, por el bien de nuestro prójimo. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza la Regata Internacional del río Negro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Osea más de lo mismo, digo yo: estos familiares que además de postularse ya tienen la venía para poder entrar a trabajar; no se sienten capacitados como para trabajar en algún puesto que los dignifique como personas idóneas en su saber?... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En San Rafael buscan a una adolescente que se ausentó de su hogar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Discutió con la pareja, desapareció y la buscan en La Plata: "A mi hermana le pasó algo" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El FMI aconseja subir 5 años la edad jubilatoria y reducir el haber inicial #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los quiero! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Barrio Don Bosco: robaba los medicamentos de Salud Pública y los vendía en su casa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Histórico: la Facultad de Psicología aprobó la carrera de Acompañante terapéutico #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Renunció todo el gobierno de Finlandia por no cumplir con lo prometido en campaña #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Aberrante: un joven raptó, asaltó y violó a un chico de 13 años en la meseta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos siempre están y estarán presentes, ayer, hoy y siempre!!
Héroes de Malvinas..., Orgullo Nacional. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo test de embarazo permite además saber quién es el padre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerdan que no se cobra adicional en recarga de SUBE #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bardeggia podría ser el candidato a intendente del FpV #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El 1º de febrero pierde validez el billete de 5 pesos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tucumán: una nena de 11 años está embarazada tras ser violada por la pareja de su abuela #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta que cayó Don Francisco: Biógrafa denunció que acosaba y abusaba hasta de menores de edad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los médicos pronosticaron que su mandíbula dejaría de crecer, pero nunca fue así #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El listado para la Regata del río Negro se cierra hoy #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[9 Alimentos Mas Mortal! que usted come todos los días (NO FALSO) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Buscan intensamente a Mariel que está desaparecida en Jujuy desde el 30 de enero #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[29 día de ñoquis!]]></document>
		<document><![CDATA[Imagen: 961 mejores imágenes de Animales salvajes | Thinking about you ... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Desde los cuarteles de Vidal ya se preparan para una derrota #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lacunza: los niveles del valor del dólar "son más que suficientes" #URL#]]></document>
	</documents>
</author>