<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Bieber está de acuerdo: “No se trata de un conejito” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa denuncia a los “encantadores de serpientes” que confunden a los hombres #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esta antigua oración a san José es “conocida por no fallar nunca” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mi lista de música navideña #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Dios nos recuerda que tenemos que pensar en la vida eterna, señala obispo mexicano #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[6 cosas que tal vez no sabías de la muerte de San Juan Pablo II #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué necesitamos hacer amigos cuando estamos lejos de casa? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El espiritu de Dios esta en este lugar - Sesiones en vivo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un mes de febrero particular para los católicos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Iglesia en Chile responde al llamado del Papa y convoca a un “estado de oración” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Hay que acabar con el machismo clerical latinoamericano! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El papa Francisco pide ayuda a los artistas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Más Ciencia y Filosofía para el debate sobre el aborto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa: ¿Es la oración un anti estrés? Padre Pío la enseñó con sabiduría #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Aprender a equivocarse #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Señor da la vida por cristianos perseguidos en Pakistán, afirma Arzobispo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Papa Francisco: ¿Cómo rezas cuando alguien te pide que reces por él? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[5 consejos prácticos para una buena oración con la Biblia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Jim Caviezel: Secuela de la Pasión de Cristo será “la película más grande de la historia” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El proyecto que más ama Dios es el matrimonio, afirma Cardenal Aguiar Retes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“Todo en la vida te sirve para aprender, hasta la confección” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[9 cosas que debes saber sobre el Domingo de Ramos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El joven que se “sintió Papa” por unos minutos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tafí del Valle el pintoresco lugar donde la Virgen cumple 300 años #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Emigrante, empresario, viudo, religioso ¿y santo? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Golpe de efecto en San Valentín #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[San José Gabriel del Rosario Brochero #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa concluye sus ejercicios espirituales de Cuaresma y vuelve al Vaticano [VIDEO] #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En Siria, los cristianos acuden a misa cinco años después #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esta joven podría ser la primera novia santa de la Iglesia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Familias musicales: antes de los Von Trapp, vinieron los Bach #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál es el Vaticano III? Tiene que ver con Juan Pablo II… #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Evangelio del día: El Espíritu Santo de Dios quiere hacer morada en tu corazón #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo que está de moda para esta primavera #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El mensaje que el Padre Jürgen Daum dejó en su agonía conmueve las redes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Costa Rica vota por la continuidad, pero advierte mejoras necesarias al nuevo presidente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué santo es representado con su cabeza entre las manos? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Papa Francisco: La Cuaresma es un tiempo de penitencia, pero no es triste #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si me quieres regalar nacimientos navideños te lo voy a agradecer y más si son miniatura la colección ya cuenta con 20.]]></document>
		<document><![CDATA[Papa: Jesús no tenía un consultorio para atender a la gente. ¡Aprendan, pastores! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Papa Francisco: Recibir la comunión en Misa nos ayuda a separarnos de los egoísmos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El manantial bíblico donde Moisés dio de beber a Israel en el desierto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El éxodo venezolano se siente en la Argentina #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El valioso olfato de los perros truferos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie te ama como yo - Athenas / Jonatan Narvaez (Cover de Martín Valverde) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El amor y el servicio, dos de los fundamentos en los que se basa la Iglesia, según el Papa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Celos que matan el amor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La cleptomanía, el impulso de robar aquello que no necesitas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es fiesta de San Matías, el apóstol “número doce” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“Nunca he sido tan feliz”… ¡y tenía un cáncer terminal! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa condena de nuevo la violencia en nombre de Dios: Es una de las mayores blasfemias #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“Señor, mándanos paz”, el último mensaje del monaguillo asesinado a balazos en Nicaragua #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Joseph Yacoub: en Irak y Siria, “se muere una de las cristiandades más antiguas del mundo” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nadie te ama como yo - Athenas / Jonatan Narvaez (Cover de Martín Valverde) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La cesta de agua y los beneficios de leer frecuentemente la Biblia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tengan el coraje de confesarse en Semana Santa, alienta el Papa [VIDEO] #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Es tu vida: ¿cuánto tiempo quieres pasarla viendo tu celular? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mira 7 ruinas antiguas del mundo, reconstruidas en segundos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mons. García Beltrán asume como nuevo Obispo de Getafe #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Has abrazado hoy? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy celebramos el Jueves Santo: La Última Cena del Señor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Católicos rezan por Asia Bibi en noveno año de su arresto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Enrique Shaw: el empresario que podría ser santo, en la mirada de su nieta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pros y contras de la televisión en los niños #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[San Eulogio de Córdoba #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[A veces, el don de alguien es cuidar de otra persona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy la Iglesia celebra la Jornada de Oración y Ayuno por la Paz #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo vivir la Cuaresma en la era del totalitarismo digital y las redes? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡María, madre de la Iglesia ya es fiesta oficial! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa visitará una parroquia de Roma que paga las facturas de los más pobres #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el significado del Vía Crucis #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué el aborto no puede ser legal, seguro, ni gratuito en Argentina? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esta (y no San Pedro) es la iglesia más grande del mundo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Comprendes al que no es como tú? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando Padre Pío profetizó que Pablo VI sería papa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[San Alejandro de Alejandría #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fue su cocinera y terminaron nombrando el hospital en su honor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa pide rezar por los cristianos sirios: “¡Los quieren echar de sus tierras!” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Era un exitoso directivo de fútbol y lo dejó todo para ser sacerdote [VIDEO] #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Música en Roma por policía mártir que salvó a 5 mil judíos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Kirsten Dunst embarazada, imagen de una famosa firma de moda #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es lo que nos hace estar bien? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Papa Francisco critica la ideología de género: lleva a la autodestrucción del hombre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los mimos favorecen el desarrollo cerebral del bebé #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así celebrará el Papa Francisco el lavatorio de los pies de este Jueves Santo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Este es el sello postal del Vaticano para la Pascua 2018 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se cumplen 10 años de la muerte de Chiara Lubich, fundadora de los Focolares #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿La Hostia se recibe en la boca o en la mano? Responde el Papa Francisco #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mamá a los 12 años: “Mi hijo fue la llamada del Cielo para salvarme” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Arzobispo de Santiago de Chile es operado del corazón en Roma #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La carta de una mamá animó al Ballet de la Ciudad de Nueva York para hacer algo increíble #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Caballeros de Colón envía más de 1 millón de dólares a cristianos de Siria e Irak por Pascua #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa y Sotomayor, el mayor salto con la ayuda de Dios #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco años de Papa Francisco: El “efecto latino” en Estados Unidos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[3 señales de que tu matrimonio está en problemas…¿o no? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Maristas recibirán antecedentes por denuncias de abusos en Chile #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Papa tilda de “hipócritas” a quienes pagan por sexo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Francisco planea “cercanía espiritual” para el Rosario en la Costa en Reino Unido #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG#: Así se vivió la Semana Santa 2018 en redes sociales [FOTOS y VIDEOS] #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que un retiro espiritual puede cambiar tu cerebro? #URL#]]></document>
	</documents>
</author>