<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Ésta contento,ya es viernes, jajajaja #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo hacer Sopa aguada de estrellitas con champiñones | Receta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Oler Romero puede aumentar la memoria en un 75% - El Horticultor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Muchos besos para esas madres que han dedicado su vida a criarnos y especialmente a mi madre que Dios la tenga en la gloria.]]></document>
		<document><![CDATA[No llores men #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El mundo entero celebra: médicos cubanos logran cura para el vitiligo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo reducir los triglicéridos altos con remedios naturales #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ya que no disfruto con mis nietos disfruto de mi mujer que es la que más quiero]]></document>
		<document><![CDATA[Pin de Gladys Elizabeth en Adornos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El ayuntamiento 1858 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Playa del postiguet hace unos años atrás #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Eso ocurrió en las pasadas elecciones presidenciales y ahora otro tanto de lo mismo después de ayudar quiere la derecha,seguir votando, volvemos a lo mismo,PSOE,PP #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mexicano patenta sistema para transformar agua de mar en agua potable – Nation #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Suecia recicla tanto que se ha quedado sin basura #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estas tejas de cristal son paneles solares que calientan tu casa gratis todo el invierno #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[12 recetas navideñas deliciosas listas en menos de 30 minutos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Golpe español al cáncer de páncreas: queman por primera vez el tumor más mortal #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las llamadas “flores esqueleto” se vuelven transparentes cuando llueve #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mira quién es el culpable. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[5 trucos para dejar tus tenis blancos como nuevos - Cocina Vital #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Gran Importancia De Los Nietos En La Vida De Los Abuelos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[30+ Ideas increíbles para tu primer tatuaje (Ahora la elección será más sencilla) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor canción para el Día de la Madre - Para las Madres del mundo en su día- Dedica una Canción #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Guardia Civil descubre otros 17 millones malversados por Puigdemont en el 'procés' #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a contar dinero #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Queso fácil #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[9 increíbles usos de la cáscara de huevo en el hogar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Metamorfosis de una mariposa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Golpe español al cáncer de páncreas: queman por primera vez el tumor más mortal #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y con gelatina neutra puedes hacerlas de todos los sabores que quieras poniendo el zumo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy es un día muy triste para mí,mi hermana ha muerto de la terrible enfermedad que hoy asola el mundo,el cáncer,que Dios la tenga en su gloria.]]></document>
		<document><![CDATA[Conforme pasa la vida te vas dando cuenta de cómo son las personas, incluso de tu propia familia, que les vaya bien.]]></document>
		<document><![CDATA[Desarrollan pegamento médico para sanar heridas graves #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así seguro que no habría tantos mangantes aquí #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No eres intolerante al gluten, eres intolerante al glifosato - Osteopatía Jacobo Figueroa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El tren chino de alta velocidad por levitación magnética que alcanza los 600 km/h #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los gorrinos que hay sueltos por el cementerio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Guardia Civil descubre otros 17 millones malversados por Puigdemont en el 'procés' #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Reflexiones, sabiduría y enseñanzas diarias para ser mejor persona. Suscríbete gratis aquí: #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo preparar fácilmente clericot con vino tinto - Receta de clericot #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Muy parecidas a las de Hellín #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Inventan las ruedas de bicicleta que no se pinchan ni se desinflan #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Aprende a preparar esta deliciosa agua de granada roja con limón para adelgazar! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[12 animales que tienen una sola pareja TODA la vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Receta de los Tequeños paso a paso - Deditos de Queso #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esta máquina puede detectar 13 tipos de cáncer con una simple gota de sangre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un buen regalo]]></document>
		<document><![CDATA[Vamos a adelgazar. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una sola cirugía con láser creada por un gallego elimina las piedras en la vesícula #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo hacer una infusión de cáscara de mandarina para dormir mejor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Más de uno y una deberían aplicarse al tema, la vida son dos días,se agradecido y cordial y no se te cerrarán las puertas. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para que no te de el Sol #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La plaza de toros #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que nuestros hijos necesitan saber sobre el amor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El riñón biónico, adiós a la máquina de hemodiálisis #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuidemos nuestro planeta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un vídeo nuevo en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Té de jengibre y cúrcuma #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Que pasó #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cigarrillos de marihuana, La nueva apuesta en ventas de Marlboro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una dosis diaria de marihuana en la vejez podría prevenir la demencia: Estudio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mira que fácil hacer un queso fresco con solo un litro de leche, un yogur y medio limón... - Comidas Caseras #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Playa de la albufereta años 60 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Xiaomi presenta su cargador inalámbrico más rápido hasta la fecha: 30W #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pan casero fácil y rápido (con harina común) - Anna Recetas Fáciles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para los políticos.
A los parados de larga duración deben de subir el salario de 430 a por lo menos 600€ para poder vivir y obligarlos a hacer cursos para no estar todo el día pensando en como sobrevivir,tu qué opinas.]]></document>
		<document><![CDATA[Vista desde el castillo de Santa Bárbara, Avda Alfonso el Sabio y Avda de la estación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las frutillas, que buenas para desayunar o para cualquier hora #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Rambla Méndez Núñez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Buenos días para todos, habéis cambiado la hora???]]></document>
		<document><![CDATA[#URL# Denia,año 1939, entrada de las tropas de Franco en Alicante #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La palmera #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es verdad, pero no les interesa que la electricidad se abarate ni que haya agua en abundancia porque así no podrían llenarse los bolsillos la gente de arriba. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tarta de queso y turrón, facilísima y sin horno #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es interesante #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Altea, entre los diez pueblos más bonitos de toda España #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sé parte de nuestra gran comunidad del Librero de Gutenberg y aprende a conocer y apreciar la maravillosa persona que eres. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para ir de acampada y tener las cosas frescas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alfonso el Sabio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así es como la NASA se prepara para destruir un asteroide que vaya a chocar contra la Tierra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy he visto un programa en la 2 del cocinero Jamie Oliver y en su país están poniendo neveras comunitarias gratuitas para que los alimentos de sobra de las tiendas y las personas no vayan a la basura, deberíamos tomar clase y hacer lo mismo aquí.]]></document>
		<document><![CDATA[El día de las votaciones no deberíamos ir a votar porque con ese dinero se podría ayudar a mucha gente necesitada y no reírse los políticos de nosotros como se están riendo, simplemente no votes.tu que opinas.]]></document>
		<document><![CDATA[Fuegos artificiales de ayer #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Te acuerdas en la playa del Coco,al final del postiguet. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Te acuerdas??? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Granada ya puede extirpar tumores del cerebro por la nariz sin dejar cicatrices #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Todos debemos cuidarla,pues es la que nos da vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esto debería entrar en muchas cabezas huecas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Piensa en esto,es cierto. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La verdad de chernobyl,no en película,es la realidad. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Que tengas un buen día #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tras la tormenta viene la calma #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para el 2020 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinado por Inventar el Auto a base de Agua #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estas córneas de hidrogel podrían devolver la vista a millones de personas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los gatos Munchin, la raza de gatos que no crecen #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así lo hacen más de uno para falsear los precios #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Receta de Estofado de res con papas y zanahorias - Cocina Vital #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche a las 5 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Plaza de los luceros #URL#]]></document>
	</documents>
</author>