<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Día internacional del libro infantil: 17 libros infantiles que no pueden faltar entre las... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[las bositas de la merienda, con el bordado del nombre!! #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La venta de viviendas marca entre enero y marzo de este año su mejor primer trimestre desde 2010 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[bolsa de merienda.
#URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una aragonesa elegida entre las 12 mejores químicas del mundo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Comienza el juicio en Francia por la oleada de suicidios en France Telecom #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Previsión, la clave del ahorro en la vuelta al cole #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["La clave del éxito del sistema educativo en Finlandia es el respeto al profesor" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Que significan esas letras? Son la secuencia de un genoma. Es el resultado de unir  diseño, arte, ciencia y vida.]]></document>
		<document><![CDATA[Vox se topa con la Iglesia: quita la ayuda a una ONG católica de menores inmigrantes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo la educación española se echó a perder, contado por una profesora veterana. Noticias de Alma, Corazón, Vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[«El "no" es el mejor signo de cariño hacia los hijos» #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así es el aprendizaje por proyectos que revoluciona las escuelas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[10 exposiciones para ver con niños #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Kutuno - 100% algodón orgánico egipcio para bebés y niños #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuentos para trabajar el duelo y las pérdidas con los niños #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hallada la proteína responsable de la muerte de las neuronas en el ictus o el alzhéimer #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva tienda on line UIMP
Entra en #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Comportamientos incívicos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No podéis ser los colegas de vuestros hijos, debéis ser sus padres #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Aznar, prejubilado a los 51, quiere retrasar la jubilación a los 70 años - DIARIO HOY #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres Artistas y Surrealismo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La inversión inmobiliaria en España se dispara y roza ya en septiembre lo registrado durante todo 2016 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las siete mejores técnicas de estudio para que tu hijo apruebe los exámenes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tipos de aprendizaje: atención, papás #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los jueces eximen a padres divorciados de mantener a sus hijos 'ninis' holgazanes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La idea española para compartir coche (y gastos) de camino a la escuela. Noticias de Tecnología #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La edad de las mordidas y la importancia de entender este comportamiento #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Voyasermama.blog: Somos familias monoparentales #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo temporal en el Sardinero: El paseo del Chiqui y el de la Segunda bajo las aguas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El lugar donde resucita el plástico #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Policía Nacional alerta sobre la estafa de la llamada de un supuesto comercial de una compañía telefónica | Cantabria 24 horas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#URL#
Camiseta con la secuencia de los genes. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 4.800 casos de sarampión en Italia por los movimientos antivacunas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Uniforme de 2ª mano. 15€
C/Tetuan 63, Santander #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los genios invisibles de las aulas: ¿Cómo afrontan los superdotados el nuevo curso? . Noticias de España #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Os presentamos nuestros cuadros personalizados, bordados con el nombre. Ideales para regalar #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bordamos los babys del colegio. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Papá y mamá SÍ tienen un hijo favorito #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La violencia de género ya no es un delito privado. Nos afecta a todos y hemos fallado. Noticias de Sociedad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La enfermedad de creer que sabemos, una de las más graves que puede padecer el ser humano - Cultura Inquieta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Un colegio que se llame Jesús Ángel Pacheco? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Te invitamos a la compra solidaria de FEDER, Asociación Española de Enfermedades Raras. Comprando esta camiseta,... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El "banco de los amigos", la maravillosa idea de una alumna de nueve años para que ningún niño se sienta solo en el recreo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[España no es país para ser madre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son las universidades más valoradas por las empresas? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[36 estaciones de tren de Cantabria, la mayoría de Cercanías de Renfe, siguen sin ser accesibles a las personas con discapacidad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El abusador está tan seguro de que él es el único elemento de confianza en la vida de sus más cercanos y... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una máquina plancha y lava la ropa en diez minutos | Negocios | #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El mito de la educación finlandesa: todo lo que no te contaron sobre su éxito. Noticias de Alma,... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para el bocadillo, la ropa de recambio, o las excursiones!! #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Atención padres! La nueva bolsa-mochila, para llevar al cole, con el bordado del nombre, y elige el color que mas te guste #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Una alumna española premiada por su tesis sobre el Alzheimer #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En venta. Visita datos en #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Guardia Civil alerta de una nueva estafa que puede llegarte por correo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La custodia compartida se duplica en cuatro años: ¿es la mejor opción para los niños? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El juego arriesgado en la infancia fomenta la resiliencia, las habilidades sociales y la creatividad | Terra Mater #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ponte guapa para dar las clases!! #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Regalate una gorra personalizada para el verano #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La bolsas de la ropita de recambio, de tela, para personalizar. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sólo las italianas tienen su primer hijo más tarde que las españolas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Depresión 'sonriente', mujeres que ocultan su dolor por miedo a ser malas madres #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El diputado conservador británico Charlie Elphicke, suspendido por "graves acusaciones" de acoso sexual #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Seis médicos del Hospital Valdecilla de Cantabria, implicados en una trama mundial de sobornos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Prefieres mayúscula o minúscula?
#URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Juegos para practicar la atención #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[FEDER se suma al Día Mundial de Rubinstein Taybi #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El regreso de la batería de Tesla: una nueva versión llegará en verano. Noticias de Tecnología #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Con techos solares barrio de Alemania genera 4 veces la energía que consume #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La necesidad de complacer - Azucena Aja - Psicología #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo funciona el cerebro de un adolescente? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las nuevas sudaderas de la UIMP.
#URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA['You Are Beautiful': la campaña con imágenes de mujeres auténtica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El paso de cebra que engaña a tu cerebro para que frenes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No esperes al último momento #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El precio de la luz se dispara hoy a las 19.00 horas en plena ola de frío #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los niños necesitan más muñecos varones para jugar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El parque, la mejor extraescolar para los niños #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cría niños sin límites, y te “sacarán los ojos” – La importancia de un "NO" a tiempo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[PADRES TÓXICOS: Te contamos cómo son y por qué hacen daño #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una estudiante de Derecho que trabaja de camarera destapa un fraude: «Cotizaba dos horas y hacía doce» #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los 10 mejores profesores del mundo. Noticias de Alma, Corazón, Vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio revela que el estrés laboral es tan dañino como el humo del cigarro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[27 cosas que han de saber los niños a los 12 años (y mejor que las conozcan por ti) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El secreto de la mejor estudiante de EEUU (y no es su inteligencia). Noticias de Alma, Corazón, Vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bibliotecas digitales que podemos consultar gratuitamente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El negocio del Día de la Madre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una niña de Oviedo llevaba pagados 400 euros a unos compañeros para que no le pegasen #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[7 productos que no debes usar en tu bebé #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los consejos educativos de una estrella de la NBA | EL MUNDO #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[‘Bullying’ entre madres: cuando otras mujeres critican cómo crías a tu hijo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado una foto nueva en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los neurocientíficos recomiendan encarecidamente que visites la playa regularmente. Ésta es la razón #URL#]]></document>
	</documents>
</author>