<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La imposición de las tasas judiciales “reduce el derecho ciudadano a la justicia” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenidos a nuestro canal #HASHTAG#, #USER# #USER#
Síguenos en #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #HASHTAG# es un lugar único donde encontrarás todo tipo de soluciones para la gestión de tu patrimonio http:/…]]></document>
		<document><![CDATA[Un juzgado declara a Intereconomía en concurso voluntario de acreedores #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las enfermeras alertan de que hay medio millar de 'matronas pirata' #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El TC admite a trámite el recurso de la oposición contra la prisión permanente revisable
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Condenado el titular de dominio a indemnizar, con 30.000€, a perjudicado por ataques de insultos y desacreditaciones #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El TSJM juzga a los imputados por la Ciudad del Fútbol #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Desde 405€ el seguro de tu camión.
#URL#
Contrata, examina el contrato y si te gusta págalo]]></document>
		<document><![CDATA[El cierre de una agencia de viajes asturianas deja tirados a sus clientes, que preparan una demanda colectiva #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se acabaron las hojas de reclamación, cartas y conversaciones interminables con los servicios de atención a clientes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Supremo anula la paternidad de un hombre y una niña tras una prueba de ADN negativa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sanción de un mes sin sueldo por ir a trabajar en pantalón corto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un Juzgado de Vitoria condena a Kutxabank por aplicar el IRPH en una hipoteca #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El TSJ andaluz propondrá que Alaya siga en el juzgado y el CGPJ lo avalará
 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenidos a nuestro canal #HASHTAG#, #USER#
Síguenos en #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[SESCAM deberá indemnizar con 100.000 euros a los padres de un bebé que falleció #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alonso interpone una demanda por infringir su derecho al honor en la lista del HSBC #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un Juzgado anula dos contratos de Santander por no dar información adecuada sobre la colocación de 'swaps'  #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenidos a nuestro canal #HASHTAG#, #USER# #USER#
Síguenos en #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Huelga de los controladores: ¿Qué puedo reclamar si mi vuelo coincide con los paros? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué debes hacer si vas en bicicleta y atropellas a un niño que cruza la calle sin mirar? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Audiencia condena por primera vez a Bankia por una venta de acciones #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenidos a nuestro canal #HASHTAG#, #USER# #USER#
Síguenos en #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Absuelven en Alicante a la dueña de un perro que mordió a un niño al no ser un animal feroz #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un sindicato amenaza con llevar al juzgado a los directores que no amplíen Religión  #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Juzgado de lo Contencioso da la razón a vecinos de la UE1 la Barrosa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Juzgado el dueño de una agencia de viajes por quedarse 320.000 euros - Aragón - El Periódico de Aragón #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenidos a nuestro canal #HASHTAG#, #USER# #USER#
Síguenos en #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un juzgado aplaza un mes el desahucio de una anciana gracias a la protesta vecinal #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Marcos Benavent entrega discos duros al juzgado y ya colabora con Anticorrupción #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Seis años de prisión para la prostituta que provocó una sobredosis letal a un ejecutivo de Google #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenido a nuestro canal #HASHTAG#, #USER#
Síguenos en #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un juzgado rechaza que las horas extras puedan ser un complemento fijo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[A tu servicio 10 escudos que os protegerán en tu vida , a ti y a tu familia, de los problemas legales. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿La responsabilidad de un socio se limita al capital aportado si este es Directivo?
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Condenan a Bankia a devolver a los hijos de un matrimonio fallecido los 138.000 € invertidos en preferentes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Juzgan a dos porteros de una discoteca por agredir a dos hombres y a una mujer #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Condenado a 5 años por cobrar 19 años la paga de su madre muerta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenidos a nuestro canal #HASHTAG#, #USER# #USER#
Síguenos en #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Carrefour, condenado por exponer al público las fotos de un cliente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno dará más protección al ahorrador en quiebras bancarias #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La dueña de un can no tendrá que indemnizar por las lesiones que le produjo a la mujer que lo tenía acogido #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La UE obliga a ampliar la información en el etiquetado de los alimentos
 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Con sólo con una llamada un abogado especialista de Abogado Familiar, le asesora sobre cualquier problema que tenga. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las denuncias por violencia de hijos contra padres en España se duplican desde 2007 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las peticiones de divorcio han aumentado un 12,5% en un año #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenidos a nuestro canal #HASHTAG#, #USER# #USER#
Síguenos en #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tribunal Constitucional: más trabajadores, menos sindicatos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Guardia Civil detiene a tres personas por estafar 500.000 euros a una mujer en Illescas (Toledo) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los jueces cordobeses de lo Penal son los más efectivos de Andalucía #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuáles son los elementos básicos del siniestro de Responsabilidad Civil?
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[C Europea  #HASHTAG# condena a Italia indemnizar a pareja a la que no le fue reconocido hijo d madre subrogada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un Juzgado declara nula la exclusividad entre una inmobiliaria y un vendedor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Prisión para un industrial y un jefe de planta por lanzar gases contaminantes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Contrata tu seguro, examinalo y si te gusta lo pagas.
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La protección legal que necesitas para disfrutar de tu familia sin preocupaciones. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Le ingresan 60.000 euros por error y se niega a devolverlos. Ha sido detenido y puesto a disposición judicial #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un juicio verbal, suficiente para tumbar una cláusula suelo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Diez años cumplen los juzgados de violencia machista en España #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenidos a nuestro canal #HASHTAG#, #USER# #USER#
Síguenos en #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Le estafa 13.700 euros a su novia disminuida psíquica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El agente de Zubiaurre, condenado a pagar al jugador 2,8 millones #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los pleitos de caseros para echar a inquilinos se disparan un 20 % #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿El seguro de Comunidad, incluye los daños por agua ocasionados por mis tuberías? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Detenido un camerunés por varias estafas con el método de los billetes tintados
 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Querella contra una exposición en Pamplona con hostias consagradas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El TC declara parte en una herencia al que compró en subasta uno de los inmuebles en litigio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se declara inocente el supuesto cerebro de la gran estafa inmobiliaria #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El juzgado del ´caso Alvia´ tiene ya los informes definitivos de todos los peritos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Prisión para una abogada y un asesor por estafar a inmigrantes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco años de cárcel por agredir a un cura en #HASHTAG# y robarle 20 euros #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno también cobrará tasas judiciales a las víctimas de accidentes de tráfico #URL# Nosotros nos hacemos cargo]]></document>
		<document><![CDATA[El Tribunal Supremo acepta como prueba los whatsapp intimidatorios de un agresor sexual #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quién es quién en la trama Púnica? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #HASHTAG# contra el #HASHTAG# para mostrar tu apoyo en esta lucha, ¡ven y compártelo! #URL# #URL#…]]></document>
		<document><![CDATA[Condenan a indemnizar con 361.700 € a pasajera de moto que chocó con jabalí
 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Desarticulado un grupo responsable de estafar  200.000 euros mediante el método de las cartas nigerianas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro detenidos por estafar a una discapacitada más de 10.000€ #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué seguros son obligatorios cuano contrato una hipoteca? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Cabildo debe indemnizar a un vecino por el daño que causó la obra del tranvía #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER#
Bienvenidos a nuestro canal #HASHTAG#, esperamos serle de utilidad]]></document>
		<document><![CDATA[Málaga es la provincia española con la tasa más alta de litigios en los juzgados #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Audiencia Nacional fija una indemnización de 117.000€ para la familia de una fallecida en un paso a nivel en Agost #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenidos a nuestro canal #HASHTAG#, #USER# #USER#
Síguenos en #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La protección legal que necesitas para disfrutar de tu familia sin preocupaciones.
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una sentencia histórica ordena a Cataluña devolver los bienes de Sijena #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que al poder notarial general se le conoce también como “poder notarial de ruina”? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tienes problemas para conseguir que te sea renocida una incapacidad? 
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La protección legal que necesitas para disfrutar de tu familia sin preocupaciones. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bienvenidos a nuestro canal #HASHTAG#, #USER# #USER#
Síguenos en #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La delincuencia por internet causa una media de una denuncia diaria #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El CGPJ refuerza el juzgado que instruye los casos Cooperación y el del Metro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Y si haces una compra por Internet y lo que recibes no es lo que habías pedido? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Supremo confirma la nulidad de las claúsulas suelo de las hipotecas. La banca devolverá el exceso cobrado #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Facua acusa a las eléctricas de reducir el plazo para pagar el recibo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué es el servicio de Asistencia Jurídica Telefónica? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Elevan la tasación de dos casas de Lalín que afectó el AVE a un millón #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Supremo anula un seguro de Vida con una entidad bancaria por falta de información #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se disparan las denuncias por delitos y estafas informáticas #URL#]]></document>
	</documents>
</author>