<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Vestidos rojos que parten la tierra &lt;3 &lt;3 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Peinados con trenzas que te dejarán boquiabierta &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[No busques personas con tus mismos gustos, busca persona con tus mismos valores. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Amamos las zapatillas Adidas!!! 10 modelos imperdibles &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Tatuajes originales para mujeres para ubicar en donde quieras #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#URL# No gastes tu energía preocupándote, úsala para creer. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si la vida te deja sin palabras , Canta!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para estar basta respirar... para vivir hay que sentir el perfume de la vida. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Medias melenas únicas ¡que te inspirarán a cortarte el #HASHTAG#!]]></document>
		<document><![CDATA[La mejor enseñanza de la vida suelen venir de los momentos duros. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si das mucho, es porque eres mucho. Nadie da lo que no tiene. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca te pongas celosa, mejor ponte tus tacones, sal de fiesta, y que se ponga celoso él. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cree en ti y serás imparable. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ideas creativas para tu fiesta de 15 años que querrás hacer en la tuya &lt;3 &lt;3 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Las invitaciones para fiestas de 15 más lindas y creativas!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Llegar virgen al matrimonio desplomó su vida. No cometas el mismo error. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[vestidos cortos de fiesta para señoras de 40 años]]></document>
		<document><![CDATA[Festeja tus 15 años con un vestido único y a la altura de tu fiesta &lt;3 &lt;3 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Le elegancia que necesitas para esas ocasiones muy especiales &lt;3 &lt;3 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# finos para mujer que no deberías dejar de ver #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Manicuras minimalistas que querrás replicar en tus uñas cuanto antes &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Asombrosos vestidos de cóctel para gorditas | Colección Fiesta]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te animas a las mayas enteras?]]></document>
		<document><![CDATA[Qué color usar para las fiestas de fin de año]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te animas a usar estos vestidos de cóctel?]]></document>
		<document><![CDATA[Vestidos para fiestas. ¿Cuál es tu estilo?]]></document>
		<document><![CDATA["Soltar no es decir adiós, sino gracias" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# para fiesta en jardín]]></document>
		<document><![CDATA[Vestidos de novia ecológicos y ¡baratos! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#URL# "La soberbia y la prepotencia te harán sentir grande un instante, la humildad te hará fuerte y sabio toda la vida". #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vestidos de 15 en azul!!! COMPARTE tu favorito &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Simple truco para dejar de roncar que seguramente no conocías #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La nueva tendencia de #HASHTAG# de Instagram, el #HASHTAG# neón #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#URL# Una gota de mentira puede contaminar un mar de confianza. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Renueva tu clóset con estas #HASHTAG#!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Looks perfectos para nuestro día a día &lt;3 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA["¿Para qué vivimos, si no es para hacernos unos a otros menos difícil la vida? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# de cóctel que desearás tener!!]]></document>
		<document><![CDATA[Un vestido corto para arrasar ¿Cuál te gusta más? &lt;3 &lt;3 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Los crop tops con tiros alto son la última moda y nosotras la amamos!! ¿Ustedes?]]></document>
		<document><![CDATA[Un pantalón no dejas de ser una opción para nosotras &lt;3 &lt;3 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[La herida no la sana ni el tiempo, ni el alcohol ni otro clavo. La herida sólo cicatriza cuando la entendes. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Preciosos peinados con #HASHTAG#!!]]></document>
		<document><![CDATA[Maquillaje sencillo de noche #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ideas románticas y especiales para una boda de ensueño #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vestidos blancos súper elegantes &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[No nacemos como mujer. Sino que nos convertimos en una. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tatuajes inspiradores para chicas fuertes!!
sigue a Tatuajes para Mujeres]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# de dama de honor para que motives a tu amiga a casarse]]></document>
		<document><![CDATA[No permitas que el miedo decida tu futuro. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# #HASHTAG# Suelto paso a paso #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[7 tipos de trenzas que te encantarán ¿Ya sabes hacerlas? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los vestidos que favorecen a las gorditas y altas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[18 maneras hermosas de decorar con luces una Boda #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Abrigos que te cubrirán con estilo este invierno]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosas #HASHTAG#
¿Qué te parecieron? Yo me enamoré]]></document>
		<document><![CDATA[Pasteles súper creativos para las fiestas de 15 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Vestidos para prom largos e irresistibles!!]]></document>
		<document><![CDATA[Las peor vestidas de los premios Goya, ¿qué piensas de sus looks?]]></document>
		<document><![CDATA[Vestidos de 15 en color coral!!]]></document>
		<document><![CDATA[Peinados paso a paso que puedes hacer rápido y fácil]]></document>
		<document><![CDATA[Si siempre soñaste con ser una princesa esta es tu oportunidad de lucir como una en tus dulces 16!!!]]></document>
		<document><![CDATA[14 #HASHTAG# inspirados en tu #HASHTAG# de #HASHTAG# favoritas; conoce esta colección de ensueño]]></document>
		<document><![CDATA[Dale todo el protagonismo a tus labios para lucir así de sensual &lt;3 &lt;3 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Vestidos de noche para gorditas: Los que definan las curvas ;) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Algunas decoraciones que podemos hacer en casa y que parecen de diseñador. ¿Les gustan?]]></document>
		<document><![CDATA[Vestidos para gorditas que se ven totalmente increíbles &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Dakota Fanning llegó a un festival de cine con un vestido “de sirena” y los dejó a todos atónitos]]></document>
		<document><![CDATA[14 lecciones de vida de “Comer, rezar, amar” que te ayudarán a conectarte contigo misma #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#URL# Cada quien tiene su propia historia. Vive tu vida... que la vida del otro. Ya tiene protagonista. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cada uno hace lo que puede con su propio rollo. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tienes una fiesta?
Aquí te mostramos 7 #HASHTAG# cortos que podrás usar!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vestidos dignos de princesas perfectos para tus Dulces 16!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Peinados boho que tienes que intentar ¡ya!]]></document>
		<document><![CDATA[DIY para hacer pulseras fáciles y lindas &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[¿Eliges uno de estos pasteles para tus 15s?]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# de #HASHTAG# para Señoras ¡Colección 2018!]]></document>
		<document><![CDATA[Centros de mesas perfectos para tus 15 años!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Espectaculares vestidos de 15 años para jovencitas]]></document>
		<document><![CDATA[Vinchas para tu cabello ¿Cuál te harás?]]></document>
		<document><![CDATA[Blusas para el casamiento de tu amiga &lt;3 &lt;3 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Vestidos de quinceañera tradicionales que te dejarán sin aliento]]></document>
		<document><![CDATA[Hermoso! Sesión maternidad

Sigan a Hay un lugar Fotografía #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Maravillosos vestidos para una graduación con mucho estilo]]></document>
		<document><![CDATA[El momento en que dejas de preocuparte por lo que va a pasar, empiezas a disfrutar lo que está pasando #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Preciosos vestidos de 15 que querrás para tu fiesta!!]]></document>
		<document><![CDATA[Los short shorts, ¿una moda que amamos o que es totalmente cruel?]]></document>
		<document><![CDATA[Seguí a Primera Mesa Argentina para conseguir los mejores descuentos en tu próxima salida!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Niñas con un estilo envidiable!! ¿Te vestías así de pequeña?]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# Cortos de Fiesta 2017 ¡Linda Colección!]]></document>
		<document><![CDATA[Modelos de vestidos que estilizan a las gorditas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[7 ideas para combinar denim con denim y brillar!]]></document>
		<document><![CDATA[Ideas de corte bob que siguen siendo tendencia ¡Tienes que probarlo!]]></document>
		<document><![CDATA[Hermosos peinados para el día de tu boda &lt;3 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Los colores de moda para Vestidos de Fiestas primavera/verano 2018]]></document>
		<document><![CDATA[Preciosos pasteles para 15 años &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[¿Se animarían a hacerse uno de estos #HASHTAG#?
Seguí a Tatuajes para Mujeres]]></document>
		<document><![CDATA[Aprende hacer estos #HASHTAG# con #HASHTAG#!!]]></document>
		<document><![CDATA[Vestidos de novias para reinas &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[Increíbles y muy fáciles ideas para decorar tus fiestas con globos #URL#]]></document>
	</documents>
</author>