<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Image: 30 imágenes del horror de Auschwitz, un emblema del nazismo - Infobae #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El director del Saime reveló que el costo total de un pasaporte es de 21 dólares – El Espectador #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Operación Nancy: drogar a menores a cambio de sexo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El policía que redactó el informe falso sobre Iglesias consigue un puesto de mando en Madrid #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sexo dentro del Vaticano: cura cuelga la sotana para casarse con su pareja del mismo sexo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se activa la alarma de alerta roja en el sur de Israel #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tarek le exige a Brasil que le entregue a los 5 militares de la Operación Aurora #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VÍDEO: Inédita grabación del Holocausto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuatro violadores serán ahorcados en público este 22 de enero 2020 en India #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Irán confirma que su ejército derribó el avión ucraniano por error #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Joven pulento humilló a dos pacos culiaos que le quisieron pegar y los neutralizó con llaves de lucha libre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Chavismo amenaza con rodear la AN el próximo martes con Colectivos Armados y drogados #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Golpeo sin compasión a su hijo y luego lo abandonó a orillas de un río #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Manda a niña a la tienda y en el camino abusan de ella y la asesinan #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Luis Parra se compró un Iphone 11 Pro Max de 1450 dólares - Te gusta? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Operaciones ocultas IV: El ataque contra Siria #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Arrestan a la modelo acusada de inventarse que el futbolista Theo Hernández la violó en Marbella #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Régimen dejó sin internet a la Asamblea Nacional para evitar voto virtual de diputados en el exilio - #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El jamón polaco con gusanos que se vende como si fuera de Granada a precio de mortadela #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Le crece el clítoris 7cm tras utilizar el succionador entre 6 y 8 horas al día #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El euro ha hecho a cada alemán 23.000 euros más rico y a cada español 5.000 euros más pobre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“Iremos a la guerra en contra de EE.UU.”: La amenaza de Hassan Rohani que prende las alarmas en EE.UU. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Horror en Anzoátegui: Asesinaron a embarazada para robarle al bebé #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Argentina se le volteó a Maduro: "Rechazamos que se impida funcionamiento de la AN por la fuerza" - #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mike Pence: 'Si nos humillamos y oramos, Dios sanará nuestra tierra" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Kreplaj de carne Fritos - Recetas Judias #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[GNB Impiden acceso a Guaidó a la sede de la Asamblea Nacional (VIDEO) - #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[EE.UU. enviará a miles de soldados a Oriente Medio tras muerte de Soleimani #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así es la fábrica de Urovesa en Valga donde se producen los Vamtac #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El negocio de vender Sangre Humana en Venezuela desde 160 $ por litro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[388 políticos venezolanos pasaron la navidad en prisión sin tener cargos probados en contra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cazas y misiles 'clonados': Rusia tiene un problema con las copias militares chinas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hombre le corta el miembro al sacerdote que violó a su hija de 9 años #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Graba a su novia siendo infiel con su cuñado y pone el vídeo el día de su boda #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pastor de iglesia Pare de Sufrir da droga a adictos para “probar” liberación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una madre asesina a su hija para que no vea al padre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Iglesias, Monedero, Errejón, Zapatero y Garzón citados por la Fiscalía de Bolivia por los pagos ilegales de Morales a Podemos - Periodista Digital #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El estudio que afirma que si tu novio es mayor, te está robando la juventud #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Evo Morales: "volvere a Bolivia y formaré milicias armadas de "colectivos" del pueblo como las de Venezuela" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RAE dice que es válido el uso de "puto" como prefijo intensificador - #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[China condena a muerte a un banquero por malversar 110 millones de dólares #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las desoladoras imágenes de las cataratas Victoria sin agua #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Policía mata cruelmente a un wombat y se graba en video; no lo acusan de nada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Dictadura de Maduro lanzará pronunciamiento de militares infiltrados contra el Pdte. (e) Guaidó - #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Arabia Saudita llama a Irán tras la muerte de Soleimaní para evitar «consecuencias» | Por Israel #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hallado R2-D2 destrozado por el alcohol y las drogas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Irán anuncia que deja de cumplir la última limitación a su programa nuclear #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El padrastro y el vecino se encargaban de abusar de una niña de 7 años en Barquisimeto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Migración Colombia activa proceso para que venezolanos renueven el PEP #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Quién era Qassem Soleimani, el jefe de la Fuerza Quds de Irán muerto en Irak #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[España, la nación más fuerte del mundo... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro en problemas: Descubren acuerdo entre Soleimani y el régimen que desafia a Donald Trump - #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cae banda de delincuentes venezolanos que robaban tiendas en Uruguay #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Apareció muerto el fotógrafo que provocó la renuncia de Evo Morales."Mi cabeza tiene precio", le había dicho a GENTE - GENTE #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una feminazi acusa al hombre que la salvó de morir ahogada de "violarla por tocarla para salvarla" - El Diestro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Descubren túnel azteca creado por Moctezuma hace más de 600 años #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los detalles de los seis venezolanos culpables por la muerte de un turista inglés en Argentina (VIDEO) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Empresa de China explotará yacimiento de litio en Sonora con alta tasa impositiva: Economía #HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hacen reunidos los ministros de Soleimani en Venezuela? - #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Er conde del Guacharo 24 de Agost 2019 ( PERU) 1ERA parte #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Canada Negó visa a la ex ministra chavista del deporte Alejandra Benitez - #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Chavista corrupto de PDVSA fue capturado en los Estados Unidos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelve la escasez de gasolina a toda Caracas como en los viejos tiempos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Opositores a la 4T mueren en circunstancias sospechosas - Contrapeso #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Motochorros asesinaron a un suboficial de la Armada en Merlo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Venezolana fue agredida dentro de un taxi en Perú y nadie la ayudó a escapar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El mensaje de los presos en Rodeo III que derrumba la mentira de Iris Valera (VIDEO) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡ÚLTIMA HORA! Nueva Zelanda congeló 17 millones de dólares a este ex funcionario chavista #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La escritora de Harry Potter dona casi 16 millones para la investigación de la esclerosis múltiple #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Activistas se 'ordeñan' por los derechos de las vacas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Venezolanos y peruanos detenidos con 27 paquetes de dinamita en una camioneta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se fugan dos peligrosos pedófilos de Tarragona: se enfrentan a 2.000 años de prisión #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Maduro amenaza entrar con militares a Brasil y EE.UU. sigue en alerta (VIDEO) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alerta de tsunami en Cuba tras fuerte terremoto en Honduras #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se quería suicidar por estar gorda y se queda atorada en la ventana #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Poder de las Palabras #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fuerzas Armadas de Irán asumieron responsabilidad por derribamiento del avión ucraniano: "Fuimos nosotros" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿El fin de los ataúdes? - Entierros ecológicos convierten los cuerpos en semilla para un árbol - #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tener un perro en casa puede darte más años de vida (comprobado por la ciencia) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Venezolana “cazaba” hombres en redes para robarles, enterró vivo a uno #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Venezolanos enchufados esconden dólares hasta en el tanque de la poceta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estados Unidos y 60 países más siguen reconociendo a Juan Guaidó como Presidente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando maduramos, una mente centrada atrae más que una cara bonita – Reflexiones #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Consejos simples para construir un negocio junto a su pareja #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Dios te enviará a la persona correcta en el momento adecuado. Confía en su juicio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Caries: enemigo silencioso que provoca graves enfermedades en el corazón y otros órganos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El peronista Alberto Fernández asume como presidente de Argentina | DW | 10.12.2019 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se dio un tiro en la cabeza jugando la ruleta rusa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bolivia responde a México: irá "con mucho gusto" a la CIJ ante denuncia por asedio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Precio del petróleo sigue en aumento debido a las tensiones entre EE. UU. e Irán #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Arroz y pastas guardadas podrían causar la muerte #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una mujer fuerte no reclama, se aparta y descubre lo mejor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Detenida por caerle a golpes a una menor de edad embarazada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tel Aviv elegida como el segundo mejor lugar para visitar en 2020 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una niña apuñala a sus padres mientras dormían porque le confiscaron el móvil #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Soldados rusos se trasladaron a Táchira y encienden las alarmas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Metro de Caracas se quedó sin tracción y lo desalojaron por los túneles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La guerrilla con las manos metidas en la Asamblea Nacional (DATAZO) - #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer detenida en Maracaibo antes de que la pudieran linchar por maltratar a su propio hijo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si la carne tiene burbujas es señal de tuberculosis y no debes comerla #URL#]]></document>
	</documents>
</author>