<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La mariposa que elijas puede revelar los lados ocultos de tu personalidad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["En la vida hay que dejar ir", una reflexión sobre lo que de verdad es importante #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[12 reflexiones de Stephen Hawking que te dejarán pensando #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Acaba de publicar una foto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[24 Extraordinarias frases de Franz Kafka que debes conocer #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[20+ Personas que la naturaleza los creó con una apariencia mágica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[10 frases de Facundo Cabral que te harán reflexionar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo ser feliz? Los 10 consejos de Aristóteles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Solo los más inteligentes son capaces de encontrar a los 2 gatos en menos de un minuto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los problemas de esperar que los demás actúen como lo harías tú #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Test de Freud que revela tu verdadera percepción de la vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡La ciencia lo afirma! Las mujeres que toman café sin azúcar son malvadas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[10 libros espectaculares para reiniciar tu cerebro por completo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[10 frases poderosas de Isabel Allende para reflexionar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Madres tóxicas: estas 7 características las vuelven insoportables #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fotos crudas y verdaderas sobre el antes y el después de nuestras vidas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hay días que puedo con todo, hay días en los que todo me puede #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La flecha envenenada: La parábola budista que nos pone frente a frente con nuestro mayor error #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un estudio revela que las personas inteligentes suelen ser más perezosas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las mujeres regañonas pueden ser buenas para la salud de sus parejas, según estudio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Según la ciencia, las personas zurdas son realmente excepcionales #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El monje budista que elijas te regalará un mensaje para tu vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras más costosa sea la fiesta de boda, suele durar menos el matrimonio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿QUÉ TAN BUENA ES TU ORTOGRAFÍA?, haz esta prueba y averígualo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas inteligentes disfrutan más de la soledad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["Sin educación emocional, no sirve para nada saber resolver ecuaciones", denuncia un profesor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Acaba de publicar una foto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estudiante construye casa de 14m² para no pagar renta, cuando veo el interior quedo congelado #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Échame a los lobos y lideraré la manada: una reflexión que cambiará tu perspectiva ante la vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cómo cambia la vida tras la muerte de los padres #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los 20 libros más difíciles de leer y que pocos terminan ¿tú pudiste? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Doctor japonés de 105 años de edad recomienda estos 12 consejos para mantenernos saludables #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[10 Errores que cometen las mujeres al iniciar una relación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El termómetro explotó a -62ºC en el pueblo más frío del mundo y las fotos son impactantes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los 11 hábitos de las personas resilientes y por qué deberías practicarlos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hay días que puedo con todo, hay días en los que todo me puede #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[15 divertidos chistes ortográficos que no te debes perder #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“CANTO DE MÍ MISMO” de Walt Whitman - Traducción de Jorge Luis Borges #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio revela que las mujeres son más felices si están con hombres feos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["Ojalá algún día la educación despierte la misma pasión que el fútbol", una reflexión para compartir #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Las cosas no están saliendo bien? Usa este sencillo ritual para cambiar la suerte #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[A 50 años de la publicación del libro “Cien Años de Soledad”, estas son las 25 frases más bellas de Gabriel García Márquez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[12 cosas que todo hombre debe saber al salir con una mujer fuerte #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Por favor no te aferres a un amor que duele más de lo que vale #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El mito de la caverna de Platón, un texto de lectura obligatoria #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[10 razones por las que una mujer madura renuncia al amor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“CANTO DE MÍ MISMO” de Walt Whitman - Traducción de Jorge Luis Borges #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[7 libros adictivos que no podrás dejar de leer #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una psicóloga te enseña cómo detener instantáneamente el berrinche de tu hijo con solo una pregunta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["El principito" me enseñó estas 10 lecciones de vida que quiero compartir contigo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El hilo rojo atado a la muñeca: Te confesamos todo lo que debes saber del amuleto más potente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La depresión oculta puede detectarse con estos 10 signos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[13 consejos budistas para cuando la vida se nos pone difícil #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La depresión oculta puede detectarse con estos 10 signos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Feng Shui aconseja que hagas una limpieza y saques ya mismo estas 7 cosas de tu casa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Perfil del maltratador psicológico: 21 rasgos en común #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El agotamiento emocional, la consecuencia de exigirse ser fuerte #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Confirmado, si tu pareja es mayor que tú te robará juventud, según estudio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El hilo rojo atado a la muñeca: Te confesamos todo lo que debes saber del amuleto más potente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[3 Hábitos que te ayudarán a quererte más cada día #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los bebés cabezones son más exitosos en la vida, según la ciencia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Los neurocientíficos han hecho sonar la alarma! Mujeres, presten mucha atención a este consejo… #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[22 frases de Carl Jung que te ayudarán a entenderte a ti mismo y a los demás #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Mal de ojo? Aunque no lo creas, existe una manera de saber si tienes energías negativas en tu cuerpo con un simple huevo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[5 hábitos que convierten tu casa en un “hogar tóxico” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Neurólogos afirman que esta canción baja la ansiedad y el estrés en un 65%. Escúchala y deja tu opinión #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[20+ fotografías perfectas que realmente vale la pena ver #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los 11 hábitos de las personas resilientes y por qué deberías practicarlos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[20 Frases duras pero realistas que te harán más fuerte #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[10 frases poderosas de Isabel Allende para reflexionar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[28 formas de insultar a alguien sin utilizar ni una sola grosería #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[7 cosas que debes hacer con tu pareja antes de dormir para ser plenamente felices #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[20+ Personas que la naturaleza los creó con una apariencia mágica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hacen los japoneses para que sus hijos no sean perezosos? Estos son los ocho consejos de los japoneses #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuántos caballos ves? El número revelará qué tipo de personalidad tienes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué hacen los japoneses para que sus hijos no sean perezosos? Estos son los ocho consejos de los japoneses #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La parábola zen que nos hace cuestionarnos nuestra forma de afrontar la vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Todo lo que necesitas saber sobre el Kéfir: qué es, cuáles son sus beneficios y cómo hacerlo en casa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Borges y la muerte de "el Che" y otras de sus geniales anécdotas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["El caballero de la armadura oxidada", libro recomendado de Robert Fisher #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las personas capaces de resolver este test tienen una inteligencia superior. ¿Te atreves? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Keanu Reeves publicó esta foto con una reflexión brutal #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No obligues o dejes que tu hija besé a todo el mundo. Cuando vi esta campaña deje de hacerlo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mujeres que beben cerveza son más propensas a no quedar embarazada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuentos infantiles que transformarán a tu hija en un ser libre y sabio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Síndrome de Desgaste por Empatía: Cuando el dolor ajeno te supera #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La advertencia de la psicóloga infantil: Por esto NUNCA debes besar en la boca a tus hijos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[5 señales de que estás frente a un manipulador psicológico y que debes estar alerta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["Bella y el Unicornio", un cuento de lectura obligatoria #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El estudio que afirma que si tu novio es mayor, te está robando la juventud #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las fuertes palabras de Einstein cuando le preguntaban si creía en Dios #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores frases de Julio Cortázar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[4 técnicas de manipulación que una persona tóxica usa contigo sin que te des cuenta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[25 cosas que hacen las personas mentalmente fuertes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El envejecimiento se combate bailando, asegura la ciencia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los 20 libros más difíciles de leer y que pocos terminan ¿tú pudiste? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[11 señales que te alertan de que estás tratando con una persona realmente malvada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estos elogios destruyen completamente la autoestima infantil #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Descubren que el cerebro se mantiene consciente después de la muerte #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las fuertes palabras de Einstein cuando le preguntaban si creía en Dios #URL#]]></document>
	</documents>
</author>