<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[#USER# Muchos lumpnes,delicnuntes,cacos,han salido libres en muchas causas,eso no quita su condicion de lumpenes.Zafar de uno o varios delitos,no quiered ecir ser una manza palomita.Cuando se delinque con alta ingenieria,se va zafando a la ley,pero eres delincuente.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Todos los gobiernos autoritarios,reaccionarios,panzistas,etc,practicaron y practican su propio autogolpe,pues,no tienen mas salida de supervivencia dentro de las leyes republicano-democraticas.Sin ello estan condenados al morir.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Una mujer linda,exitosa,con su prestigio ganado con el sudor de su frente,no quiere decir que estuvo vacunado contra esa maldita enferemedad del dinero y quererlo mas y mas y mas.Solo los gigantes de espiritu le dicen no  a la codicia.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Tanta novedad por un gato que,lo que hace es hacer valer sus derechos de vivir libremente,sin ataduras al esclavista mas antiguo de la tierra:la humanidad letrada.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Defiendes al fujirratismo,justamente una organizacion que dio el auto golpe,suspendio las garantias constitucionales,cometio genocidio como tu,etc.Ademas de tenere una lengua terrible como serpiente,tienes un pellejo de sinverguenza como la de cocodrilo]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Su preguntas a cualquier ladron.,te diran que es norma inviolable el no mandar al frente a sus compinches y,con justa razon¿en cualquier acto d ela vida,con mas razon en el hampa.,es correcto mandar al frente a tu socio,destruirlo?.Albertito cumple sus deberes de compinche.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Esto si es un crimen de lesa humanidad,no solo lo constituyen las bombas quimicas u atomicas,es todo acto inhumano,atentatorio contra la humanaidad¿o no son seres humanos a quienes se les corto el gas o fluido electrico eh?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Te doy catedra y a tus profesorcitos politcastros.El fascismo-Peronista,.no fue y jamas sera de izquierda,menos revolucioanrio.,es #URL# imposible ser fascista y a la vez de izquierda,es como si dijeras ser Marxista y a la vez ser catolico o cristiano-Imposible]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Sr.,Felipe sola¿ud no fue mayordomito de menem,duhalde,kircher y la señora que en sus desvarios egocentricos,reinvento la rueda mundial?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Estimado fernando.,ud no pise tierra falsa.Yo discrepo con ud,pero,eso no justifica que la #URL# comun en la jauria de mastines de dos patas,ladrar,vociferar y hasta morder.,expresan su estatura politico-pedagogico que recibieron.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# ¿es casualidad que se enferme y se trate en cuba la hija de tu jefecita?ademas si es cierto que esta enfermita,esa enfermedad se trata aqui,hay buenos profesionales en el fernandez,etc.Cuba no es marxista por eso se presta en apoyar el fascismo clintelar.....ESTUDIA,INVESTIGA.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Uds han seguido haciendo apología las 24 horas del dia para su organizacion fascista y,nadies los ha censurado,sin embargo los delincuentes detenidos,dicen ser perseguidos políticos-jejeje-JAMAS LO SERAN-NO NACIERON PARA SER GENTE DIGNA Y DE GARNDES,DE IDEALES.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ¿QUE COSA MAS QUIERE HABLE?si solo sabe cantar y jactarse de las mujeres,ex-profesamente olvida que es hijo de una mujer.Con este tipo no te vas a poner a dialogar sobre la cosntruccion de un nuevo pais,sobre aristotles,pitagoras o engels.]]></document>
		<document><![CDATA[El amigo es tu amigo y punto,no por que piensa disintinto a ti,lo excluiras y dejara de ser tu amigo]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Esta en su derecho a postularse.Tener derecho a postularse y ser un gran deportista,no quiere decir que su razonamiento politico,sea la justa y digna razon universal.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Señor verbisky,le agradezco que me apoyo su instituto con un amicus curiae,pero,a su gobierno no le importo el derecho,la justicia y la ley,solo le importo el moviemiento fantastico de su cabeza #URL# vendan revisionismo y eclectisicmo como revolucion.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Estimado,pero,no basta con hacer criticas,hay que poner el hombro en biuen del pais,no del indvidualismo ruidoso.Ud y otros de su club,me hacen recordar al congreso de los #URL# macri no da en el clavo,para eso estan los que piensan en el paius y no en el puesto]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Pero,si Massa nunca abandono su concepto burgo-peronista,estrategicamente solo se cambio de camiseta,de etiqueta,pues,su alma sigue siendo reaccionariamente miserable,él solo busca el poder y punto.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Pero si argentina esta siendo gobernado en sus dos siglos de existencia por el sistema de los capitales,el fluir dinerario,etc.Cuando nos sale mal las cosas,culpamos al otro,es facil hacerlo.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# 1.-La venganza no es grandes,es de gente ordinaria 2.-justamente esa gente ordinaria,al encontrarse con un adversario distinto a los que estaban acostumbrados a bajarle la caña y destronarlos,sufren y padecen dia y noche al ver uno distinto.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Eso es una estupidez que y,tambien se permiten las democracias,el ser estupidos.Nosotros los IN DOAMERICANOS,no prohibimos ni desmantelamos todo lo que es cristianismo,etc,que con esa ideologia se adueñaron,cometieron genocido,etc,en nuestras tierras milenarias.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Nalgas flojas en sus desvarios narcisistas,píensa que autocriticarse,saber admitir los errores y faltas,es sinonimo de cobardia o debilidad y,piensa que ser demagoga,sobervia,testaruda y pedante,es ser valiente y fuerte.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Axel kicillof,hace abuso de su libertad de expresion.,es correcto solidarizarse con sus amistades y compañeros ,pero,de alli a denominar presos politicos.,es orinar fuera del tacho-ESTUDIA LA LUCHA DE CLASES.Solo Peru,colombia,venezuela,cuba y nicaragua  tienen presos politicos]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Este gordo polanchino,terrible berraco,ya hizo la suya,ahora anda a cantarle a #URL# la sintesis de que seguimops siendo un pais estupido,atrazo,sadicos,nos gusta que nos pongan el pie en el cogote y,nos expriman como vampiros la sangre]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Si el dron ha invadido el espacio aereo irani,iran esta en su derecho derribarlo¿acaso no hace lo mismo estados unidos,inglaterra,etc cuando invaden su espacio aereo?Si no te gusta que te metan el dedo al culo.,tu tampoco lo hagas y,peor aun,con el mas debil eh.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# ¿no te averguenza la fortuna de los hijos de los kirchner que,sin trabajar  tienen mas que los industriales y empresarios que invierten y apuestan en el pais?,etc,etc.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Si este caco cloacal aun sigue vigente y escupiendo sis miserias,eso nos prueba de que como nacion seguimos hundidos en la letrina,no logramos salir de esa cienaga muertecina.Erradicarlos nos tomara un siglo mas como minimo.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# 50 años de peronnismo justicialista dejaron legislaciones inservibles para combatir el hampa,al elemento desclasado,improducitvo y corrosivo.Las facultades de derecho y sus abogados,solo han producido basural inservible,asi expresan los hechos concretos.]]></document>
		<document><![CDATA[La Mejor Música Clásica RELAJANTE - Mozart, Bach, Beethoven, Chopin, Bra... #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Es ese nuestro peru que sigue pendiente de su ajuste de cuentas dentro de la historia .Si es blanca o se considera blanca,¿que hace en nuyesra sudaca mestiza,morocha?.Europa esta cruzando el atlantico.vayase a europa¿que mierda quieres con nosotros los cholos eh?CUCARACHA.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Robar,traficar influencias,chantajear,acomodar a toda la familia,clientes y amigos en los aparatos publicos,atornillarse en el estado,fanfarronear,ser cinico,etc-NO SON DELITOS POLITICOS,MENOS #URL# DELITO DE HAMPA]]></document>
		<document><![CDATA[Los pueblos derrochan su energia y riqueza que producen teniendo un estado grande y pesado,con el agravante de que cada gobierno lo agranda y hace mas pesado.El estado asi lerdo,es un robo legal]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Duhalde en secreto dice que siempre juega al ajedrez con el señor jorge asis.,eso solo lo saben sus protagonistas.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Cual si estuvieran filmando el petiso orejudo y la gallina turuleca.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Que un parasito social te de catedra de la vida y la sociedad...hay que tener MIERDA EN LA CABEZA,COMO LOS CAMARONES.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Ningun ladron o complice de ladron dice su autoria,siempre lo niega,con mas razon si el delincuente es abogado.Todo delincuente,ladron publico,jamas admite sus delitos desclasado,peor aun,se denomina perseguido politico o victima del gobierno de turno.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Gallina que come huevos.,aunque le quemes el #URL# demagogia es impronta de la gente que vive del cuento del #URL# vieja politica decadente hace eso.,vivir  del cuento del tio.,delinquir con la ley en la mano.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Pero,no llama la atencion¿acaso ignora de que de que estamos en los primeros lugares en la produccion de megalomanos?¿acaso no son de la misma fibra egocentrica los anibal fernandez,la señora cristina,los moyanos,mirtha legrand,etc?]]></document>
		<document><![CDATA[Los Cristales del Chamamé. Ocultabas tu dolor. Full Album. Enganchado de... #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Observais.,cuando poder no tiene sus limites,es autoritario,rompe todas las reglas minimas que hacen al derecho en su esencia.El abuso lo cometen gobiernos y tiranos de todo signo,no es exclusividad de una sola fraccion politica]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué un "flan" generó polémica: Alfredo Casero, Fantino y Macri #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Moyano siempre hizo la suya,todo elemento sin banderas,sin dignidad que,no es ni liquido,ni solido,si gelatinosos como las ventosas que se adhiren en los suelos,de acuerdo a su olfato,necesidades egocentricas y apetitos acorde a su masturbacion cerebral-SON GENTE SIN PRINCIPIOS]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Alli lo teneis,bajando de un cero kilomtero,aunque mas de la mitad de santaigo del estero sigue bebiendo agua de noria,sin potabilizar,del cultivo con traccion a sangre,cocinando con leña,etc.Mandan los resultados eh,no es calumnia.]]></document>
		<document><![CDATA[El caso venezolano esta muy lejos de ponerlo al nivel de la urss,no tiene parangon.Millendarismo,populismo,peronismo,kirchnerismo,chavismo y madurismo,no tienen nada que ver con leninismo y maoismo-Hay que estudiar y no ser maquihavelico.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Una catedra alos desviados conceptualmente.,argentina nunca fue goebrnado por la IZQUIERDA,por es que culpan a la izquierda,el peronismo,el radicalismo,no dejan de ser brugueses de derecha,#URL# VERDAD NO SE EXPRESA EN DIPLOMAS O TITULOS EH.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Si realmente ama la bandera y la calidad profesional argentinas¿por que no trata a su hijita aqui en el suelo argentino?¿duda de la calidad profesional de sus colegas del mismo claustro en la que estudio,etc?¿los considera incompetentes?¿entonces como forjara una gran nacion?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Cuando su padre ejercitaba la dictadura,a los abogados les daba poco tiempo y les prohibia defender otras causas,ello en los tiempos de la violencia politica.¿no me diga que su patrocinada tiene coronitas de exclusividad?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Perro que ladra que ladra no muerde.,ni siquiuera sabes lo que significa acrata.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Dizque es un heroe nacional.,logicamenmte,uno opina de acuerdo a su capacidad de razonamiento y posicion de clase.,no se puede esperar mas alla de esos limites.¿HEROE NACIONAL POR QUE SE MATO POR NO IR A PRISION ACUSADO CORRPUCION?¿FUJIMORI TAMBIEN ES HEROE?dejense de joder]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# El señor Agustin Rossi esta desesperado,siente que nuevamente pueden perder las elecciones y,eso seria como un tiro final de su sueño carrerista dentro de la cosa publica,del poder.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Es abogado y en su formacion que recibio,le dijeron de que el fascismo peronista en su variante kirchenrista,es sinonimo de revolucion o de izquierda¿que catedratico rentado por el estado te enseño esas estupidez estrafalaria?...Formacion mediocre y quebarada.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Muchos paises que tuvieron sus guerras internas,supieron superarlo sin rencores,sin odios y venganzas.Expreso es vocero de la derecha mas conservadora y miserable de america latina.Bajate de tu dogma abyecto y cuatreril o vete del peru a yanquilandia.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Mas de 50 años de peronismo en todas sus variables¿modernizo,corrigio y combatio sus males de raiz?-NO-Sin negar las cosas buenas que hizo el general,eso no es justificacion para robarte todo una republica.]]></document>
		<document><![CDATA[Ronderos de Cajamarca castigan a esposo infiel y a su amante (VIDEO) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fuentes de inteligencia dan cuenta que,BARADELL,no le da importancia a la educacion por que tiene sus ingresos asegurados,trabaja de actor de peliculas,actualmente hara la figura de LUCIANO PAVAROTTI,el cantante europeo.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# La exclusion socio-economica tambien tiene color de piel,apellido,#URL# logramos superar el razismo elitista,excluyente y miserable,eso no es democratico,justo y digno.Hay mucho por trabajar hacia adelante,sin prejuicios.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Nleson mandela se comio sus largos años de prisionero por la libertad de sudafrica y su pueblo y,hizo grandes logros¿que tiene que vere eso con el kirchenrismo,el peronismo,el justicialismo?-NADA DE NADA.Dar el pellejo no es lo mismo que saquear un pais con el cuento del tio]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Tiene logica el decir -INCOGIBLES-pues.,¿si es travesti,bisexual u homosexual,podras coger como mandan nuestra mujeres?.Las mujeres son la mitad del mundo,sin ellas es casi imposible seguir construyendo nuevas historias¿quien te trajo al mundo?]]></document>
		<document><![CDATA[Uyuyuy,falta poco para que hipoteticamente retornen los clasicos mensajes eternos de la señora cristi y cia.,las polemicas del bigoton anibal disertando sobre humildad y honrradez-DIZQUE.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Si los tribunales son pillos rentados,logicamente han de liberar a sus socios,tambien pillos.Jurisconsulto o experto en derecho,no te hace automaticamente persona justa,lo que difiere en ejercitar la #URL# confunde gerenciar las leyes con ejercitar justicia.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Es idiosincracia del viejo stablichment peron-fascista,ver la paja en el ojo ajeno,sin verse el troncazo de sus #URL# lema fascista de-MIENTE,MIENTE QUE ALGO QUEDA.,siempre funciono en la vieja demagogia miserable y cruel del sub-mundo PERON-KIRCHENRISTA.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Mataron a un monton de curas,pastores y herejes,sin embargo el subejitivismo,el idealismo arcaico,trasnochado,etc, sigue gritando que iremos al cielo,al paraiso  y que canatermos con jeshu,sin embargo moriremos y los gusanos nos haran polvo.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# El viejo derecho y maquinaria juridica-legal de america latina,tiene por cultura absolver,liberar o indultar,etc a todos sus malhechores que de alguna u otra manera fueron sus artifices,funcionarios o compinches.SOMOS SUDACAS INCORREGIBLES]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Esse cuchi...y ud¿cree en ese viejo verso?En el mundo de la vieja,anacronica sociedad que vivimos,los payasos son los que mas se reproducen y logicamente,siempre hacen sus chistes,de eso viven.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ¿Hizo autocritica de su feudo politico-partidario atornillado en las ubres del mastodontico estado que manipula a las masas?Cuando juegas varias cartas,eso refleja la reaccionaria y ambivalente teoria que los anima en su vieja politica fascista.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Cuanta falta hacen ese elefante y los leones para que maten y se devoren al congreso,su poder judicial y ejecutivo.,de esa manera peru se libera de un poco de sus pestes cronicas.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Quien no la debe,no la teme,si estais libre de polvo y paja,te liberaran,si pese a ello te detienen segun tus desvarios,por tus pensamientos politicos de alto nivel que ponen en riesgo el pais y la republica.,vendran los organos correspondientes a corroborarlo in-situ.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Maestro.,pero,ud no tiene que meter sus narices en oriente medio.America del norte no esta por alla.El abuso del poder con el tiempo nos pasa factura,todo llega,ya les #URL# el atomo los salavara eh.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Si hay millones,pero,son los millones que se beneficiaron de la chequera sin sacrificio,faltan los millones que se sacrificaron,pero,no se beneficarion.Todo exito y triunfo en buena ley,impone sacrificios,no hay milagros celestiales.,salvo los exitos faciles,por decreto ley.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Pobre,solo buscas #URL# odebrecht te convoco y oferto su masa dineraria,no es por casualidad,sabia de tu debilidad mental:ese sucio y miserable dinero que corroe a los debiles mentales como tu y que,por eso odias a los marxistas.]]></document>
		<document><![CDATA[Algo injusto de un segmento de extranjeros en el pais.A la argentina por sus problemas politico-economicos que esta cargando en sus hombros,le dan con hacha,sin embargo siguen viniendo al  lucrar del pais.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Recuerde.,la corrupcion sistemica,la cleptomania feudo-parasitaria y el millendarismo keynesiano.,no son obras de las masas,es autoria intelectual y material del viejo fascismo peronista.Las masas no tienem la culpa,son sus victimas,no descarguen con el pueblo.]]></document>
		<document><![CDATA[En la vieja politica sudamericana,no hay mucha diferencia,salvo algunas excepciones y,que unos mienten y roban mas que otros,pero,igual mienten y roban como expresion cultural.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Posiblemente sea como ud dice,respeto que ejerza su libertad de expresion.Yo al menos fundamento y,no me escondo.Le  aclaro algo,no desconozco algunas cosas excelentes que hizo el fascismo peronista en sus albores,pero,eso no le quita su esencia fascista.INVESTIGUE.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Estas zabandijas llevan como minimun tres decadas montados de el viejo estado¿eso es democracia?Los viejos feudos que se resisten dejar la mamamdera #URL# les gusta TRABAJAR-PRODUCIR.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Alli si le atajo la pelota:Si sabe votar,sino que no le importa quien tiene la razon,la verdad y la dignidad,solo le importa la forma mas comoda y parasitaria de vivir,sin mucho esfuerzo teorico-mental,pues,ya no le quedaria el tiempo para el asadito y,etc.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Este peje tiene parecido al cholo burocrata aprista-VASQUEZ,CREO QUE FUE MINISTRO DEL QUE SE MATO POR HUIR DE SUS ROBOS.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Yo tengo un monton para reprocharte,no eres democrata,eres fascsita,estafador,charlatan,vividor d elo facil,genocida,etc.¿donde esta tu antimperialismo?¿donde esta tu abolicon de las miserias del peru?¿y el genocidio de los prisioneros en el fronton?,etcetera ad-infinitum]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# El colegio de abogados no hace mas que,sacar sus garras de institucion reaccionaria,defensora del orden que lo cobija y,no del derecho,la justicia y la libertad.¿busca leguleyos,siervos,lacayos de la corona?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No sera gil para decir que su consciencia esta sucia.Raro sera que los delincuentes o inmorales,afirmen tener al alma sucia.Son pocos los que se quiebran motu propio.Sus compinches y socios,logicamente tienen que apañarlo y defenderlo,es parte de su alimentacion facil.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Esos tres delicnuentillos detenidos por ser asesinos,deben ser tambien liquidados de la faz terrenal.Nuestras sociedades no pueden permitirse el lujo de destinar un presupuesto en el mantenimeinto de polillas cancerigenas,incorregibles.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Quien no la debe,no la teme,si se camina RECTILINEAMENTE EN LA VIDA,no hacen falta comisiones del tipo que pretende el #URL# el suelo esta parejo¿por que tanto brinco?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# Sin prensa libre e independiente,es mucho mas dificil combatir las mentiras y corrupcion de todo crimen y gobiernos #URL# prensa esta para informar no para coludirse con la oscuridad criminal.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Es imposible arreglar una vieja maquina destruida en mas de medio siglo PERON-FASCISTA.El asistencialismo economicista,chantajista.,no es economia de autodeterminacion y libertad de los pueblos,es estafa premeditada,clientelar y esclavista.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Jaime bayly tiene tribuna en sociedades como las nuestras,es logico,la escala de valores y el perfil academico de nuestro peru esta POR ABAJO DEL SUBSUELO.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Es que,en cualquier sociedad cuando es rebasado por las fuerzas del enemigo,no te queda otra que pisar el acelerador mas a fondo o,sucumbir ante tu adversario,lo otro es puro romanticismo ramplon y con sabor a traicion.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# No va a suceder,pues,maurico macri no es como los gobiernos que abdicaron frente al totalitarismo ramplon del Peronismo y todas sus #URL# doc que la pega de mansa palomita,sufre mucho de su misma vanidad,pues,para ella es un afrenta no abdicar.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# La familia MOYANO,son un feudo que se arrogan facultades en nombre de una parte del proletariado,sin ser proletarios,menos de haberse proletarizado,lenguaje desconocido en la vieja academia pedante y burguesita,mas aun en los feudos sindicaloides de viejo tipo..]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# 1.-venezuela no es comunista 2.-cuba gobierna un partdio comunista,ello no implica ser una sociedad comunista 3.-si huyen de sociedades"libres" y capitalistas,etc¿no pueden huir de otras sociedades?Es el famoso:El hombre es lobo del hombre-No tenemos cura.]]></document>
		<document><![CDATA[Si no te abres al mundo,estas condenado a vivir como la ostras,dentro de sus conchas.A lo largo de la historia mundial,los paises que se cerraron al cambio de oxigeno,fracazaron.Ojo,ello no  es abrirse de piernas y regalarte para que te coman con todo colchon.,es saber conducirse]]></document>
		<document><![CDATA[Caso Garcia Perez:Una cosa es morir combatiendo por los ideales,valores y principios y.,otra cosa es morir suicidandose huyendo ante la justicia para no soportar la miseria #URL# que Delinquir y corrumpirse como autoridad no es nada digno y hermoso.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Si lo dijo en el peru,de que era una india-¿que cosa hacer y quiere en el peru?el peru es de nosotros los cholos,los indios,es mucho que los seguimos aguantando hispanos vendedores de humo,genocidas,putos,etc,europa esta cruzando el atlantico.]]></document>
		<document><![CDATA[la señora cristina queire ser juzgada por un tribunal de su gusto y confianza¿que tal chinita eh?es como si el reo le dice al tribunal yanqui,esa silla eléctrica no es de mi agrado,quiero una de caoba con brillos de oro.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Los grupos PRO-VIDA,son organizaciones retrogradas que,cual piedras en el camino,socaban el avance de los pueblos.En este caso el aborto es derecho de la violada,no se le puede obligar a tener un hijo que no es fruto de su amor,de su consentimiento,es fruto de la violacion.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Sin fue sin imparcialidad,he pues alli el gran problema.Nuestros pueblos y naciones requieren autoridades probas e imparciales.,si no tienen imparcialidad.,juegan a dos puntas,son inservibles.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# La corrupcion debe ser considerada un crimen de lesa humanidad e imprescriptible,de esa manera los delicnuentes rentados por nuestros pueblo,por lo menos se inhiben  de meter la mano en la riqueza de todos nosotros cholos.,antes de ir a pajearse en la sombra de su celda.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Esta mujer,esta keiko es casi igualito al caso de los kirchener,alli teneis a sus hijos de la doc cristi,sin trabajar son millonarios y,van por mas,mas poder,mas guita.Son feudos familiares acostumbrados a vivir de lo facil,con el cuento del tio]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Logico,en las sociedades no se pagan entre socios,los socios se reparten y distribuyen las ganacias o perdidas de acuerdo a la cuota correspondiente de sus acciones.Ahora si la sociedad fue legal o ilegal,eso es otro cantar.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Maestro.,ud de tanto tiene que invitar a ud programa al peublo,a las masas,no solo a los iconos del stablichemnt.Democratizar la comunicacion y sus medio mass,fortalece nuestra enclenque libertad]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# aestro.,ni ud los cree sus versos que recita.,pero,ejercitando la democracia,los expresa y,yo los leo.Son mas de medio milenio de idealismo trasnochado vigentes en america desde su aterrizaje e imposición.]]></document>
	</documents>
</author>