<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Pues vámonos por algo de zacahuil, unas roscas y algo pan para comer (al Chile hoy no dejaré de comer)]]></document>
		<document><![CDATA[Peleando por los terrenos de los abuelos!!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Dónde chingados quedó?🤔🤔🤔 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[8 de cada 10 hombres no entendemos a las mujeres. Los otros 2 quieren ser una.]]></document>
		<document><![CDATA[El tiempo de las cerezas... Nunca llega en noviembre. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Entiendo que todos estén enojados por la victoria de Donald Trump. Entiendo que estén preocupados por el futuro... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Duele cierto? Dar lo mejor de ti y quedar en 2do lugar en Mario Kart.]]></document>
		<document><![CDATA[Javier Guerrero Juarez Pablo Arja #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si estás enamorado/a de alguien dicelo.
Total ya se acabará el año, una mandada a la verga más, no afecta en nada.]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí haciendo magia! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La fantástica aventura va a empezar, 
este mundo es una gran isla del tesoro.]]></document>
		<document><![CDATA[Ya dos años :) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[y dejemos que los sueños se apoderen del deseo!]]></document>
		<document><![CDATA[Sareni Ramos pinches yo, contigo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El pedo es tener a un hermano puto al Chile estaría hasta la madre pero ni pedo es familia así que a chingarle y... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La necesito en mi vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En lo que termina el proceso #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Espero esté apoyando a tigres este puto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Salí temprano para echar la camiñera Note que en el asta esta mal puesta la bandera Y pienso porque nunca hace nada nadie Por culpa de otros se la va a llevar el aire Hay algo mas fuerte que el poder de la mente El... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Este año conoceré gente que no conozco.]]></document>
		<document><![CDATA[Nunca me creen cuando les digo que en Monterrey hace frío comparado con allá por donde vivo :v #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel Navarrete Jr. Hay junta de pidgeotto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["Don chingón" aquí humildemente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hace tanto frío que acabo de ver a un cholo subirse los pantalones]]></document>
		<document><![CDATA[del que les hablaba locos Isaac Martínez Marco Garza Cano Miguel Navarrete Jr. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[a si que el Pastafarismo fue inventado por el Sr. Garrison en South Park]]></document>
		<document><![CDATA[Al Chile, creo que es la primera vez que veo el camino para mi casa después del trabajo, siempre tengo prender la... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Política como la religión, jamás eh creído en ello, ni en sus seguidores! Tanto por una como por la otra estamos realmente jodidos.]]></document>
		<document><![CDATA[Pos donde José Presas jaja Carreón si ves esto no te tengo en FB para etiquetar te #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ingeniería pura #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Bueno... A qué hora llegan las venezolanas, o cómo estará el pedo?]]></document>
		<document><![CDATA[Lo quiero!!! Lo necesito!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["Por que me haces gastar mi inglés, se me va a acabar" JAJAJJAJAJA te amo México #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ya les di mucha pinche diversión ya me voy alv!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo diciendo que… #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[A los cuántos días sin beber se muere uno? Creo que necesito unas caguamas! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja me quede en el final de la primera #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pero tiene a los perros #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El verdadero video de la disculpa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto Ricardo Martinez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Legalicen soltar vergazos a quien te ensucie los tenis.]]></document>
		<document><![CDATA[Me encantan esas "mujeres cabronas" que toman como símbolo a "Frida Kahlo", quien dejó que Diego Rivera le fuera infiel y hasta la tratará mal

¡¡Bien, en serio mujeres muy bien!!]]></document>
		<document><![CDATA[El árbitro podra expulsar a todos  los jugadores pero jamás me podrá expulsar de tu corazón bebe, te amo]]></document>
		<document><![CDATA[Cuenta regresiva para conocer al hombre detrás del Bitcoin #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ahuevo! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Es Batman! Por favor! El puede hacer y estar donde se le hinchen los huevos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cosas que me cagan parte 1 :v #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Festejando a uno de mis mejores amigos!
Por fin! Comida no vegana!
#HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# #HASHTAG# en Chili's #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Haré otro a ver que tal #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Yo solo quiero tener hijos para desconectarles la consola cuando no quieran ir por mis caguamas!]]></document>
		<document><![CDATA[Ches nenas Amairani Yune Lara Balo LS Fam Jaziel Valadez Isaac Martínez Marco Garza Cano ni aguantan nada culos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre si se hacen a los memes todos estamos haciendo lo mismo alv!]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Dependiendo para quien]]></document>
		<document><![CDATA[Si las mujeres puedes hacer dos cosas a la vez por qué no pueden sacar el clutch y acelerar al mismo tiempo?]]></document>
		<document><![CDATA[Y tengo un pie biónico :v #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[COD Mobile!!!  Vamos a Maquear!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# tengo dudas con una devolución me aparece esto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sobres Javier Guerrero Juarez El tercer lavamanos es tuyo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y yo que he dormido a tu lado, puedo afirmar, que hasta las pequeñas discusiones, fueron contigo algo estupendo...]]></document>
		<document><![CDATA[Javier Guerrero Juarez Pablo Arja #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Voy a comprar cerveza antes de gastarme el dinero en pendejadas]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando a Toretto le toca el desabastecimiento de combustible lol #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora entienden por qué la mejor barbacoa la hacen en hidalgo? :V]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras tanto Elmer Homero y Jassiel Naranjo Ortega en Xantolo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un zacahuil o que?]]></document>
		<document><![CDATA[En la escuela siempre hay un wey que no se calla.
Ya profe, váyase a su casa.]]></document>
		<document><![CDATA[🇦🇷 Se solicita joven responsable.
🇻🇪 Se solicita joven responsable
🇨🇦 Se solicita joven responsable
🇱🇷 Se solicita joven responsable
🇪🇸 Se solicita joven responsable
🇲🇽 Se solicita joven con experiencia minima 106... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se me olvidó que estos putos tardan un chingo, me hubiera traído lonche — me siento impaciente en IMSS Clínica 64 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo que ir a hacer otros a ver con qué otra mamada me sale que es positiva :v #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando vas para el trabajo y te encuentras a alguien que canta bien... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando llega un invitado inesperado a tu casa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Subiendo de nivel!!! Practicando para la revancha de los terrenos de la abuela  Comparte!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Subiendo de nivel!!! con Teddy y Perritu!!!!practicando para la revancha de los terrenos de la abuela Siganme #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz 10 de mayo a todas mis amigas, que sin aún ser madres le han dado pecho a más de uno.]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora la bebés o la derramas
#HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Llegará con unas cachetonas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja con madre! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gabo, god of war, bailo tango, masco chicle pego duro tengo viejas de a montón tururu :v #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["Si no puedes volar, entonces corre. Si no puedes correr, entonces camina. Si no puedes caminar, entonces... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Este año conocí gente que no conocía]]></document>
		<document><![CDATA[COD Mobile!!!  Battle Royale, MJ a ver que pasa Comparte para ayudar al stream #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Es chistoso por qué es verdad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y ahí sigue el mismo sistema echandole putazos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[J㊉NAŦħAN G㊉NƵALEƵ:
esto lo tome de otro grupo y me parecio muy bueno compartir por aca, disculpen si incomoda:                                                              1. Al principio Dios creo el Bit y el Byte.... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un verdadero hombre hace lo que le da su chingada gana. X2 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Todos tenemos nuestra máquina del tiempo ¿no? Las que nos llevan hacia atrás, son recuerdos; las que nos llevan hacia adelante, son sueños.]]></document>
		<document><![CDATA[-Ingeniero va muy rapida esta computadora,¿Cual es su secreto? ;)
-Descargo plantillas de internet y proyectos ya hechos
- :o sobre la rapidez de esta computadora -_-
-ah solo borre los temporales  :v]]></document>
		<document><![CDATA[Isaac Palomares Hdz dice Jesus Bombo que le regreses los lonches que te chingaste]]></document>
		<document><![CDATA[Sobres prros ya cuanto me dan por el voto? Necesito para la barbacoa de mañana.]]></document>
		<document><![CDATA[Primer COD del año!!!! a ver como nos va! sigueme en twitch#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá pudiera hacer estas pendejadas con mis camaradas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y exactamente hace 3 años que no voy a casa....  :/ #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pues ya pedo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El viajesillo a Querétaro xD #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Yo: quiero entrar a los X-Men
Profesor X: que poder tienes
Yo: #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué carajo me tengo que hacer caso? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Típico: compro un switch y un día después salen con esta mamada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La única pregunta es.... ¿Puedo pagar con PayPal? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[ni los pinches pokémon :v 

la evolución del vato de sistemas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[y esas publicaciones tienen siempre más de un año #URL#]]></document>
	</documents>
</author>