<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Quiero ir al concierto de la OSUG el día de hoy, alguien me acompaña?]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# no manches pa kien es la pedrada jaja gracias cuñada!!! Pero ya merito bajo]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta jugar a CSR Racing para iPad. ¿Por qué no te unes a mí? ¡ES GRATIS!
#URL# o]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Apple busca ingenieros que creen API para Siri #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Por eso no la veo, es una tontería de serie #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# RIM no debería meterse!!! Donde queda la privacidad? Es algo difícil de aceptar...muy cuestionable eh!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# wow..que emoción,en pocos días mi mujer #USER# y yo seremos padres y compartiremos ese sentimiento tan bello salu2.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# jajaja la del vestido q????]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# asco de servicio, pero el día de cobro están chingue y chingue y sino le cortan el servicio a uno.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# VIVIMOS EN 1 PAIS SEGURO: Seguro te matan, seguro te pegan, seguro te roban, seguro te violan, seguro te estafan." #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Michael Phelps empata récord olímpico ¡de más de 2 mil años de antigüedad! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta jugar a CSR Racing para iPad. ¿Por qué no te unes a mí? ¡ES GRATIS!
#URL# nm]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja me voy al infierno directo y sin escalas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Clavado de Oro en los 400m planos femenil #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los extraño mucho #USER# los amo!!!]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO muestra cómo limpiar los huecos del teclado y otros trucos caseros fáciles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ojalá hicieran lo mismo con diputados y senadores!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: ¿Te duele la cabeza al comer helado? A una de cada tres personas le pasa. Te explicamos por qué: #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: A veces dar un abrazo es lo mejor que podemos hacer.]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre lo he dicho... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta jugar a CSR Racing para iPad. ¿Por qué no te unes a mí? ¡ES GRATIS!
#URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Conozca a los "hackers" más famosos de la historia   #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# lo entiendo a la perfección...solo 1 pekeño chistecillo jaja salu2!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# pronto bebe...los amo perdon x estar lejos siempre... :(]]></document>
		<document><![CDATA[El momento en que te enteras de que tu medalla de plata es de oro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# #USER# #USER# q hacen o q cantan idioma o q de nuevo?]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Jajajajaja “#USER#: Insólito: Cae falso médico por errores ortográficos en su diploma (Foto) #URL#”]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# haber mi cuñada preciosa, linda hermosa que hijo de la chingada te dijo cosas?]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: La cadena presidencial fue para componer un entuerto por las reservas y el oro, según experto en Opinión Pública http:/ ...]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para no verla sufrir, sus padres decidieron romperle la pierna tres veces al día #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #USER# regalame un retweet ;) biblioteca de prepa 1 UNAM lleva cerrada 2años! QUEREMOS ESTUDIAR DE UN LIBRO NO DE WI ...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# son una gran mierda! El peor servicio que jamás haya visto! Un mes con mi problema y ni para cuando! Los maldigo!]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta jugar a CSR Racing para iPad. ¿Por qué no te unes a mí? ¡ES GRATIS!
#URL# b]]></document>
		<document><![CDATA[Guionista de Star Wars revela que Kylo Ren es en realidad hijo de Furcio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero el mío #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Puedes adivinar el país con tan solo ver su forma? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# eres muy juertotota amor por eso soportaste ese pesote y ese bebesote!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Será prohibido en México seguramente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Estos son los peores jaajaj #HASHTAG#  #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# jajajaja hay bebe ya merito te regalo una oye y si dice desde donde lo mando?]]></document>
		<document><![CDATA[Los 1000 distintos nombres de la marihuana en México - Cultura Colectiva #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# algo pero es q es chido cuando tienes a los tuyos aki y t contestan!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Sin ti #USER# e Iker mi vida no tendría sentido!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Si te caigo mal, toma tu turno, busca asiento y espera a que me importe!]]></document>
		<document><![CDATA[Yo lo he hecho en la caseta de cobro !!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Disculpen alguien sabe si los vales de medicina incluyen antidepresivos por 6 años????? #HASHTAG# #HASHTAG# ...]]></document>
		<document><![CDATA[Y donde están los regalos? Pero que no fuera el día de la mujer porque estaría todo infestado de felicitaciones... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# es mejor comprar otro teléfono allá!!!! No es tan bueno el servicio #USER# en aquellos lugares cobran demasiado!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#  nos puedes mandar saludos a mi novia Tammy Hernández y a mi Isaac Velazquez de Guanajuato!!!??? Gracias.]]></document>
		<document><![CDATA[Creo que la mayoría las cumplo, Excepto llorar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta jugar a CSR Racing para iPad. ¿Por qué no te unes a mí? ¡ES GRATIS!
#URL# n]]></document>
		<document><![CDATA[Recomendadisima la pelicula La vie en rose!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: El amor es un sentimiento tan fuerte, que cuando vemos  una foto de esa persona se nos alegra el corazón.]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# los amo bb, los extraño mucho. Paris pierde su encanto...dia a dia sin ustedes]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# mejor nos essperamos a ir juntitos q dices? Dsps d q se vaya doncito]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# pero borraste tu cuenta como andas???]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: "" - “ — 25 Cosas que creías saber. 1- ¿Quién escribió la conocida frase “el fin justifica los medios”? Si... #URL# ...]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: La cafeína de 1 simple taza de café alcanza el cerebro en sólo 30 min,pero continúa estimulando el sistema nervioso dur ...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# #USER# que es juero?]]></document>
		<document><![CDATA[Esas madres... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# ps yo creo q todos x q no salio en español o si??? Jajajaja]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: - ¿Qué haces hija? -Escribo a Dora -Pero si tu no sabes escribir -No importa, tampoco Dora sabe leer.]]></document>
		<document><![CDATA[Siganlo buenos chistes #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta jugar a CSR Racing para iPad. ¿Por qué no te unes a mí? ¡ES GRATIS!
#URL# n]]></document>
		<document><![CDATA["#USER#: MARIO BROS: Un italiano, creado por los japoneses que habla ingles y tiene apariencia de mexicano."]]></document>
		<document><![CDATA["#USER#: El BlackBerry Messenger está fuera de servicio #URL#" #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Qué cosita más preciosa tengo yo!!! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y luego quieren  que todos sean inocentes, incluso los famosos desaparecidos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta jugar a CSR Racing para iPad. ¿Por qué no te unes a mí? ¡ES GRATIS!
#URL# t]]></document>
		<document><![CDATA[Tengo que investigar esto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Oh my god! Que belleza de animalito #HASHTAG# #URL#"//RT gracias a #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Conozca la nueva red social cifrada 'anti-Facebook' respaldada por Anonymous - RT #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un poco de calma #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero la mía #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# checalo tu puedes]]></document>
		<document><![CDATA[Quiero dos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# sii por fin llegó la estrellita!!! Gracias a mi Dios!!! Iniciando jeje]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Lo que me preocupa son los hijos de Peña Nieto, pobrecitos, nunca les leyeron nada antes de dormir. ¡¿Por qué nadie pi ...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# menos mal q ya no hablas de ladrillos...los amo bebe gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Miren ala selena gomez. Justin le quiere dar un beso y ella ... on Twitpic #URL# #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# hay que cuidar la ortografía!!!!! Saludos!!!]]></document>
		<document><![CDATA[Revocación de mandato de Peña Nieto - Regeneración #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo milagros inesperados o The green mille]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# es peligroso hay mucha violencia y lenguaje soez!!!]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# oye no te gusta esto??? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER#. Que hace mi cuñada hermosa preciosa preferida???]]></document>
		<document><![CDATA[X- Men: Apocalipsis | Trailer Oficial subtitulado | Próximamente- Solo en cines #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Tribunal prohíbe la venta de la línea Galaxy de Samsung en Europa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La postura del kamasutra ideal según tu signo zodiacal #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta jugar a CSR Racing para iPad. ¿Por qué no te unes a mí? ¡ES GRATIS!
#URL# l]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# siempre hay q desconfiar hasta q te demuestren lo contrario!!!]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: AMLO hizo fila para votar, el irrespetuoso de #USER# se saltó a la gente formada. Esa es la diferencia entre uno y otro. # ...]]></document>
		<document><![CDATA[¡Mira mi coche en #HASHTAG# para iPad! ¡Pruébalo GRATIS!
#URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# va y el monster?]]></document>
		<document><![CDATA[Me encanta jugar a CSR Racing para iPad. ¿Por qué no te unes a mí? ¡ES GRATIS!
#URL# n]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# lo arreglo?]]></document>
		<document><![CDATA[Según estudios: Cuanto más inteligente es la mujer más le cuesta casarse... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Es imposible dijo el orgullo. Es arriesgado dijo la experiencia. No tiene sentido dijo la razón. Inténtalo susurró e ...]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# empresa que se aprovecha que no hay competencia!Tarifas carísimas y pésimo servicioUno paga por 6MB y recibe 4 o no recibe]]></document>
	</documents>
</author>