<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[De mis toritos Rex, un trio muy saludable]]></document>
		<document><![CDATA[Gigantes k aun kedan en venta, desde 7 a 11 meses, tres machos(chinchilla, negro, blanco) y tres hembras (blanco, chinchilla y mariposa), informes 975465628, oferta hasta el dia jueves 01 de Noviembre]]></document>
		<document><![CDATA[Perfil cuyes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Cómo realizar Nudos de corbata correctamente para todas las ocasiones! - Ideas Perfectas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lindos Minilop de 30 dias, a su disposición en L'Arenas 975465628]]></document>
		<document><![CDATA[Las mejores 29 recetas de conejo de Directo al Paladar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[celebrando la amistad]]></document>
		<document><![CDATA[Peruanos Cagones que joden el Perú - Conductores y Serenazgo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cinco ultimos de la camada de 35 dias ya,, de izquierda a derecha 1 y 2 son hembras,,, 3,4 y 5 son machos... 975465628]]></document>
		<document><![CDATA[Festejando el cumpleaños de mi suegra aqui en Lima, Sra Neri, mama de mi esposa Lorena, gratos momentos.... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las dos hermanitas Lop black otter aburridas, esperando k pase la lluvia,,, Uff #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La cosa es que todos quieren engreimiento....]]></document>
		<document><![CDATA[Gazapos Lop Mariposa de mes y medio, listos para volar.... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Rex albinos hembras y machos de 3 meses y Rex Azules de 7 meses machos,, hermosos ejemplares en venta... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tres negras tres.... lo mejor de lo mejor.....]]></document>
		<document><![CDATA[Una tarde de conejos...... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Y aqui dos de mis reproductores también engreidos, mis toritos (ex flaquitos), Pepin y Pepon...]]></document>
		<document><![CDATA[Sir Black es mi rex negro consentido...]]></document>
		<document><![CDATA[El es Archivo, el "supervisor" de la granja,, sin su visto bueno nada se puede hacer....., Ni es una monada?]]></document>
		<document><![CDATA[Ya destetados y kistos para su adquisicion, Gigantes de Flandes,,975465628 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El es Antauro, Lop Bkack Otter, llegó, gustó y encantó desde chikito, y sigue igual de engreido, en unos 18 a 20 dias yá sera papá aqui en L'Arenas Granja Vivencial,,, 975465628]]></document>
		<document><![CDATA[Represa Aguada Blanca: Temen que colapse y deje sin agua a Arequipa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En venta en Granja LArenas camadas completas de las razas Minilop, Angora, Rex Albinos, Rex California, Lop,... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así de lindos son mis conejitos, pero igual hay k verlos partir.... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Betty y Bettina (madre e hija) Rex leonadas  mate, con 3.300. y 3.100 kg. respectivamente en su sesion de fotos en L'Arenas Granja Vivencial]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos de mis toritos reproductores Rex machos.... Solo algunos]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos de los últimos tonos en lop otter k hemos obtenido en.mi criadero....]]></document>
		<document><![CDATA[Estas posiciones saludables para dormir te aliviarán los dolores del cuerpo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Desde luego k estaremos allí muy pronto]]></document>
		<document><![CDATA[Para el próximo será mejor.... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para muestra un botón,,, Brown y black otter.... Dos meses y medio ya... Son preciosas]]></document>
		<document><![CDATA[Mi enanita de un año llamada Carito, ya tubo tres partos....]]></document>
		<document><![CDATA[Squi con Genaro Neyra, en El Pedregal Majes, no cambia mi compadre, igualito Noma... Sonrrientes también mi esposa Lorena y mi madre Celina, gratos momentos.... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un video nuevo en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Compartiendo con los criadores finalistas en la categoría piel y pelo, Yauris 2017 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El arroz subproductos utilizados en la alimentacion animal #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Unas de mis Angora, Rex Mariposa, California y Fusilop, integrantes de la familia L`Arenas....]]></document>
		<document><![CDATA[La Cuzqueña investigando lugares para hacer su nido, al natural, en el piso, es la u ICA con permiso para ha erlo así...]]></document>
		<document><![CDATA[Ya en Yauris en el concurso de conejos ayer Lunes, compartiendo momentos muy agradables con mi esposa y grandes... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se llama Herminio, llegó desde muy chikito, ahora ya grande y muy tierno,,, pronto tendra novias y muchis hijos, aqui en L'Arenas Granja Vivencial, 975465628]]></document>
		<document><![CDATA[Mo ultimo en conejos enanos en L'Arenas]]></document>
		<document><![CDATA[Lorena feliz con su familia.... Y yo feliz de k lo esté.....]]></document>
		<document><![CDATA[Lgunos de mis Angora inglés junto a algunos de mis Rex California... De dos meses recién #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Descarado cachorro no está de acuerdo con su mamá y tiene una rabieta. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un grato recuerdo del año pasado, esoeramos repetirlo este 2019, saludos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[A todas las personas k me hacen esperar y no vienen, y es más, a las k reiteradas veces me dicen k si y hasta quedan dia y hora, les pido encarecidamente k si quedan en algo cumplan, eso se llama "Respeto", y si no... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien que tenga un Rex Perla Macho por favor, avisarme por aquí o al 982300991, un millón d e gracias]]></document>
		<document><![CDATA[Viendo cuales competirán en Yarabamba ...
.]]></document>
		<document><![CDATA[Llego la hora de la anticoncepción masculina: los hombres tendrán su píldora anti-bebés #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[celebrando la amistad]]></document>
		<document><![CDATA[Tres pequeños re ien destetados ya con su comida sólida, conejina, maíz, diente de león, cebada y llanten... Rico no?]]></document>
		<document><![CDATA[¡Trucos con bicarbonato de sodio para las chicas! - Notastv #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Disponible camada Rex, slbinos, negro y castor,,, 975465628]]></document>
		<document><![CDATA[Lop siamés, Lop azul, Re black, Rex Vicuña Satinados, camada de Nueva Zelanda, etc #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tempranito en la chacra con mi esposa y mi cuñada recién llegada de USA]]></document>
		<document><![CDATA[Lo máximo.... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esa mi Cuazquñita, mi Lop Arlequín, k no sabe con k no io comenzar su familia....]]></document>
		<document><![CDATA[Sacrificios, sexo salvaje y depravación en la Antigua Roma: el atroz origen de San Valentín #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[6 y 8 meses respectivamente.... 975465628]]></document>
		<document><![CDATA[Ellos son Peter Pan (enano) y Campanita (lop tricolor), disfrutando de un momento de relax x la mañana, aquí en L'Arenas Granja Vivencial Arequipa,,, 975465628]]></document>
		<document><![CDATA[En venta chinchillas cárnicas de 11 y 10 meses de edad, la de la izquierda esta en 5.100 kg y la de la derecha en 4.950 kg.  ... 975465628 L'Arenas Granja Vivencial Arequipa]]></document>
		<document><![CDATA[Aqui dos de mis reproductoras engreidas, Perla y Lupita.... Un encanto]]></document>
		<document><![CDATA[Jajaja ya PS papi, no me hagas cosquillas en mis patitas, jajajaja.
Momentos de juego con Thor, mi torito 2 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un par de mis minilop en la dulce espera.....]]></document>
		<document><![CDATA[Hembras y machos lop de 8, 9 y 11 meses en venta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Evita estos hábitos comunes que dañan tus riñones #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[trucos caseros para desaparecer por siempre los ratones de tu hogar…aprende a prepararlos | Bienestar Con Salud #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cuál fue tu identidad en una Vida Pasada? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Salva la vida de alguien que sufra un paro cardíaco con este truco! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[20_lucas y su recorrido x la sala...]]></document>
		<document><![CDATA[Proyectos | Enviroseal Lima SAC #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Si lo dice Lorena es xk asi es.... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos en venta aún... L'Arenas... 975465628]]></document>
		<document><![CDATA[Una de mis Rex Vicuña Satinada.... Bello ejemplar]]></document>
		<document><![CDATA[Manual técnico cuy1 crianzas de cuyes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[-PROYECTO SENTIDO 1
Cuando un niño está en el vientre de su madre, vive los estados emocionales de ella cien por cien. No existe una separación entre el yo de la madre y el yo del niño.

- La edad... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lindos momentos en el Ring de juzgamiento en conejos, Yauris 20017, hermosos exponentes en cárnicos, piel y Pelo.....]]></document>
		<document><![CDATA[en Ica #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Rebeca,,, full engreimiento]]></document>
		<document><![CDATA[Otros integrantes juveniles de L'ARENAS, unas monadas....]]></document>
		<document><![CDATA[Me llamo Erika,  ya pase x ka peluqueria y lista para ir a la maternidad, ya mañana me toca, justo para celebrar el día de la madre...]]></document>
		<document><![CDATA[Esto eso k sucede cuando ni se ah impermeabilizado un techo y se agrega carga creyendo k es la solución ( es lo k... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[61 libros de historia y cultura del Perú para descargar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mi esposa Lorena, sacando de paseo a Rosendo, nuestro semental Gigante.... Chinchilla.....]]></document>
		<document><![CDATA[13 errores en tu casa que la hacen ver desordenada y nada acogedora #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Aquí jugando un poco con MANI, k ya la conocen uds.]]></document>
		<document><![CDATA[Listos para ser adquiridos,, tres hermanos Rex Castor 4.5 meses de edad.... 975465628 - L'Arenas Granja Vivencial]]></document>
		<document><![CDATA[Feliz de la Visa con mis Conejos.... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Rex leonados satinados... Super #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se vende Lote de 10 conejos gigantes, entre 5 y 10 meses,, dos mariposa hembras, un castor macho de 10 meses,  tres flandes albino hembras de 5, 7 y 8 meses, y 4 chinchillas, dis de 6 meses hembras y dos de 8 y 9... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mi Rex Torito, padrillo en L'Arenas Granja Vivencial #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#USER# Aquí viendo y limpiando mi Granja, y tú...]]></document>
		<document><![CDATA[Lop California, Rex California y California Carnico,,, tres de nuestros engreidos en L'Arenas Granja Vivencial,,, 975465628]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy tocó. Conejo al horno con papitas gratinadas con mantequilla y su respectivo camote tambeño, y de tomar... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cadena Productiva del CUY #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Algunos gazapos Nueva Zelanda de casi dos meses de edad, unos preciosuras......]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo integrante de la familia L'Arenas...]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva camada de minilop de 30 dias, albinos, negro, leonado y black otter, informes al 975465628  L'Arenas Granja Vivencial Arequipa]]></document>
		<document><![CDATA[GOLPERU en vivo por internet | Fútbol peruano en vivo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Como para escribir el capítulo de una historia,, mami mami cómo está el clima ahí afuera, sigue lloviendo?, K... #URL#]]></document>
	</documents>
</author>