<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Sabías que los higos no son una fruta? Son una flor y además tienen insectos muertos adentro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las Personas Que Hablan Solas No Están Locas, en Realidad Son Genios #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que hay montañas de colores en nuestro planeta? ¿No? ¡Pues echa un vistazo! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Top 15 de Gatos con parecidos increibles, no lo creeras #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lo que hizo esta tripulante del Titanic por su perro, te sacará más de una lágrima #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[[ALERTA] Respiramos veneno y la muerte de abejas delató a quien nos está envenenando #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[5 cosas importantes de la historia que nadie puede explicar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[12 Importantes descubrimientos arquelógicos que cambiaron la historia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[12 señales de alerta que te da el Universo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Abren el primer restaurante bajo el agua, está en Noruega y es así de impresionante #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[CONFIRMADO: La prueba científica que la humanidad fue creada porextraterrestres. Venimos de las Estrellas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Humor: 20 gatos a los que NO les importa TU espacio personal ¡Qué egoístas! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Cáncer: el secreto mejor guardado #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El lenguaje de los gatos, ¿sabes interpretarlo? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Por qué DANONE, Kelloggs o Dove usan 1 de las 5 sustancias más cancerígenas en sus productos? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Noruega quiere prohibir todos los coches de gasolina en 2025 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["La cura del SIDA podría ir en el avión derribado en Ucrania" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Secreto más oscuro de Monsanto: Efectos del Roundup sobre el feto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lista de empresas que utilizan células fetales de bebes abortados parasaborizar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las Misteriosas “Huellas del Diablo” de Devonshire #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[10 objetos excéntricos vendidos en una subasta ¡Qué loco el #HASHTAG#! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Guía práctica para descubrir todo lo que Google sabe de ti y poder eliminarlo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando sepas lo que las esponjas para lavar platos provocan a tu salud dejaras de utilizarlas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[12 Increíbles coincidencias que dejan muchas preguntas al mundo ¡No me esperaba lo del Titanic! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[4 alimentos que el hombre ha modificado y hoy son causa de cancer. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[10 cosas que se aprenden de una madre fuerte y luchadora – ¡Nos enseñan a vivir! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los habitantes vegetarianos de un pueblo de la India viven 120 años ylas mujeres con 65 años dan a luz #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La confesión sobre el asesinato de Kennedy que implica directamente al equipo del presidente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Da a luz a un niño negro y echa la culpa al café que toma el marido #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las faltas ortográficas en realidad son señales de procesos cognitivos superiores #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Adiós al Wifi! Llega Li-Fi,un Internet 100 veces más rápido #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Reflexiona: Yo Soy Tu Síntoma #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Enterate Por qué La Hamburguesa de Mc Donald's no es comestible #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esta obsesión no es nueva, pero está amplificada por las redes sociales. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tiroides: Relación emocional... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[20 Inventos FUTURISTAS absolutamente geniales que vas a querer tener #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabían que el Vaticano posee la cantidad de dinero suficiente paraacabar con la pobreza mundial dos veces? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No a la Ley Bayer-Monsanto de Semillas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Prueba De Tecnologías Antiguas se Adelantaron A Su Tiempo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Comer grasa no engorda: los dietistas reconocen haber estado equivocados 30 años #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Detienen a sacerdote acusado de abuso en contra de menores / BOLIVIA POTOSI / #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“Los días de Maduro están contados”, dice Mike Pompeo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Captan una extraña estructura en las imágenes satelitales de Google Earth #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Humor: 24 Personas que demuestran que NO todos evolucionamos al mismo ritmo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Calculan que el planeta más próximo a la Tierra es Mercurio y no Venus #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Costa Rica está a muy poco de generar el 100% de su electricidad con energías limpias #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Dime a qué velocidad andas y te diré si sufrirás demencia. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[4200 Religiones y 30000 Dioses a lo largo de la historia.¿ Y crees que la tuya es verdadera ? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Facebook esconde un buzón de entrada “secreto” lleno de mensajes no leídos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[7 cosas que has estado haciendo mal toda tu vida #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los preservativos del futuro ya son una realidad: irrompibles y ultra finos VIDEO #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[10 Cosas que los empleados de McDonald’s NUNCA te dirán #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[27 Imágenes que te harán repensar tu existencia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Científico prueba que los extraterrestres son humanos del futuro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo informe: las diez potencias militares más importantes del mundo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estos lobos encontraron la forma de salvar a los árboles que estaban desapareciendo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Zumbido en los oídos. Significado espiritual de este síntoma del despertar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Conozca el secreto de los hunza, un pueblo que no conoce ni las enfermedades ni la vejez #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[4 amigos con Síndrome de Down abren su propia pizzería después de ser rechazados en otros empleos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[INSÓLITO!! Las personas no mueren de cáncer, “mueren por la quimioterapia”. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Conexión Magnética entre el Sol y la Glándula Pineal #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[12 Pequeños ERRORES en tus peliculas favoritas que NUNCA habías notado #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Siguenos en 
Mundo Desconocido #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Origen de la Navidad ( Lo que no sabías ) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Edward Snowden rompe el silencio y alerta ”Bin Laden está vivo y lleva una buena vida en las Bahamas” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Dejar de comer carne? La dieta vegetariana deja secuelas irreversibles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Este fue ultimo deseo de un niño con cáncer antes de morir - Esta historia me hizo llorar - #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El presidente de Nestlé cree que el agua no es un derecho, debería ser privatizada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Dragon Ball cumple 30 años: 30 cosas que debes saber #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hallazgo de un triple mal presagio inquieta a los japoneses: ¿señal de un sismo inminente? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Joven asegura que nunca madruga para que “Dios ayude a otras personas”. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Suecia cierra sus cárceles por falta de presos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gatos y vikingos. Juntos en sus conquistas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Más médicos confesaron diagnosticar intencionalmente a personas sanas con Cáncer para hacer dinero #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gigante de 7 metros de Ecuador se exhibe en el Mystery Park, Suiza #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Uno de cada Cinco Moribundos Relata Visiones antes de Morir #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Breve historia visual de lo que comen los ricos y los pobres (FOTOS) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[6 especias que convertir el agua regular en Alimentos Elixir #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Científicos descubren el poder antiinflamatorio de la semilla de aguacate #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Batido de piña y jengibre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esto es lo que pasaría con Los Simpsons si envejecieran como nosotros Fotos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tu celular te está matando: lo que no quieren que sepas sobre la radiación electromagnética #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[10 problemas que enfrentas si tienes un alma antigua #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En la India, las escuelas comenzarán a enseñar cómo ser feliz (cortesía del Dalái Lama) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuanto más ayuda un hombre en casa mayor es la probabilidad de divorcio, según estudio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinado por Inventar el Auto a base de Agua #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El mapa interactivo que ofrece música de cualquier parte del mundo a un solo clic #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hallada muerta en la costa holandesa una ballena con 20 kilos deplásticos en el estómago #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Encontró a una bebé abandonada en la basura. Espera a ver su cara 2 años más tarde… (+Fotos) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esqueletos de Gigantes en la tierra FOTOS #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La ectogénesis es un proceso para gestar humanos el futuro ha lleado #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[20 Fotografías tan EXTRAÑAS y enigmáticas que NO podrás borrar de tu mente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Desaparece tras publicar en la Red esta foto de un extraño en la puerta de su casa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Imagenes de camara oculta. si comes pollo necesitas ver esto… #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[VIDEO: Un gran ovni de cuatro brazos "obliga" a la NASA a volver a cortar la emisión desde la EEI #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[CONFIRMADO: La prueba científica que la humanidad fue creada porextraterrestres. Venimos de las Estrellas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Una «roca» con forma de cubo en Marte? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabías que los higos no son una fruta? Son una flor y además tienen insectos muertos adentro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[9 Maneras de utilizar vinagre para tener piel y pelo de envidia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El secreto que esconde esta chica en su rostro te dejará SIN PALABRAS (+Fotos) #URL#]]></document>
	</documents>
</author>