<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[¿Los chinos no usan Google?, ni lo necesitan #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Putin refrenda su respaldo a Maduro #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Temen que con Reforma Electoral desaparezca dicho órgano  #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Advierte Gobernador que Tamaulipas no es “moneda de cambio” #URL#
#HASHTAG# #HASHTAG#]]></document>
		<document><![CDATA[Apedrean a familia por cambiar la contraseña de Wi-Fi #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[CDMX y otras 6 ciudades del mundo amenazadas por la contaminación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Debe Federación exentar el IVA a productores del campo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cambio climático empeora y las soluciones son bajas: ONU #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[‘Tata’ Martino lleva paso perfecto con el Tricolor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[A la baja el robo en Tamaulipas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así fue la impactante caída de soldados de un helicóptero en Colombia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Rescatan a turista que casi muere ahogada en sargazo #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Aplica Gobierno de Tamaulipas tecnología de vanguardia para el diagnóstico de tuberculosis #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Confirmado! Robert Pattinson será el nuevo Batman #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tornado golpea una ciudad en Missouri #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Joven escapa de volcán Stromboli en erupción (video) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA['Minecraft Earth' ya está disponible en México #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El mensaje de André-Pierre Gignac a Tomás Boy en redes sociales #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Continúan las presentaciones artísticas del PECDA #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En coloquio de fauna silvestre organizado por la UAT en el marco del Día Mundial del Medio Ambiente.

#URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Suspendió procedimientos quirúrgicos por falta de insumos.  
#URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Votarán en Cabildo modificación a límites de velocidad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Venta, intercambio, renta y hasta rifa, opciones para avión #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Habrá 'Canelo' contra Golovkin 3; confirma De La Hoya #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Precio de la ‘gas’ suma 6 semanas a la baja #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hasta 25 exhumaciones al mes se realizan en el Panteón de la Cruz #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las compañías de origen inglés, indio y japonés generarán alrededor de mil nuevos empleos en la ciudad de Reynosa   #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Darán difusión a reglamento de tránsito en redes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Niño da lección de perseverancia y Miguel Layún lo felicita en redes (video) #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[DIF Tamaulipas abriga esperanzas con el bazar con causa. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Familiares de Ovidio Guzmán, hijo de 'El Chapo', ofrecerán mensaje para agradecer a AMLO por su liberación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los camiones recolectores del Municipio han llegado a todos los sectores de la capital
#URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La propuesta pretende otorgar identidad a todos los mexicanos

#URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncian deterioro y riesgo para niños en Cendi de la Burocracia 1 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿El sexo oral causa cáncer de garganta? #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Captan increíble momento en que meteoro choca contra Júpiter #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Inician clases en la UAT #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Encuentran muerta a concursante de 'Enamorándonos' #URL#

#USER# #USER# 
#HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Adiós iTunes, nuevo iOS 13 y la Mac más poderosa; te traemos lo mejor del Apple WWDC 2019 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo y cuándo será el fin del planeta tierra? Científicos lo explican #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Madrugan empresas con pago de aguinaldos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un éxito para los maestros la Reforma Educativa: Arellano #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pueblo enfurece por el asesinato de dos niñas #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Avión espacial de Estados Unidos aterriza tras años de orbitar en secreto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pondrá Municipio en marcha programa para rehabilitar red de agua potable #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer se queda dormida en el avión; no creerás lo que le pasó #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El virus que graba a usuarios viendo pornografía y los extorsiona #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Urge mejorar la calidad del transporte público en Tamaulipas #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pide cronista actualizar patrimonio artístico y edificado de Victoria #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Niega López Obrador amenaza de recesión para México #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Reportan avistamiento de seis vaquitas marinas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Homenajes y sepelio de José José, serán en México #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No aguantó Centro de Bienestar y Paz recién inaugurado en Matamoros #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# hace berrinche en camión; quería bajar por adelante #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Retrasa Congreso designación de Fiscal Electoral #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cazadores van a juicio por matar más de mil jaguares en 20 años #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Podría el FBI colaborar en indagatorias del caso LeBarón #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Abre UAT convocatoria de movilidad nacional e internacional #URL#
#HASHTAG# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Taiwán hace historia y legaliza el matrimonio igualitario #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Frozen 2 muestra en el tráiler una nueva aventura congelada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Viven la Navidad en El Mante y Ciudad Victoria. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Seis ancianos fueron detenidos por tener sexo en un bosque #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Suspendió procedimientos quirúrgicos por falta de insumos.  
#URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lleva DIF Victoria y Ayuntamiento, Brigada Comunitaria a la Colonia Pajaritos. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¡Increíble! Mhoni Vidente vaticinó muerte de Jorge Vergara (video) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Así podría ser el escalofriante aspecto de los humanos en 2100 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno de Tamaulipas benefició a doce escuelas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mujer muere desangrada tras ser mordida por sus perros en Ohio #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Lady Gaga cae de un escenario mientras baila con un fan #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Piden restauranteros apoyo con pipas de agua #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En esta navidad regala sonrisas con el “JUGUETAM” de Jóvenes Tamaulipas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Necesaria mayor vigilancia federal en carreteras de Tamaulipas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Trabajan vecinos de la Vamos Tamaulipas junto con Municipio. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Genera UAT patentes en materia de biotecnología #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Te conectaste a un Wi-Fi gratuito?, mira aquí a lo que te expones #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Aseguran que Romero Deschamps dejará la dirigencia del sindicato petrolero #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La defensa de México nunca se encontró #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Celebran habitantes de Camino Real a Tula, posada navideña con Xico #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Terremotos sacuden Puerto Rico; hay un muerto y daños materiales #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[macOS Catalina ya está disponible #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pone en marcha Cabeza de Vaca las primeras Estaciones de Servicio TAM #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[INSABI, un programa criminal: Senador #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Pedirán a quienes publiquen información parcial e inexacta, la rectifiquen #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno federal le niega dinero a Tamaulipas: Marón Manzur #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[En 18 meses desaparece la Policía Federal: AMLO #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Tricolor, directo al Hexagonal de Concacaf #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Emma Coronel posa en túnel y causa polémica en redes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Para frenar el cambio climático, es necesario reducir el consumo de carne: ONU #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Será Tamaulipas primer lugar nacional en abatimiento de carencias en 2020 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Compañía holandesa presenta el primer auto volador #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Canícula en México será muy intensa; por encima de los 45 grados centígrados #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[México y EU son dueños de Concacaf, pero se achican en la FIFA #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Logra la Nasa ‘entrar’ por primera vez al Sol #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Robert Pattinson está en negociaciones para ser Batman #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Se requiere incentivar uso de energías limpias en sector empresarial #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Netfliix quiere a Adam Sandler para 4 películas más #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Precio de la ‘gas’ suma 6 semanas a la baja #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Tienes un Huawei y estás preocupado? Debes leer esta nota #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Niña cumple sueño de conocer a su hermana recién nacida antes de morir #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mhoni Vidente revela cómo murió la madre de Luis Miguel #URL#]]></document>
	</documents>
</author>