<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[El Roto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: 24 horas después, nadie ha explicado todavía el pacto alcanzado —que no suscrito— entre PP, Cs y Vox que ha dado al alcaldí…]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Este verano he podido compaginar el trabajo con la lectura. Aquí os dejo algunos de los libros que me he leído o que me est…]]></document>
		<document><![CDATA[37 recetas frescas para disfrutar en verano #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las últimas nevadas confirman la apertura de la estación de esquí el 23 de noviembre | El Independiente de Granada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Quién controla #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Consejero de salud y familias de Andalucía: Frenar los recortes y defender la sanidad pública en nuestro hospital HUVNieves Granada - ¡Firma la petición! #URL# vía #USER#]]></document>
		<document><![CDATA[Los que expoliaron Granada, #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Messi se sintió maltratado cuando sus líos con Hacienda; yo me siento maltratado por los que no pagan los impuestos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las virtudes cardinales #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sanidad ordena que 66 productos homeopáticos sean retirados del mercado #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Roto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Hoy, después de 12 años como médico de urgencias, me he sentido moralmente derrotado, con apenas fuerzas para llegar al fina…]]></document>
		<document><![CDATA[El FC Barcelona golpea primero en Miami #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncian el cierre de más 1.800 camas en los hospitales andaluces durante el verano #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Investigación. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Espías #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La voz de Iñaki Gabilondo: La respuesta, en las urnas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Por qué no debes chupar las cabezas de las gambas, pero tampoco alarmarte: la recomendación de la AESAN no es nueva (y sirve para todo el año) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Roto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estas son las actividades gratuitas en Granada del Día de las Ciudades Patrimonio Mundial #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nueva política. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Justicia pagará 50.000 euros a unos abuelos privados de ver a sus nietas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora Granada - Un millar de personas marcha por la salud #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Qué eventos se salvan del veto municipal contra la saturación de actos públicos? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[manuel samaniego sorroche acaba de firmar esta petición #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Brote de Listeria por trucha y salmón ahumado en varios países europeos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Roto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La nueva dura campaña de la DGT: la Guardia Civil revisará todos estos detalles de tu coche #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los obreros  no entran en el juego de la independencia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Y aquí, queridos niños, os dejo la definición gráfica de la "choni esférica", que viene a ser aquella que es una choni…]]></document>
		<document><![CDATA[Malas prácticas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El hombre en la sombra #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras el hombre duerme. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un video nuevo en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ciudadanos de la izquierda a la derecha. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La fábula de 'La zorra y el cabrón' o por qué Podemos bloquea al PSOE #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Medidores continuos de glucosa: así es como funcionan, y evaluamos si son útiles para aquellos que no padecen diabetes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[E #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Aitor Esteban: “La sociedad española no está preparada para un referéndum de autodeterminación” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Disponible en España un fármaco que mejora el cáncer de mama metastásico #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuánto durará #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Día de la tapa #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No lo aceptan. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Todos contra todos en la gran quiebra del Popular #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las últimas lluvias mejoran la situación de un solo pantano metropolitano respecto a 2018 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los candidatos del PSOE para presidir el Congreso y el Senado: Meritxell Batet y Manuel Cruz #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Así habla este político! Y es  juez ! Y tiene sueldo público! Y otros pactan con él! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estos son los alimentos que te ayudan a controlar tus niveles de glucosa en sangre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Juan José Millás se confiesa a Thais Villas: "Escribir me da pánico" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El imperio del capital, insulta a los ingleses #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Mañana, 4 de diciembre, entra en vigor el Decreto 472/2019, de 28 de mayo, por el que se regulan las hojas de quejas y r…]]></document>
		<document><![CDATA[El Roto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Granada gana al Barcelona y se coloca líder de Primera #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El inmovilismo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #USER# Madrid siempre será un lugar mejor gracias a ti. Chimpún. Gracias por todo ❤️]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora Granada - Un convenio para mejorar la calidad de vida de enfermos y trasplantados hepáticos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Parlamento británico aprueba una enmienda para forzar la extensión del 'brexit' #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La paradoja del reparto en la UE: agridulce para Sánchez, bueno para España #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sevilla y Málaga, mandan en la Junta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Audiencia Nacional destapa la red corrupta de la familia del dictador sirio El Asad en España #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Ya está aquí la censura. El gobierno andaluz PP-CS-VOX retira "los girasoles ciegos" como obra literaria en 2°Bachille…]]></document>
		<document><![CDATA[Mandeep Mehra: «Los corazones artificiales van avanzando y el futuro es brillante» #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Carteras  a la vista. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las fiestas patronales de Cenes de la Vega llenarán de actividades lúdicas y gastronómicas sus calles y plazas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[David con los Reyes. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cambio de hora: ¿cuándo se cambian los relojes para el horario de invierno 2019-2020? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Buena idea #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El rechazo a la reforma educativa que planea la Junta moviliza a las AMPA | El Independiente de Granada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# #USER# Ya queda muy poco!!Va a ser muy interesan…]]></document>
		<document><![CDATA[El Roto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Es más de baloncesto. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora Granada - El día en que el 'infierno' cobró vida en Cenes de la Vega #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alentado a la violencia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Está en la curva #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevas tecnologías. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El deshielo en Sierra Nevada, todo un espectáculo | El Independiente de Granada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[He publicado un video nuevo en Facebook #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Titulados #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un fallo deja sin campanadas a Granada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El paro sube en 13.907 personas en septiembre #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Gobierno este mes. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El alcalde de Almería pide a la población que no salga de sus casas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sánchez e Iglesias alcanzan un acuerdo para formar un Gobierno de coalición #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El BBVA propone subir impuestos para acabar con el déficit de la Seguridad Social - Diario Progresista #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vox considera que la homosexualidad no debe hacerse pública #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Sanidad ordena la retirada de nuevos lotes de Omeprazol de una farmacéutica india #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Humo y colorines, lanza. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Sanidad de Granada sin personal. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[“No hablo, no huelo, no me muevo, pero sueño y quiero despertar mañana” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevo parlamento,  nuevas formas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Demasiado para el body #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Ecologistas en Acción alerta de la masificación y las agresiones medioambientales en las cumbres de Sierra Nevada | El Independiente de Granada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Julia Otero: "La ultraderecha parece tener un objetivo: las mujeres" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Se trata de un procedimiento complejo indicado para pacientes con enfermedades cardiacas severas, que portan prótesis tri…]]></document>
		<document><![CDATA[Juan Vázquez también dimite y evidencia una crisis sin parangón en Ciudadanos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[No esperabamos otra cosa para el honorable. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Manías persecutoria #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Recortes a favor de la sanidad privada y de la educación concertada, ese es su ideario #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[RT #USER#: Nuestro compañero el Dr. Jiménez-Jáimez con lo más granado de la cardio-genética nacional. La Unidad de Cardiopatías Fa…]]></document>
	</documents>
</author>