<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[Arconatura lanza un SOS ante la falta de voluntarios - VIVIR JAEN #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El BCE propone que los bancos cobren a los clientes por guardar su dinero #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Siempre que bucea, este tiburón quiere estar junto a él. Ha sucedido por 7 años y son grandes amigos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Europa concluye que el bisfenol A daña el hígado, el riñón y la glándula mamaria #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["La maternidad es una cárcel; el padre es libre pero la madre, no" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Sabían que el Vaticano posee la cantidad de dinero suficiente paraacabar con la pobreza mundial dos veces? #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El amianto no está solo, las otras sustancias tóxicas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[11 miradores en España que visitar antes de morir #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La deforestación de la selva amazónica alcanza su nivel más alto en 10 años #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los OVNIs visitan Cádiz #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hijos tiranos: síntomas para identificarlos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alguien sabe k fiesta celebran hoy k desde las 8 están tirando cohetes!!? 
No he visto un pueblo con más celebraciones.]]></document>
		<document><![CDATA[Menudos fichajes de partidos políticos, claro ejemplo del nivel cultural de los españoles. Oleee]]></document>
		<document><![CDATA[El jefe de los Tedax asegura que el Gobierno de Aznar le pidió que asumiera la mentira sobre el 11M #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[YO NO VOY!
Basta de manipulaciones!
Despertando!!!]]></document>
		<document><![CDATA[La ONU pide cambios sin precedentes para evitar la catástrofe medioambiental del planeta #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Avance: Científicos a punto de curar la Esclerosis múltiple en 2,3 millones de pacientes #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Escuela uruguaya enseña meditación a los niños para enfrentar bullying y violencia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Islandia es el primer país en prohibir pagar salario inferior a las mujeres | Nation #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El equipo del Dr. Barbacid logra la desaparición total del cáncer de páncreas más agresivo #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[FMD: la dieta que simula el ayuno y retarda el envejecimiento #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Demostrada la existencia de principio activo en la Homeopatía - Revista Natural #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Nazareno! 
Cortesía de Inmaculada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tiene 11 años, la obligan a casarse, y dice por YouTube que prefiere la muerte #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Valiente mujer venció a la industria minera y salvó al leopardo de las nieves de la extinción #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Asesinada una mujer en el barrio de Santa Isabel en Jaén - Hora Jaén #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Música para despertar los recuerdos que se lleva el alzhéimer #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Esta botella de agua es libre de plástico y se descompone en 3 semanas - Nation #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Confundir el diagnóstico de un infarto con ansiedad hace que la mujeres mueran más al sufrir ataques al corazón #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Oficialmente dan a conocer la vacuna contra la diabetes. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Nikola Tesla y el enigma de los números 3, 6 y 9 (el código de la creación) #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Los obispos han cedido a Cáritas sólo 21 de los 992 millones sacados del IRPF en los peores años de la crisis #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Facundo Manes: "La soledad mata más que la contaminación, la obesidad o el alcoholismo" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estudio revela que tratar a un perro como un hijo, es parte de un trastorno mental #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Una pulsera detecta el ictus y salvará vidas a partir del año que viene - #URL# #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Enfermera adopta a anciana con cáncer abandonada por su familia: “Ella es mi niña” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mexicanos crean una regadera que reduce el consumo de agua hasta 70% #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fantástica representación del origen de las lenguas habladas por la mitad de la población mundial #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cúrcuma y miel: el antibiótico natural más potente - El Horticultor #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estos alemanes son muy oscuros #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Fomentar estas actividades trae cambio y consciencia. #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Amancio Ortega construirá un centro para personas con parálisis cerebral #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Condenan al youtuber que humilló a un mendigo a pagarle 20.000 euros y a no entrar en YouTube en 5 años #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Vaticano: La Policía irrumpe en una orgía gay con drogas en el apartamento de un sacerdote #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El último peligro de comer la carne poco hecha: nueva alerta bacteriana #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Alerta sanitaria: retiran toallitas del Carrefour contaminadas por una bacteria #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El psicólogo a bordo del ‘Open Arms’: “La situación es insostenible, corremos el riesgo de vivir una tragedia” #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Perfección! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Animales?
Animales nosotros #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Con solo verlos cambia tu vibración #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG#: el grito de los hombres en las redes contra las palabras de Fran Rivera #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Un escáner ocular es capaz de detectar en segundos signos de alzhéimer temprano #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta lo simple: un abrazo, un gracias, un "cuídate" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Antes de la colonización, los nativos norteamericanos reconocían 5 géneros #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Junta conocía la existencia de los chorizos de Magrudis desde al menos el 20 de agosto #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Queda mucho camino por delante, sobre todo entre las propias mujeres, esto es en Italia, xro ahí queda......... #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Insultada en París por políticos franceses hacia insultada en París por políticos franceses #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Cómo influye la autoestima en un estilo de vida saludable? - Via Nature #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El gobierno español inicia una campaña en contra de la salud de los españoles y a favor de las multinacionales farmacéuticas #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[SADHGURU - Deja la audiencia sin palabras #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Parlamento italiano recorta la pensión vitalicia de los exdiputados #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Hacer ejercicio, el mejor arma contra la depresión y la ansiedad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El cerebro produce miles de neuronas nuevas hasta pasados los 80 años #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Miguel Lorente: "Hasta que no entendamos que matar un hijo es violencia de género seguiremos fallando" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La granadina Adela Sáez declarada mejor cirujana de España - Puerta Barrera #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Arroyo Baños gana salud de la mano de 'Linares se pone en Verde' #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Supervivencia poética: mariposas y abejas beben lágrimas de las tortugas en el Amazonas - Ecoosfera #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Estamos que lo tiramos! #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La Naturaleza guarda un orden inteligente - Espacio Ser y Luz: Naturopatia y terapias naturales en Móstoles #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Monjes con Habilidades "Sobrehumanas" muestran a los Científicos lo que Todos podemos Hacer #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El vehículo que utiliza aire en lugar de combustible. Y funciona de verdad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El juez Elpidio José Silva: "La madre de la corrupción está en el poder judicial" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA["El 5G es una gran trampa para espiarnos, nos están engañando a todos" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cada persona ingiere 100.000 partículas de microplástico al año #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Modigliani y la pureza “primitiva” de sus retratos. - 3 minutos de arte #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres tener una mente fuerte? Puedes comenzar practicando estos 8 hábitos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[De estar en la cárcel por insumiso, a cabeza de lista de Vox al Senado por Teruel #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El Santander y la hipocresía con el cambio climático - Diario16 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Animo jóvenes estamos con vosotros! Apoyando vuestro despertar!
Bendiciones]]></document>
		<document><![CDATA[Fabrican el primer disco duro que lee y almacena datos en ADN #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Mientras, ellos se siguen riendo de ti, de mi, de todos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Portugal, el milagro de crecer gastando en la gente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Google rompe con Huawei cuyos móviles se quedarían sin ‘app’ ni actualizaciones #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[9 formas de incrementar los niveles de dopamina en tu cerebro naturalmente #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Qué hacer si nos encontramos un pájaro bebé que se ha caído del nido #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando el mundo arrinconó a Sinead O’Connor por denunciar los abusos de la Iglesia #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Monta tu propio invernadero casero barato paso a paso #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Él es Toto, el perrito labrador que espera afuera del hospital a su dueño fallecido #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Camisetas de fiestas universitarias de Valencia: desde el machismo a la apología de la violación #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Denuncian al Estado por "suprimir de facto" el derecho de los consumidores a ejercer acciones judiciales contra la banca - Diario16 #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El cirujano Pedro Cavadas, Premio de Honor en Labores Sociales en Salud 2019 | Córdoba Buenas Noticias #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Profesor universitario a sus alumnas: "A las indígenas les gustaba que los españoles las violasen" #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Teresa Rodríguez devuelve 8.640 euros en dietas cobradas durante su baja por maternidad #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[5 rasgos en común que tienen los manipuladores #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[El origen del párkinson está en el intestino #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[La primera máquina de descuentos por reciclaje se estrena con «hasta 50 euros» por lata en Granada #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Cuando los ricos sí pueden contaminar #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[India lanza una inspección de los centros de la Madre Teresa por sospecha de tráfico de bebés #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Tal cual!  Dejemos de engañarnos #URL#]]></document>
		<document><![CDATA[Las clases de música generan nuevas conexiones cerebrales en niños #URL#]]></document>
	</documents>
</author>