<author lang="es">
	<documents>
		<document><![CDATA[La IV Feria Avícola de #HASHTAG# se celebrará los días 8, 9 y 10 de diciembre en el Polideportivo Municipal José Ramón de la Morena, con su tradicional concurso monográfico de la gallina castellana #URL# #URL#

La IV Feria Avícola de #HASHTAG#…]]></document>
		<document><![CDATA[En la toma de posesión del nuevo fiscal general del Estado, Julián Sánchez Melgar, al que deseo los mayores éxitos en su trabajo al frente de la fiscalí#URL# #URL#

 En la toma de posesión del nuevo fiscal general del Estado, Juli…]]></document>
		<document><![CDATA[Os recordamos que mañana tendrá lugar la II jornada del Campeonato de Trial que se esta celebrando este fin de semana en #HASHTAG# en la zona de la Cantera de Anselmo (carretera de Arganda) FEDEMADRIDMOTO #URL# … #URL#

Os recordamos…]]></document>
		<document><![CDATA[Como complemento de la maquinaria ofertada y refuerzo en campaña de retirada de la hoja el nuevo servicio de Limpieza Viaria de #HASHTAG# tiene desde hoy y hasta la finalización de la misma un camión aspiradora #HASHTAG# #HASHTAG#://Brunetepic.twitter.com/ICnhh3SJz9 …]]></document>
		<document><![CDATA[El CF_SanAgustin tiene 22 jugadores en plantilla que den la talla y son increíbles, como así afirma siempre el Míster, que puede contar con cualquiera de ellos. Chicos, disfrutar de estar en 3ª, porque a AytoSanAgustin nos hacéis soñar en cada partido …]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy pasearemos ante la casa en que vivió Gloria Fuertes en mi pueblo. Desde ella, con la moto, Gloria repartía libros a las niñas y niños de la comarca. Una contribución limpia, tangible, hermosa y sencilla a la literatura, como lo fue toda su obra... #HASHTAG# #HASHTAG#://Ch…]]></document>
		<document><![CDATA[La Escuela Municipal de #HASHTAG# Artística del Ayto_Aranjuez visita el CAR deportegob de Pozuelo. #URL# #URL# #URL#

La Escuela Municipal de #HASHTAG# Artística del Ayto_Aranjuez visita el CAR deportegob de Pozuelo. …]]></document>
		<document><![CDATA[Toda precaución es poca con los más pequeñs de la casa. #HASHTAG# #HASHTAG# NavidadTorrejon #URL# … #URL#

Toda precaución es poca con los más pequeñ s de la casa. #HASHTAG# #HASHTAG# NavidadTorrejon …]]></document>
		<document><![CDATA[Tranquila _mariaps, que vayas a la carcel no lo puedes decidir tú ni nosotros. Te aseguramos que AUGC_Comunica se encargará de que sea un juez quien #URL# #URL#

Tranquila _mariaps, que vayas a la carcel no lo puedes decidir tú ni nosotros. …]]></document>
		<document><![CDATA[¡Aprovecha las vacaciones de #HASHTAG# e inscríbete en el curso intensivo de Socorrismo que se impartirá en la Piscina Municipal! En la web: #URL# puedes apuntarte. #URL#  #URL# #URL#

¡Aprovecha las vacac…]]></document>
		<document><![CDATA[Os proponemos un plan delicioso para el fin de semana del 2 y 3 de diciembre ... ¿ os apetece ?#URL# #URL#

Os proponemos un plan delicioso para el fin de semana del 2 y 3 de diciembre ... ¿ os apetece ? #URL#

 (…]]></document>
		<document><![CDATA[La Presidenta de la Asociación ha firmado con el Ayuntamiento de Alpedrete el Convenio de Colaboración para la mejora de la calidad de vida de las familias afectadas por la enfermedad de Alzheimer u otras #URL# #URL#

La Presidenta de la Aso…]]></document>
		<document><![CDATA[¡Tú decides qué San Fernando quieres! Recicla tu parte. ¿A qué esperas? #HASHTAG# #HASHTAG#://SanferRespirapic.twitter.com/MjwPQb7cc0 #URL#

¡Tú decides qué San Fernando quieres!  Recicla tu parte. ¿A qué esperas? #HASHTAG# #HASHTAG# …]]></document>
		<document><![CDATA[Planes en #HASHTAG# hasta el 3 de diciembre #URL#  vía YouTube #URL#

Planes en #HASHTAG# hasta el 3 de diciembre #URL#  vía YouTube

(Moralzarzal)]]></document>
		<document><![CDATA[Presentación del Libro: Contaba Félix… 21, 19h Casa de la Cultura Con la presencia de sus autores, Carlos Llandres y Jesús del Río. Enmarcado dentro del proyecto "Félix Cuenta…" que tiene como objetivo rescatar el mensaje conservacionista que promulgaba Félix #HASHTAG#://SotoDel…]]></document>
		<document><![CDATA[Os recordamos que mañana son las 1ªJornadas Micológicas Curso de iniciación + salida al campo+ hazte un experto+ diviértete en familia, 15€. Plazas limitadas previa inscripción. ¡¡APÚNTATE ESTAS A TIEMPO!!#URL# #URL#

Os recordamos …]]></document>
		<document><![CDATA[Un pequeño gesto, un gran cambio. Contribuye a mejorar nuestra ciudad. ¡Entre tods es posible! Orgullo Sanfer #HASHTAG#://SienteSanferpic.twitter.com/pBHjCN0DhA #URL#

Un pequeño gesto, un gran cambio. Contribuye a mejorar nuestra ciudad. ¡Entre tods es posible! O…]]></document>
		<document><![CDATA[El Consistorio informa a los vecinos sobre la nueva Ley de Autónomos #HASHTAG# #URL# #URL#

El Consistorio informa a los vecinos sobre la nueva Ley de Autónomos #HASHTAG# #URL#;

(aytomajadahond1)]]></document>
		<document><![CDATA[Un pequeño gesto, un gran cambio. Contribuye a mejorar nuestra ciudad. ¡Entre todos es posible! Orgullo Sanfer #HASHTAG#://SienteSanferpic.twitter.com/Hhe8ABQvqr #URL#

Un pequeño gesto, un gran cambio. Contribuye a mejorar nuestra ciudad. ¡Entre todos es posible!…]]></document>
		<document><![CDATA[Oferta de actividades lúdicas y educativas para niños en Navidad #HASHTAG# #URL# #URL#

Oferta de actividades lúdicas y educativas para niños en Navidad #HASHTAG# #URL#;

(aytomajadahond1)]]></document>
		<document><![CDATA[Gran participación en el Cross de Navidad de Ayto_SFH Como siempre muy bien organizado, gratuito y con nuevos #URL# #URL#

Gran participación en el Cross de Navidad de Ayto_SFH Como siempre muy bien organizado, gratuito y con nuevos recorrid…]]></document>
		<document><![CDATA[Más de 200.000 alumnos utilizan a diario el #HASHTAG#. Su seguridad es una prioridad de TODOS, si observas alguna irregularidad 091 062 #URL# #URL#

Más de 200.000 alumnos utilizan a diario el #HASHTAG#. Su seguridad es una…]]></document>
		<document><![CDATA[En #HASHTAG# apostamos por el compostaje doméstico ¡Únete a Residuos Cero! #URL# #URL#

En #HASHTAG# apostamos por el compostaje doméstico ¡Únete a Residuos Cero! #URL#;

(AytoVelilla)]]></document>
		<document><![CDATA[“Todos sumamos capacidades”, lema de las actividades del Día de las Personas con Discapacidad #HASHTAG# #URL# #URL#

“Todos sumamos capacidades”, lema de las actividades del Día de las Personas con Discapacidad #HASHTAG# …]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde en la Escuela de Adultos (C/Amapola, 6) taller para padres y madres sobre cómo abordar los temas relacionados con el sexo y las relaciones amorosas con los niños. Desde las 16:00 hasta las 17:30 PMORVGPANTUENA #HASHTAG#://t.co/sJuhjWyFJE…]]></document>
		<document><![CDATA[Amigos, a partir de las 10h os espero en el programa "MAGAZINE MUNDO NOTICIAS" hablando de la actualidad política junto a JavierAlgarra5 en RadioInt_Es CesarSinde #HASHTAG#://Radiopic.twitter.com/3KXkLzPFme #URL#

Amigos, a partir de las 10h os espero en el progra…]]></document>
		<document><![CDATA[Aprobadas las convalidaciones de gasto 05/2017 y 06/2017 sobre gastos por servicios de seguridad con los votos a favor de PSOE, IUCM, AA y ASIP y las abstenciones de PP, CS y Concejal no adscrito #HASHTAG# #URL#

Aprobadas las convalidaciones de gasto 05/2017 y…]]></document>
		<document><![CDATA[“Mucha gente pequeña en lugares pequeños, haciendo cosas pequeñas pueden cambiar el mundo” en el próximo curso todos los colegios públicos de #HASHTAG# se suman al #HASHTAG# #HASHTAG#, acompañados por Ecooo_ y AlpedreteAyto Gracias a todos ellos …]]></document>
		<document><![CDATA[ES TIEMPO DE NAVIDAD. "Nació para mostrarnos el camino, y cada Navidad, renace nuestro camino con Él". Queridos vecinos, desde AytoBrunete, el equipo de Gobierno y los trabajadores, os deseamos MUY FELIZ NAVIDAD y un PRÓSPERO 2018, lleno de ilusiones, éxitos y …]]></document>
		<document><![CDATA[Avería en la piscina CDOLIVAS: adelanto de las vacaciones y descuento en las cuotas. #URL# Ayto_Aranjuez DeporteAranjuez #HASHTAG#://t.co/nqjHVJbALj #URL#

Avería en la piscina CDOLIVAS: adelanto de las vacaciones y descuento…]]></document>
		<document><![CDATA[En la vertiente madrileña de la Sierra de Gredos, haciendo frontera con Ávila, un grupo de enólogos está revolucionando las #HASHTAG# de #HASHTAG#. En LasMoradasdeSM saben que el origen de un buen vino está en la viña. Si quieres conocerles sigue leyendo …]]></document>
		<document><![CDATA[SALIDAS CLIMÁTICAS. 25 no. de 10 h a 15 h Parque regional Laguna Campillo y La Pedriza Organiza: Amigos de la Tierra y Asociación Cultural Chozas de la Sierra. INSCRIPCIONES: #URL# #HASHTAG#://SotoEnMarchapic.twitter.com/A97jsUCT1m #URL#

SAL…]]></document>
		<document><![CDATA[OFERTA DE EMPLEO: Mecánico con experiencia mínima dos años para taller de coches en Ajalvir. Inscripción Agencia de Colocación. #URL#

OFERTA DE EMPLEO: Mecánico con experiencia mínima dos años para taller de coches en Ajalvir. Inscripción Agencia de Colocació…]]></document>
		<document><![CDATA[Si quieres retomar tus estudios, puedes hacerlo en la Escuela de Adultos de #HASHTAG#. Inscripciones hasta el 30 de #URL# #URL#

Si quieres retomar tus estudios, puedes hacerlo en la Escuela de Adultos de #HASHTAG#. Inscripciones hasta el 30 d…]]></document>
		<document><![CDATA[Mucho deporte y variado este fin de semana en #HASHTAG# TorrejonDxte #URL#  #URL#

Mucho deporte y variado este fin de semana en #HASHTAG# TorrejonDxte #URL# 

(Ayto_Torrejon)]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# del último #HASHTAG# de Gregorio Sánchez Palomo "La catalonga, crónica de una vida" el 14 de diciembre a las 18:30 horas en BiblioMostoles. #URL# #HASHTAG#://t.co/koUtmJZyyk #URL#

#HASHTAG# del último #HASHTAG# de…]]></document>
		<document><![CDATA[Muchas familias han asistido al CRIA La Pecera para ver el espectáculo de títeres "Despertando sueños", a cargo de la compañía Arte Fusión, con el que han concluido las actividades en torno al Día Universal de los Derechos de los Niños y las Niñas #HASHTAG#://Argandapic.twitter.…]]></document>
		<document><![CDATA[En #HASHTAG# nos mojamos con la #HASHTAG#. Mañana sábado Belén Subacuático en la Piscina Municipal #URL# #URL# #URL#

En #HASHTAG# nos mojamos con la #HASHTAG# . Mañana sábado Belén Subacuático en la Piscina Municipal …]]></document>
		<document><![CDATA[¡Buenos días Molineros! Que paséis una feliz semana. #HASHTAG#://LosMolinospic.twitter.com/93vWQEzEC8 #URL#

¡Buenos días Molineros! Que paséis una feliz semana. #HASHTAG# #URL#

 (aytolosmolinos)]]></document>
		<document><![CDATA[Agotadas las entradas para asistir el 15 de diciembre a ‘Un viernes de cuento’ #URL# #URL#

Agotadas las entradas para asistir el 15 de diciembre a ‘Un viernes de cuento’ #URL#;

(AytoParacuellos)]]></document>
		<document><![CDATA[Agotadas las inscripciones para el torneo solidario de pádel, #HASHTAG#. Horarios #URL# #URL#

Agotadas las inscripciones para el torneo solidario de pádel, #HASHTAG#. Horarios #URL#

 (A_Vald…]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG#,operativo funcionando y nuestras carreteras operativas. ccifuentes RosaliaGonzalo #URL# #URL#

#HASHTAG#,operativo funcionando y nuestras carreteras operativas. ccifuentes RosaliaGonzalo angelgarridog …]]></document>
		<document><![CDATA[Diploma del Ministerio de Educación, Cultura y Deporte con el que reconoce a la Biblioteca Municipal de #HASHTAG# Dulce Chacón, como premiada, por décimo año consecutivo, en la XVIII Edición de Premios de Animación a la Lectura María Moliner, por su trabajo. Enhorabuena!http:…]]></document>
		<document><![CDATA[En la sección "Ciudad de #HASHTAG#" el Primer Premio ha sido para "No me des la espalda", de Alexia de Mingo. Mientras las dos menciones han recaído en "Cuando dije que sí", de Alex Ungu, y "Bum, bum, el latido de la libertad", de Nerea Dí#URL#…]]></document>
		<document><![CDATA[El Club #HASHTAG# #HASHTAG# se enfrentará este sábado al CB Paiporta, líder de la División de Honor. #URL# #URL# #URL#

El Club #HASHTAG# #HASHTAG# se enfrentará este sábado al CB Paiporta, líder de la División de Honor. …]]></document>
		<document><![CDATA[Farmacia de Guardia para hoy, 23 de noviembre; C/ Hermanos Machado, #URL# #URL#

Farmacia de Guardia para hoy, 23 de noviembre; C/ Hermanos Machado, 5 #URL#

 (AytoPinto)]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# #HASHTAG# Mañana te esperamos en el Parque Alcántara a partir 10:00h. #HASHTAG#. Mira lo que hemos preparado #URL#

#HASHTAG# #HASHTAG# Mañana te esperamos en el Parque Alcántara a partir 10:00h. #HASHTAG#. Mir…]]></document>
		<document><![CDATA[Decimos NO a la violencia de género. El arte de alumns 1* ESO expresado en camisetas. Educando en #URL# #URL#

Decimos NO a la violencia de género. El arte de alumns 1* ESO expresado en camisetas. Educando en valores. …]]></document>
		<document><![CDATA[Vuelve el atletismo de élite con el Campeonato de #HASHTAG# de Marcha en Ruta Master y el XIX Trofeo AD Cerro Buenavista que acogerá el circuito homologado de la Avda. Juan Carlos I el próximo 17 de diciembre. No te pierdas el espectáculo de la Marcha en #HASHTAG# !! #HASHTAG#://Dep…]]></document>
		<document><![CDATA[El Boletín Oficial de la Comunidad de Madrid publica hoy la oferta de empleo público del AytoParacuellos #URL# #URL#

El Boletín Oficial de la Comunidad de Madrid publica hoy la oferta de empleo público del AytoParacuellos …]]></document>
		<document><![CDATA[Del 1 de diciembre al 14 de Enero tendremos en la Casa Museo Julio Escobar la exposición de pintura de Alicja Nadolsk, “Pinturas, esculturas, acuarelas”. La inauguración tendrá lugar el sábado 2 de diciembre a las 12:00. ¡No te la pierdas! te esperamos. #HASHTAG#://CasaMuseoJuli…]]></document>
		<document><![CDATA[Mañana 6 de diciembre, AlpedreteAyto invita a la ciudadanía a la lectura de la #HASHTAG#. Tras la celebración tomaremos un chocolate caliente en el Centro de Mayores Los Canteros. La cita es a las 12:00 h en la Plaza de la Constitución. …]]></document>
		<document><![CDATA[#HASHTAG# Recuerda que estamos en aviso nivel naranja por viento Estamos operativos #URL# #URL#

#HASHTAG# Recuerda que estamos en aviso nivel naranja por viento Estamos operativos  112 #URL#

 (PCivil_SMVEGA)]]></document>
		<document><![CDATA[Ahora que se acercan las vacaciones escolares de los niños en los colegios, una buena alternativa puede ser Afines, Formación Integral Ecuestre, en #HASHTAG#://Brunete.pic.twitter.com/V4oI23FRGr #URL#

Ahora que se acercan las vacaciones escolares de los niños en …]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy 1 de diciembre se celebra el Día Mundial de la Lucha contra el Sida. Es una oportunidad para concienciar, educar y mejorar la comprensión del VIH como un problema de salud pública mundial #HASHTAG#://t.co/WQdda486uH #URL#

Hoy 1 de …]]></document>
		<document><![CDATA[Alumnos de los CEIP Jorge Guillén y CEIP San Marcos reciben sesiones preventivas #URL#

Alumnos de los CEIP Jorge Guillén y CEIP San Marcos reciben sesiones preventivas

(drogasOtu)]]></document>
		<document><![CDATA[El FSFMostoles venció al Majadahonda Afar4 FS (1-5) en el partido correspondiente a la undécima jornada de la Liga Nacional de #HASHTAG# #URL# #HASHTAG#://t.co/6Vju1pAENG #URL#

El FSFMostoles venció al Majadahonda A…]]></document>
		<document><![CDATA[La Alcaldesa de #HASHTAG# asistió ayer a la firma de constitución del Consejo Consultivo Comarcal del SURESTE, perteneciente al Proyecto MUNIN (Municipios Inteligentes) de #URL# #URL#

La Alcaldesa de #HASHTAG# asistió ayer a la firma de const…]]></document>
		<document><![CDATA[I shopping. I Sanfer. #HASHTAG# Tienes todo lo que necesitas a unos pasos de ti. ¡No nos des la espalda, el comercio local no es nada sin ti! ¡Te esperamos!#URL# #URL#

I  shopping. I  Sanfer. #HASHTAG# Tienes todo lo que ne…]]></document>
		<document><![CDATA[Estos días se está celebrando en el Campo Municipal de Fútbol, la selectiva para el mundial WAO que organiza el club de Agility Formadog. Unas pruebas para disputarse una plaza para el Mundial que se celebrará en Holanda en #URL# #URL#

 Est…]]></document>
		<document><![CDATA[Nuevamente, el próximo Domingo 3 de Diciembre desde las 11:00h hasta las 20:30h, en el Pabellón Vega Retuenga de... #URL# #URL# #URL#  (aytovillalbilla)]]></document>
		<document><![CDATA[No hay mejor forma de acabar el fin de semana que en el Auditórium de Arroyomolinos. Este domingo espectáculo de copla y flamenco "El tormento de tus lunares" Recogida de invitaciones en la taquilla del Auditórium. #HASHTAG# #URL# …]]></document>
		<document><![CDATA[Los trabajos de la Operación Asfalto 2017 de Arroyomolinos continúan hasta el 15 de diciembre en calle Francia, calle Madrid y Avda Castañeras #URL# #URL#

Los trabajos de la Operación Asfalto 2017 de Arroyomolinos continúan hasta el 15 de d…]]></document>
		<document><![CDATA[Los vecinos de #HASHTAG# pagarán menos en la factura del agua #URL#  #HASHTAG# #HASHTAG#://SotoEnMarchapic.twitter.com/1H4ciz567X #URL#

Los vecinos de #HASHTAG# pagarán menos en la factura del agua #URL#  #HASHTAG#…]]></document>
		<document><![CDATA[Me gusta comenzar la mañana con el recuerdo de momentos de la reunión de Concejales que mantuvimos anoche, reunión de trabajo, de esfuerzo y de resultados...porque solo a través de estas premisas se consiguen los objetivos y seguimos....#HASHTAG##HASHTAG# #URL# …]]></document>
		<document><![CDATA[Anoche hubo reunión de trabajo del equipo de Gobierno de #HASHTAG#, con temas de interés para el municipio sobre la mesa, presidida por el alcalde, BorjaGIglesias . #HASHTAG# #HASHTAG#://Eficienciapic.twitter.com/AnqqG3Bve1 #URL#

Anoche hubo reunión de trabajo del …]]></document>
		<document><![CDATA[Ya son miles de personas las que han pasado por las #HASHTAG# de #HASHTAG#. Y las que quedan todavía por seguir disfrutando. #URL# … #URL#

Ya son miles de personas las que han pasado por las #HASHTAG# de #HASHTAG#. Y las q…]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres que los más pequeñs de las casa disfruten de DIVERTILANDIA? 3 y 4 de enero 2018, en el centro Mario Benedeti en horario de 10.00-14.00h. #HASHTAG# #HASHTAG#://RecuperandoSanferpic.twitter.com/BLfxoHoOOy #URL#

¿Quieres que los más pequeñ s de las c…]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres un planazo para este puente? Descubre Madrid en bicicleta a través de más de 1.200 rutas que propone CICLAMADRID. ¡Turismo en bici y por las zonas más bellas de nuestra comunidad! #URL# #HASHTAG# #HASHTAG#://FelizPuentepic.twitter.com/ADjn93e4BP…]]></document>
		<document><![CDATA[Hoy se celebra el Día Nacional de la Esclerosis Múltiple. #URL# #HASHTAG#://t.co/L5zH3tIDar #URL#

Hoy se celebra el Día Nacional de la Esclerosis Múltiple. #URL#; #HASHTAG# #URL#

 (AytoMo…]]></document>
		<document><![CDATA[#URL# Nuestro boletín de novedades para el mes de noviembre con recomendaciones. #URL#

#URL#; Nuestro boletín de novedades para el mes de noviembre con recomendaciones.

(BibdePinto)]]></document>
		<document><![CDATA[En este #HASHTAG# nuestro vecino, Rafael Enrique Martín, presenta su primer libro "Volver la vista atras" donde cuenta sus vivencias. El Aytovilladeodon organiza el acto en colaboración de la Asociación Integravilla #HASHTAG#://villaviciosadeodonpic.twitter.c…]]></document>
		<document><![CDATA[Si todavía no has visto el espectáculo de luz y sonido de la Puerta Mágica, aquí tienes uno de los dos pases.....aunque lo mejor es disfrutarlo en directo #HASHTAG# #HASHTAG# NavidadTorrejon #URL#  #URL#

Si todavía no has visto el es…]]></document>
		<document><![CDATA[CONVOCATORIA: "Tus villancicos en el Belén Monumental" Si tienes una agrupación instrumental o coral y te apetece compartir tu música navideña con los vecinos y visitantes, podrás hacerlo en las plazas del municipio. Solicítalo en: culturaaytosanlorenzo.es …]]></document>
		<document><![CDATA[#URL# #URL#

#URL#;

(aytoescorial)]]></document>
		<document><![CDATA[Martes 28 de noviembre, última sesión de "La música en el cine". Daniel del Pino interpretará obras de Beethoven y a continuación la película de la directora Agnieszka Holland centrada de los últimos años de la vida creativa del compositor Ludwig van Beethoven …]]></document>
		<document><![CDATA[El Alcalde de Torres de la Alameda, Carlos Sáez, ha sido elegido Presidente del Consejo Consultivo de la Comarca Sureste del proyecto Municipios Inteligentes de la Comunidad de Madrid (MUNIN). #URL# #URL#

El Alcalde de Torres de la Alameda,…]]></document>
		<document><![CDATA[Te vas a perder el Mercadillo Artesanal de Navidad de San Fernando de Henares.Fechas: 17,23 de Diciembre y 5 de Enero.Lugar: Plaza de Fernando VI .Horarios: los días 17, 23 de Diciembre y 5 de Enero de 11 a 20 horas. Dirigido a Público en general. …]]></document>
		<document><![CDATA[VI Concurso de Villancicos de Residencias del Sureste en Morata de Tajuña #URL#  20 de diciembre, 10 horas Polideportivo #URL# #URL#

 VI Concurso de Villancicos de Residencias del Sureste en Morata de Tajuña …]]></document>
		<document><![CDATA[Oferta de #HASHTAG#: Se necesita auxiliar administrativo. Más info en #URL#  #HASHTAG#://ElMolarpic.twitter.com/l2geOxs7AP #URL#

Oferta de #HASHTAG#: Se necesita auxiliar administrativo. Más info en #URL#  #HASHTAG# …]]></document>
		<document><![CDATA[Hemos declarado extraoficial diciembre como el MESdelGALLO en Garganta de los Montes y queremos elaborar un CENSO GRÁFICO de todos los Gallos que hay en nuestro municipio ¿Nos ayudas? Haz una foto y etiquétanos ayto_garganta o usa el #HASHTAG# ¡Esperamos vuestras fotos!ht…]]></document>
		<document><![CDATA[XXXIX Cross de Navidad de San Fernando de Henares. Domingo 17 de diciembre, 10.30h. Inscripciones : Polideportivo Municipal , un día antes o el mismo día de la competición, 9.15 a 10.15h. Haz clic aquí para más información #URL# #URL# …]]></document>
		<document><![CDATA[Junto a PalomaNolasco interviniendo en el programa MadridDirectoOM de ondamadrid con nievesherrero_ con motivo de la #HASHTAG# de #HASHTAG#://Brunetepic.twitter.com/6eL0MQijEs #URL#

Junto a PalomaNolasco interviniendo en el programa MadridDirectoOM de ondamad…]]></document>
		<document><![CDATA[Recuerda que hoy tenemos el CONCIERTO CORO ESCUELA MUSICA MUNICIPAL DE #HASHTAG# + RONDALLA LOS MUCHACHOS En la Iglesia de la Inmaculada Concepción, a las 19:30 h. MÁS INFORMACIÓN: Casa de la Cultura #HASHTAG# #HASHTAG#://NavidadEnSotoDelRealpic.twitter.com/xoBvK0SW7x …]]></document>
		<document><![CDATA[Queda muy poco para “Una Canasta Solidaria”, muchas sorpresas te esperan en el Pabellón de los Rosales, participa, acude y colabora con un kilo de alimentos no #URL# #URL#

Queda muy poco para “Una Canasta Solidaria”, muchas sorpresas te esp…]]></document>
		<document><![CDATA[I Festival de Teatro Aficionado Sábado 2 de diciembre, a las 20h: Piojos y actores A Capoeira Domingo 3 de diciembre, a las 18h La reina de la belleza de Leenane Taller de Teatro de Pinto Teatro Francisco Rabal Para público adulto Entrada a 1 #URL# …]]></document>
		<document><![CDATA[Esta tarde, el alcalde BorjaGIglesias, ha visitado una fantástica tienda con un amplio catálogo de ropa y complementos, Los Caprichos de Valentina. Una oportunidad de encontrar un regalo original y único estas fiestas. Están en la Plaza de Oriente 4 #HASHTAG# Telf: …]]></document>
		<document><![CDATA[Este es un pequeño vídeo de lo que os espera este año con el gran espectáculo de la Puerta Mágica. ¡Qué no te lo cuente nadie! ¡Vete a verlo tú mismo! #HASHTAG# #HASHTAG# #URL# … #URL#

Este es un pequeño vídeo de lo que os espera …]]></document>
		<document><![CDATA[En lo que va de año, en España han sido asesinadas 44 mujeres por violencia machista. Es el mismo número que en todo 2016. Los datos que demuestran por qué es necesario un #HASHTAG#://t.co/STMMSBrVg5 #URL#

En lo que va de añ…]]></document>
		<document><![CDATA[Cifuentes lanzará en marzo un Portal de Transparencia del PP de Madrid, similar al de la Comunidad #URL# #URL#

Cifuentes lanzará en marzo un Portal de Transparencia del PP de Madrid, similar al de la Comunidad #URL#;

(Ros…]]></document>
		<document><![CDATA[Oferta de Empleo: Administrativo Contable para oficina ubicada en Paracuellos de Jarama. Inscripción Agencia de Colocación. #URL#

Oferta de Empleo: Administrativo Contable para oficina ubicada en Paracuellos de Jarama. Inscripción Agencia de Colocación.

(aco…]]></document>
		<document><![CDATA[El sábado comienza la #HASHTAG# en #HASHTAG# con múltiples acitividades #URL# AytoArroyoMad #URL#

El sábado comienza la #HASHTAG#  en #HASHTAG# con múltiples acitividades #URL#; AytoArroyoMad

(Politicalocal)]]></document>
		<document><![CDATA[Campamentos de Navidad en #HASHTAG#. Inscripciones hasta el sábado, 9 de diciembre. Ayto_Pedrezuelapic.#URL# #URL#

Campamentos de Navidad en #HASHTAG#. Inscripciones hasta el sábado, 9 de diciembre. Ayto_Pedrezuela …]]></document>
		<document><![CDATA[En este momento en la Plaza de Toros de Moralzarzal los Carteros Reales. Acercate a entregar tu carta, hasta las 20:#URL# #URL#

En este momento en la Plaza de Toros de Moralzarzal los Carteros Reales. Acercate a entregar tu carta…]]></document>
		<document><![CDATA[¿Quieres conocer mejor y ayudar a nuestro programa de voluntariado "POR EL BOSQUE VIVO"? Domingo 3 de diciembre a las 10:30 h. en el Centro de Educación Ambiental CASERÍO DE HENARES (SAN FERNANDO DE HENARES) #HASHTAG#://RecuperandoSanferpic.twitter.com/eUspVoPHSu …]]></document>
		<document><![CDATA[Ofrenda floral ante la placa en honor de Enrique Valdelvira Ibáñez, abogado laboralista, vecino de #HASHTAG# y asesinado el 24 de enero de 1.977 por defender la libertad. #HASHTAG#://DiadelaConstitucionpic.twitter.com/ys6VbEG5pJ #URL#

Ofrenda floral ante la pl…]]></document>
		<document><![CDATA[Circuitos en el Parque Juan Carlos I, a iniciativa del Consejo de Deportes de Pinto Y dentro del proyecto de Presupuestos Participativos. Los circuitos serán de entre 1 y 3 km, diferenciados por colores, por el interior del Parque Juan Carlos #URL# …]]></document>
		<document><![CDATA[El Gobierno Municipal procederá a la remodelación de la Calle Pintor Velázquez. #URL# #HASHTAG# #URL#

El Gobierno Municipal procederá a la remodelación de la Calle Pintor Velázquez. #URL#; #HASHTAG#

(AytoMostoles)]]></document>
		<document><![CDATA[El estreno de la semana ha arrancado con reunión de la Junta de Gobierno Local, presidida por BorjaGIglesias con temas de gran interés para #HASHTAG#://Brunetepic.twitter.com/Iwyej1lVbX #URL#

El estreno de la semana ha arrancado con reunión de la Junta de Gobiern…]]></document>
		<document><![CDATA[El consumo de #HASHTAG# provoca un peor rendimiento académico por la pérdida de concentración en el centro escolar, alteraciones de la memoria tras haber salido el día anterior, e incluso pérdidas de conciencia #HASHTAG#://MenoresSinAlcoholpic.twitter.com/ofiEnUjU8g …]]></document>
	</documents>
</author>